{"count": {"rows": 336, "columns": 105}, "columnsNames": ["Identifiant", "Date de derni\u00e8re modification", "Nom", "Label", "Label Net-Public", "Demande de labellisation Net-Public", "Site Web", "N\u00b0 et libell\u00e9 de voie", "Code Insee commune", "Code postal", "Localit\u00e9", "T\u00e9l\u00e9phone", "Email", "Latitude", "Longitude", "Pr\u00e9cision", "Personne \u00e0 contacter", "Services propos\u00e9s", "Nombre d'animateurs", "Num\u00e9ro DUI", "Photo", "Statut", "Autre label", "N\u00b0 et libell\u00e9 de voie.1", "Horaires d'ouverture", "Entr\u00e9e - Acc\u00e8s [Accessibilit\u00e9]", "\u00c9quipement", "Entr\u00e9e - Ouverture de porte [Accessibilit\u00e9]", "Entr\u00e9e - Obstacle \u00e0 la porte d'entr\u00e9e [Accessibilit\u00e9]", "Circulation - Circulation dans les all\u00e9es [Accessibilit\u00e9]", "Circulation - Acc\u00e8s en fauteuil dans tout le lieu [Accessibilit\u00e9]", "Circulation - Ascenseurs (dimensions) [Accessibilit\u00e9]", "Services et \u00e9quipements - Sanitaires [Accessibilit\u00e9]", "Services et \u00e9quipements - Personnel form\u00e9 \u00e0 l'accueil des personnes en situation de handicap [Accessibilit\u00e9]", "Services et \u00e9quipements - Personnel initi\u00e9 \u00e0 la langue des signes [Accessibilit\u00e9]", "Ext\u00e9rieur - Place de parking r\u00e9serv\u00e9e [Accessibilit\u00e9]", "Ext\u00e9rieur - Places GIC/GIR \u00e0 proximit\u00e9 [Accessibilit\u00e9]", "Ext\u00e9rieur - Transports accessibles \u00e0 proximit\u00e9 [Accessibilit\u00e9]", "Tarif", "Photo.1", "Photo.2", "Photo.3", "N\u00b0 et libell\u00e9 de voie.2", "Code Insee commune.1", "Code postal.1", "Localit\u00e9.1", "N\u00b0 et libell\u00e9 de voie.3", "Circulation - Signal\u00e9tique adapt\u00e9e [Accessibilit\u00e9]", "Services et \u00e9quipements - Hauteur adapt\u00e9e des comptoirs / guichets [Accessibilit\u00e9]", "services et \u00e9quipements - Personnel form\u00e9 \u00e0 l'accueil des personnes en situation de handicap [Accessibilit\u00e9]", "Services et \u00e9quipements - Place r\u00e9serv\u00e9e au PMR [Accessibilit\u00e9]", "Ext\u00e9rieur - Enseigne suffisamment lisible et visible [Accessibilit\u00e9]", "Sp\u00e9cificit\u00e9 territoriale", "Circulation - Ascenseurs (adaptations) [Accessibilit\u00e9]", "Photo.4", "Photo.5", "Photo.6", "Photo.7", "Photo.8", "Flux d'actualit\u00e9", "Courriel", "Horaires initiations et ateliers", "Entr\u00e9e - Acc\u00e8s contr\u00f4l\u00e9 [Accessibilit\u00e9]", "Circulation - Escaliers [Accessibilit\u00e9]", "Services et \u00e9quipements - Visites adapt\u00e9es aux personnes ayant une d\u00e9ficience [Accessibilit\u00e9]", "Entr\u00e9e - Largeur de porte en cm [Accessibilit\u00e9]", "Circulation - Guidage [Accessibilit\u00e9]", "Blog", "Ext\u00e9rieur - Trottoirs (Obstacles) [Accessibilit\u00e9]", "Entr\u00e9e - En cas de pr\u00e9sence d'une marche, pr\u00e9ciser sa hauteur en cm [Accessibilit\u00e9]", "Rue, Voie, Chemin", "Rue, Voie, Chemin.1", "F\u00e9d\u00e9ration Nationale de Sport Num\u00e9rique", "Ateliers", "Espace Public Num\u00e9rique (EPN des Yvelines)", "Commentaire", "Intitul\u00e9", "Autre Site Web", "Texte long", "N\u00b0 et libell\u00e9 de voie.4", "N\u00b0 et libell\u00e9 de voie.5", "Code Insee commune.2", "Code postal.2", "Localit\u00e9.2", "Site Web2", "Vid\u00e9o", "Circulation - Plan du lieu [Accessibilit\u00e9]", "NETPUBLIC", "Site Web de Formation ORDIDACTIC60", "Vid\u00e9o.1", "Visio-accueil P\u00f4le-Emploi", "Le blog de la m\u00e9diath\u00e8que", "Fax", "Ce flux pr\u00e9sente les actualit\u00e9s locales de l'Espace Informatique Cyber-base\u00ae", "Ce flux affiche les programmes des ateliers qui sont planifi\u00e9s \u00e0 l'Espace Informatique Cyber-base\u00ae", "Services propos\u00e9s.1", "Villes Internet", "Accueil de jeunes", "Accueil de seniors", "Organisation d'\u00e9v\u00e8nements", "Centre d'Animation des Portes Ferr\u00e9es", "Personne \u00e0 contacter.1", "Image", "N\u00b0 et libell\u00e9 de voie.6", "Mission"], "colUniquesToKeep": [{"u_count": 11, "uniques": ["PAPI", "Cyber-base", null, "Espace Public Num\u00e9rique Bas Normand (EPN BN)", "EPN", "Point Cyb", "INI", "Projet", "Espace R\u00e9gional Internet Citoyen (ERIC, PACA)", "Point Cyb\nCyber-base", "itin\u00e9rant"], "colname": "Label"}, {"u_count": 28, "uniques": [null, "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique \nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique \nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia", "Accompagnement individuel et collectif\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique\nAccompagnement scolaire, actions \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives\nVie quotidienne (achats, loisirs, \u2026)\nAccueil de personnes handicap\u00e9es\nAccueil de jeunes\nAccueil de seniors\nAccompagnement d'associations\nCentre d'\u00e9valuation PIM\nAcc\u00e8s WIFI", "Accompagnement individuel", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nRecherche d'emploi sur Internet", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique \nRecherche d'emploi sur Internet", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique \nD\u00e9marches administratives", "Recherche d'emploi sur Internet", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives\nVie quotidienne (achats, loisirs, \u2026)\nOutils et usages mobiles (smartphones, tablettes, applications)\nAccueil de handicap\u00e9s\nAccueil de jeunes\nAccueil de seniors\nAccompagnement d'associations\nAccompagnement de PME/TPE", "Accompagnement individuel et collectif\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives\nVie quotidienne (achats, loisirs, \u2026)\nOutils et usages mobiles (smartphones, tablettes, liseuses, applications)\nAccueil de personnes handicap\u00e9es\nAccueil de jeunes\nAccueil de seniors\nAccompagnement d'associations\nEspace d'accompagnement de jeux vid\u00e9os\nCentre d'\u00e9valuation PIM", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives\nOutils et usages mobiles (smartphones, tablettes, applications)\nAccueil de handicap\u00e9s\nAccueil de jeunes\nAccueil de seniors\nAccompagnement d'associations", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique \nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique \nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique \nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nD\u00e9marches administratives", "Accompagnement individuel et collectif\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nAccueil de personnes handicap\u00e9es\nAccueil de jeunes\nAccueil de seniors\nCentre d'\u00e9valuation PIM", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives\nVie quotidienne (achats, loisirs, \u2026)", "Initiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets", "Initiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique ", "Initiation Internet et multim\u00e9dia", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPerfectionnement, accompagnement de projets\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique \nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nRecherche d'emploi sur Internet", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique\nAccompagnement scolaire, activit\u00e9s \u00e9ducatives\nVie quotidienne (achats, loisirs, \u2026)\nOutils et usages mobiles (smartphones, tablettes, applications)\nAccueil de handicap\u00e9s\nAccueil de jeunes\nAccueil de seniors", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nD\u00e9marches administratives", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nPratiques culturelles, cr\u00e9ation artistique ", "Accompagnement individuel\nInitiation Internet et multim\u00e9dia\nRecherche d'emploi sur Internet\nD\u00e9marches administratives"], "colname": "Services propos\u00e9s"}, {"u_count": 9, "uniques": [null, "Gratuit", "Payant", "5\u20ac/h", "les 3 1\u00e8res s\u00e9ances \u00e0 l'essai (gratuites)\nadulte castillonnais : 12\u20ac\nadulte ext\u00e9rieurs commune : 25\u20ac\nenfant castillonnais : gratuit\nenfant ext\u00e9rieurs commune : 8\u20ac\ntarif r\u00e9duit castillonnais : 9\u20ac\ntarif r\u00e9duit ext\u00e9rieurs commune : 12\u20ac", "payant", "ADH\u00c9SION ANNUELLE 150\u20ac\nADH\u00c9SIONS SP\u00c9CIALES ( ADAPT\u00c9ES A CHAQUE CAS)", "Tarif commun M\u00e9diath\u00e8que/Espace Informatique\n\nAbonnement Adulte 17\u20ac/ans\nHors Libourne 34\u20ac/ans\n\nGratuit\u00e9 (domiciliation Libourne) pour les 0/18ans, Etudiant, Demandeur d'emploi, adulte percevant l'A.A.H., Professionnel enseignant, \u00e9l\u00e8ve scolaris\u00e9 \u00e0 Libourne.\nHors Libourne 11\u20ac", "5\u20ac annuel"], "colname": "Tarif"}], "code": "Gironde", "csvInfos": {"code": "Gironde", "name": "listeEPN-NETPUBLIC-Gironde", "sep": ",", "encoding": "utf-8", "ext": "csv", "colToGetUniques": ["Label", "Services propos\u00e9s", "Tarif"], "colsToExclude": []}}