[{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que A Livre Ouvert","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que A Livre Ouvert","Adresse mail":"bibliotheque@sainte-pazanne.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"32 avenue de la source","Code postal":44680,"Commune":"Sainte-Pazanne","Code INSEE":44186,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240026913","Site web":"http:\/\/www.bibliotheque-sainte-pazanne.net\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit : \u00e9tudiants et demandeurs d'emploi \u25aa Consultations r\u00e9guli\u00e8res + acc\u00e8s wifi : adh\u00e9sion 8\u20ac\/an \u25aa Ateliers : 5\u20ac\/atelier ou 30\u20ac le forfait annuel (CC Coeur  Pays de Retz) - 10\u20ac\/atelier (hors CC Coeur Pays de Retz)","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h-18h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"10h-12h30 16h-19h","Horaires du samedi":"10h-15h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"5 ordinateurs + 1 pour le catalogue","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Cours d'initiation informatique : 1 animatrice uniquement le mardi de 10h \u00e0 12h","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.102786, -1.803742","Cl\u00e9":"LX58-W3DV","Date de saisie":"2019-10-01T14:04:14+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T14:04:14+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:23:12+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CCAS Le Croisic","Nom du porteur":"CCAS Le Croisic","Adresse mail":"ccas@lecroisic.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 rue de la Duchesse Anne","Code postal":44490,"Commune":"Le Croisic","Code INSEE":44049,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228567900","Site web":"https:\/\/www.loire-atlantique.fr\/jcms\/classement-des-contenus\/lieux\/par-types-de-lieu\/service\/centres-communaux-d-action-sociale-ccas\/centre-communal-d-action-sociale-ccas-du-croisic-fr-t1_36195","Descriptif":"Centre communal d'action sociale du Croisic.","Logo":"index.png","Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Lila ligne 6 vers Le cimeti\u00e8re (Le Croisic), arr\u00eat L'aiguillon (Le Croisic).","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h 13h15-17h30","Horaires du mardi":"8h30-12h 13h15-17h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h 13h15-17h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h 13h15-17h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h 13h15-16h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.294264, -2.513761","Cl\u00e9":"ASJN-HKGY","Date de saisie":"2019-11-02T15:25:13+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:25:13+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:25:20+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Caisse d'Allocations Familiales Clisson","Nom du porteur":"Caisse d'Allocations Familiales","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue du Docteur Doussain","Code postal":44190,"Commune":"Clisson","Code INSEE":44043,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240540212","Site web":"http:\/\/www.caf.fr\/allocataires\/caf-de-loire-atlantique\/actualites","Descriptif":"Relais CAF de Clisson","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"proche gare de Clisson","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h15 14h-17h15","Horaires du mardi":"9h-12h15 14h-17h15","Horaires du mercredi":"9h-12h15 14h-17h15","Horaires du jeudi":"9h-12h15","Horaires du vendredi":"9h-12h15 14h-17h15","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Agents d'accueils sur les horaires d'ouverture","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Cr\u00e9ation de compte CAF et versement des prestations sociales.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.092043, -1.290544","Cl\u00e9":"4B7E-L9D5","Date de saisie":"2018-11-14T17:39:44+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-14T17:39:44+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:24:28+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bureau de la Poste Bourgneuf-en-Retz","Nom du porteur":"Maison des Services au Public","Adresse mail":"msap.bourgneuf-en-retz@laposte.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"16 rue de la Taill\u00e9e","Code postal":44580,"Commune":"Villeneuve-en-Retz","Code INSEE":44021,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240214485","Site web":"https:\/\/www.maisondeservicesaupublic.fr\/","Descriptif":"La MSAP se situe au Bureau de la Poste","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-16h45","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-16h45","Horaires du jeudi":"9h-12h 14h-16h45","Horaires du vendredi":"9h-12h 14h-16h45","Horaires du samedi":"9h-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"H\u00f4tesse d'accueil guide et accompagne les usagers","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.042412, -1.954083","Cl\u00e9":"3MQA-CH2Y","Date de saisie":"2019-11-02T15:23:37+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:23:37+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:24:10+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Anim'Action","Nom du porteur":"Annim'Action","Adresse mail":"accueil@animaction.asso.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"27 rue de Pornic","Code postal":44710,"Commune":"Port-Saint-P\u00e8re","Code INSEE":44133,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240315318","Site web":"http:\/\/www.animaction.asso.fr\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit ou prix tr\u00e8s r\u00e9duit","Horaires du lundi":"9h-10h 16h-18h30","Horaires du mardi":"9h-10h 16h-18h30","Horaires du mercredi":"9h-10h 16h-18h30","Horaires du jeudi":"9h-10h 16h-18h30","Horaires du vendredi":"9h-10h 16h-18h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.132637, -1.750284","Cl\u00e9":"ALAG-7ZAW","Date de saisie":"2019-11-02T15:21:28+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:21:28+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:21:37+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CCAS Nantes","Nom du porteur":"CCAS Nantes","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 bis place Saint Similien","Code postal":44000,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240992700","Site web":"https:\/\/www.nantes.fr\/ccas","Descriptif":"Le centre communale d'action sociale propose un ensemble de services pour faire face aux situations de pr\u00e9carit\u00e9 ou de difficult\u00e9s sociales. Le public y est conseill\u00e9 sur les droits sociaux, orient\u00e9 vers les partenaires locaux ou directement pris en charge.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 3 - arr\u00eat \" bretagne \" \/ tram ligne 2 - arr\u00eat \" 50 otages\" \/ bus 12,23 et chronobus C2 - arr\u00eat \" talensac \"","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"10h-17h","Horaires du mardi":"10h-17h","Horaires du mercredi":"10h-17h","Horaires du jeudi":"10h-17h","Horaires du vendredi":"10h-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"9 ordinateurs \u00e0 disposition avec connexion internet. Entr\u00e9 en libre acc\u00e8s sous pr\u00e9sentation d'une pi\u00e8ce d'identit\u00e9. Limit\u00e9 \u00e0 40 minutes","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"formations collectives avec la fondation \"Orange solidarit\u00e9\" qui se charge de faire des cours d'informatique au sein du CCAS ( sous inscription ).","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.220014, -1.55843","Cl\u00e9":"BUYA-S8FB","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T15:26:47+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Espace jeunes du Pouliguen","Nom du porteur":"Mairie du Pouliguen","Adresse mail":"pointinfojeunesse@mairie-lepouliguen.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"4 rue Paul-Lesage","Code postal":44510,"Commune":"Le Pouliguen","Code INSEE":44135,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0615209605","Site web":"https:\/\/www.annuaire-administration.com\/cij\/point-information-jeunesse-du-pouliguen-cij-44135-01.html","Descriptif":"Espace jeunes \u00e0  destination des 16-25 ans. Acc\u00e8s libre.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"11-17 ans","Acc\u00e8s":"Lila ligne 5 vers Oc\u00e9arium (Le Croisic), descendre \u00e0 l'arr\u00eat Gare SNCF.","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"cotisation annuelle : 15\u20ac pour les habitants \/ 20\u20ac hors-commune","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"14h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h30-19h","Horaires du samedi":"14h-19h\n8h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Accueil ouvert de 14h \u00e0 19h pendant les vacances scolaires du lundi au vendredi.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.275773, -2.431049","Cl\u00e9":"LPQC-ZFCA","Date de saisie":"2019-11-02T15:46:21+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:46:21+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:46:29+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Saint Nicolas de Redon","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Saint Nicolas de Redon","Adresse mail":"mediatheque-h.cadou@saintnicolasderedon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 place Tabago","Code postal":44460,"Commune":"Saint-Nicolas-de-Redon","Code INSEE":44185,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0299711092","Site web":"http:\/\/mediatheques.redon-agglomeration.bzh\/index.php?option=com_content&view=article&id=69:saint-nicolas&catid=14:vos-mediatheques&Itemid=72","Descriptif":"Espace de lecture et d'animation comprenant un point d'acc\u00e8s num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement adh\u00e9rents","Tarif(s)":"14\u20ac annuel \/ gratuit : -18 ans, \u00e9tudiants, b\u00e9n\u00e9ficiaires minima sociaux et demandeurs d'emploi","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-18h30","Horaires du jeudi":"16h-18h30","Horaires du vendredi":"16h-18h30","Horaires du samedi":"9h30-12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Pendant les vacances scolaires ouverture \u00e0 14h30 le mardi et le vendredi au lieu de 16h.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.644166, -2.07093","Cl\u00e9":"DGM4-SVQW","Date de saisie":"2018-12-04T11:47:20+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-04T12:04:43+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:02:11+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Mairie Machecoul","Nom du porteur":"Point Num\u00e9rique CAF","Adresse mail":"info@machecoul.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 place de l'auditoire","Code postal":44270,"Commune":"Machecoul-Saint-M\u00eame","Code INSEE":44087,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240023550","Site web":"http:\/\/www.machecoul-saint-meme.fr\/","Descriptif":"Le point num\u00e9rique CAF se situe dans le hall d'accueil de la mairie","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du jeudi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du vendredi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du samedi":"9h-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"H\u00f4tesses d'acceuil form\u00e9es pour aider","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"46.992397, -1.817506","Cl\u00e9":"XL3N-NX7H","Date de saisie":"2019-11-02T15:47:21+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:47:21+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:47:28+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e9que Saint-Vincent-des-Landes","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de commune de Derval","Adresse mail":"aurelie.genay@cc-chateaubriant-derval.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"17 rue de la mairie","Code postal":44590,"Commune":"Saint-Vincent-des-Landes","Code INSEE":44193,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240282544","Site web":"http:\/\/www.biblios-ccsd.net\/","Descriptif":"- 2 places assises\n- Table de travail\n- 1 poste informatique\n- Internet et outils de bureautique\n- Mobilier adapt\u00e9 aux enfants","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"site de lilas","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h-12h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"10h-12h","Horaires du samedi":"10h-13h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.655456, -1.497925","Cl\u00e9":"UX8R-5WSP","Date de saisie":"2019-11-02T16:03:30+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T16:03:30+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:03:39+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de l'emploi Derval","Nom du porteur":"Maison de l'emploi de Derval","Adresse mail":"mde.payschbt.derval@orange.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"14 rue de la Garlais","Code postal":44590,"Commune":"Derval","Code INSEE":44051,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240818226","Site web":"http:\/\/www.mde-chateaubriant-derval.fr\/site-de-derval\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h30","Horaires du mardi":"9h-12h30  13h30-17h","Horaires du mercredi":"9h-12h30","Horaires du jeudi":"9h-12h30  13h30-17h","Horaires du vendredi":"9h-12h30  13h30-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.668489, -1.670259","Cl\u00e9":"M4UT-94RV","Date de saisie":"2019-11-02T15:39:35+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:39:35+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:39:40+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CCAS Grandchamp des fontaines","Nom du porteur":"CCAS Grandchamp des fontaines","Adresse mail":"contact@grandchampdesfontaines.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"25 avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","Code postal":44119,"Commune":"Grandchamps-des-Fontaines","Code INSEE":44066,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240771326","Site web":"http:\/\/www.grandchampdesfontaines.fr\/mairie\/services-municipaux-1999\/ccas-301.html?cHash=f7a91b93291d711ac66f686a531a2273","Descriptif":"Centre Communal d'Action Sociale situ\u00e9 dans la mairie.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h 13h30-17h","Horaires du mardi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du mercredi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du jeudi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du vendredi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du samedi":"9h-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"1 poste \u00e0 l'entr\u00e9e de la mairie avec internet","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.364335, -1.60597","Cl\u00e9":"GM5E-6FAJ","Date de saisie":"2019-11-02T15:25:00+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:25:00+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:25:08+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CoworKlisson","Nom du porteur":"CoworKlisson","Adresse mail":"asso@coworklisson.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 route de Saint Fiacre","Code postal":44190,"Commune":"Gorges","Code INSEE":44064,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":null,"Site web":"https:\/\/www.coworklisson.fr","Descriptif":"L'association a pour objet de f\u00e9d\u00e9rer une communaut\u00e9 de travailleurs ind\u00e9pendants au sein de l'agglom\u00e9ration Clisson S\u00e8vres et Maine avec 3 objectifs: \n- cr\u00e9er un lieu convivial et chaleureux de coworking\n- partage de comp\u00e9tences","Logo":null,"Photo":null,"Public":"travailleurs ind\u00e9pendants","Acc\u00e8s":"proche gare de Gorges","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"50\u20ac\/an","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"sur demande et adh\u00e9sion","Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Espace de coworking pour les travailleurs ind\u00e9pendants","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.100089, -1.306367","Cl\u00e9":"CC8E-MVS8","Date de saisie":"2019-11-02T15:40:33+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:40:33+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:40:39+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Clic n' puce","Nom du porteur":"Clic n' puce","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 rue des Tilleuls Z.A. , Les Bauches","Code postal":44460,"Commune":"Saint-Nicolas-de-Redon","Code INSEE":44185,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0299713142","Site web":"http:\/\/clicnpuces.fr","Descriptif":"Reconditionnement de mat\u00e9riel informatique et revente au pubic","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"8h-17h","Horaires du mardi":"8h-17h","Horaires du mercredi":"8h-17h","Horaires du jeudi":"8h-17h","Horaires du vendredi":"8h-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"Revente de mat\u00e9riel informatique d'occasion.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.629055, -2.055958","Cl\u00e9":"9WAE-NRFX","Date de saisie":"2019-11-02T16:01:56+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T16:01:56+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:02:02+01:00","Services":"Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Jacques Lambert","Nom du porteur":null,"Adresse mail":"mediatheque@mairie-pornichet.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"place du March\u00e9","Code postal":44380,"Commune":"Pornichet","Code INSEE":44132,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251732222","Site web":"mediatheque.ville-pornichet.com","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"10h- 12h30 15h30-18h00","Horaires du mercredi":"10h-12h30 15h30-18h00","Horaires du jeudi":"10h-14h","Horaires du vendredi":"10h-12h30 15h30-19h","Horaires du samedi":"10h-12h30 15h30-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"6 ordinateurs, ateliers collectif, papier non fourni pour l'imprimante","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.268875, -2.346376","Cl\u00e9":"2W3F-AF34","Date de saisie":"2018-12-18T16:08:55+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-18T16:20:02+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:52:11+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Mission locale Saint-Gildas-des-bois","Nom du porteur":"Mission locale Saint-Gildas-des-bois","Adresse mail":"secretariat@ml-sillon.org","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"17 rue des Forges","Code postal":44530,"Commune":"Saint-Gildas-des-Bois","Code INSEE":44161,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240015584","Site web":"http:\/\/www.cc-paysdepontchateau.fr\/contacts\/mission-locale-rurale-du-sillon","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"16-25 ans","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-17h30","Horaires du mardi":"8h30-17h30","Horaires du mercredi":"8h30-17h30","Horaires du jeudi":"14h-17h30","Horaires du vendredi":"8h30-16h30","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"4 Ordinateur Wifi et acc\u00e8s Imprimante","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Accompagnement Garantie Jeunes","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.512567, -2.039158","Cl\u00e9":"X6HX-59KZ","Date de saisie":"2018-12-21T11:39:03+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:49:04+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:55:51+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e9que du Pless\u00e9","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e9que du Pless\u00e9","Adresse mail":"mediatheque@mairie-plesse.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 Espace des Trois Lieux","Code postal":44630,"Commune":"Pless\u00e9","Code INSEE":44128,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240797668","Site web":"http:\/\/www.mairie-plesse.fr\/module-Contenus-viewpub-tid-2-pid-104.html","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"non","Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"14\u20ac annuel \/ gratuit : -18 ans, \u00e9tudiants, b\u00e9n\u00e9ficiaires minima sociaux et demandeurs d'emploi","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h00-18h00","Horaires du mercredi":"10h30-12h00 14h00-18h30","Horaires du jeudi":"16h00-18h00","Horaires du vendredi":"16h00-19h00","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"4 ordinateur en libre service , limit\u00e9 a 1 heure par personnes et par jour","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.542975, -1.886009","Cl\u00e9":"29GH-HJ89","Date de saisie":"2018-12-04T12:14:12+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:51:27+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:51:35+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Masserac","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de Masserac","Adresse mail":"mediatheque-masserac@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue Saint Beno\u00eet","Code postal":44290,"Commune":"Mass\u00e9rac","Code INSEE":44092,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240793512","Site web":"http:\/\/mediatheques.redon-agglomeration.bzh\/index.php?option=com_content&view=article&id=490:masserac&catid=14:vos-mediatheques&Itemid=33","Descriptif":"Espace de lecture et d'acc\u00e8s num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"15h-17","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"jeudi: journ\u00e9e scolaire","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.672824, -1.914756","Cl\u00e9":"J45U-WVA4","Date de saisie":"2018-12-04T12:30:28+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:35:23+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:35:34+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Georges Sand","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de Besn\u00e9","Adresse mail":"bibliotheque.besne@wanadoo.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"25 rue de la Mairie","Code postal":44160,"Commune":"Besn\u00e9","Code INSEE":44013,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240617635","Site web":"http:\/\/mediatheque.besne.fr","Descriptif":"Biblioth\u00e8que municipale \u00e0 deux pas de la Mairie et de l\u2019\u00c9glise.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"15h-19h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 15h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"15h-19h","Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Acc\u00e8s imprimante en noir et blanc","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.396261, -2.092266","Cl\u00e9":"6KEX-H59W","Date de saisie":"2018-12-21T10:48:03+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T10:58:28+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:31:11+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CSC lamano de Nozay","Nom du porteur":"CSC lamano de Nozay","Adresse mail":"lamano@wanadoo.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"Le Patis Jourdeau","Code postal":44170,"Commune":"Nozay","Code INSEE":44113,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 79 35 04","Site web":"http:\/\/lamano.centres-sociaux.fr\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"arr\u00eat gendarmerie ligne 10 , 10E, 44","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"adh\u00e9sion individuelle -18 ans: 8 \u20ac          adh\u00e9sion individuelle +18 ans : 10\u20ac          adh\u00e9sion familial  : 15\u20ac","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"14h00-18h00","Horaires du mercredi":"9h15-12h30 14h00-18h00","Horaires du jeudi":"9h15-12h30 14h00-18h00","Horaires du vendredi":"14h00-18h00","Horaires du samedi":"9h00-12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.561557, -1.620042","Cl\u00e9":"ZTSP-88WG","Date de saisie":"2018-12-04T12:32:17+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:32:34+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:32:44+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Saffr\u00e9","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de Saffr\u00e9","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"26 avenue du Ch\u00e2teau","Code postal":44390,"Commune":"Saffr\u00e9","Code INSEE":44149,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 51 81 56 62","Site web":"http:\/\/www.cc-nozay-bibliotheques.fr\/index\/index\/id_profil\/1","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"non","Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"tarif:-20ans gratuit +20ans:7\u20ac +20ans et hors CCRN : 10\u20ac","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h00-18h30","Horaires du mercredi":"10h00-12h30 15h00-18h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h00-19h00","Horaires du samedi":"10h00-12h30\n15h00-17h00","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.500474, -1.578913","Cl\u00e9":"RYNA-8NMR","Date de saisie":"2018-05-31T13:27:45+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:41:37+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:54:07+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bliblioth\u00e8que Saint-Julien-de-Vouvantes","Nom du porteur":"Bliblioth\u00e8que Saint-Julien-de-Vouvantes","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"39 rue de la lib\u00e9ration","Code postal":44670,"Commune":"Saint-Julien-de-Vouvantes","Code INSEE":44170,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 07 24 76","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"Lieu de lecture et d\u2019activit\u00e9s.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"14h-16h","Horaires du jeudi":"14h-15h30","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h30-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Ferm\u00e9 le jeudi pendant les vacances scolaires.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.641817, -1.240131","Cl\u00e9":"KP7E-CS79","Date de saisie":"2018-05-31T12:37:53+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T12:44:15+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:57:36+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bliblioth\u00e8que Iss\u00e9","Nom du porteur":"Bliblioth\u00e8que Iss\u00e9","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue du ch\u00eane piraud","Code postal":44520,"Commune":"Iss\u00e9","Code INSEE":44075,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240551756","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"Lieu de lecture et d'activit\u00e9s.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"13h30-17h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"14h30-18h","Horaires du samedi":"10h30-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.622466, -1.452665","Cl\u00e9":"5BX7-RD8Q","Date de saisie":"2018-05-31T12:45:43+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T12:48:41+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:42:21+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Le Pr\u00e9 aux Livres","Nom du porteur":"Mairie d'Ass\u00e9rac","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"14 rue de la Fontaine","Code postal":44410,"Commune":"Ass\u00e9rac","Code INSEE":44006,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240017286","Site web":"www.asserac.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"10h-12h","Horaires du mercredi":"16h30-18h30","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"14h-18h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.430686, -2.392177","Cl\u00e9":"RWWG-X2G7","Date de saisie":"2018-12-13T11:24:35+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-13T11:28:32+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:37:03+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que d\u2019Oudon","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.oudon@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"72 rue Alphonse Fouschard 44521 Oudon","Code postal":44521,"Commune":"Oudon","Code INSEE":44115,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240836195","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Tain ( Gare de Oudon )","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h30-17h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h-12H30","Horaires du dimanche":"10h-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.346133, -1.28674","Cl\u00e9":"CSS8-AZ57","Date de saisie":"2019-01-22T15:27:28+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-22T15:47:56+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:51:23+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Relais CAF","Nom du porteur":"Maison de services au public Guenrouet ( Bureau de Poste)","Adresse mail":"msap.guenrouet@laposte.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"4 rue de la Roche butt\u00e9e","Code postal":44530,"Commune":"Guenrouet","Code INSEE":44068,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":null,"Site web":"https:\/\/www.maisondeservicesaupublic.fr\/content\/guenrouet-bureau-de-poste","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement recherche adminastrive","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-17h","Horaires du mardi":"9h-16h45","Horaires du mercredi":"9h-17h","Horaires du jeudi":"9h-17h","Horaires du vendredi":"9h-17h","Horaires du samedi":"9h-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Visio conf\u00e9rence, Photocopieuse","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.519266, -1.954992","Cl\u00e9":"7BNY-MCGF","Date de saisie":"2019-01-29T16:07:55+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T16:32:33+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:41:18+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que La Forge aux livres","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.couffe@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 rue Saint J\u00e9r\u00f4me","Code postal":44521,"Commune":"Couff\u00e9","Code INSEE":44048,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240963728","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"15h-17h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h30-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"11h-12h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.3921, -1.290493","Cl\u00e9":"WM43-Y8L7","Date de saisie":"2019-01-23T11:15:41+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-23T11:27:55+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:39:31+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le emploi","Nom du porteur":"P\u00f4le emploi La Baule Guerande","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 bis avenue des No\u00eblles","Code postal":44500,"Commune":"La Baule-Escoublac","Code INSEE":44055,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"09 72 72 39 49","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/annuaire\/la-baule-guerande-44016","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les reherches d'emploi, sous inscription","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30 12h30-15h30","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.291756, -2.395076","Cl\u00e9":"EY4Z-4HQZ","Date de saisie":"2019-01-29T12:56:01+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T12:59:19+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:43:02+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que municipale \"Le Pot a Mots\"","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que municipale \"Le Pot a Mots\"","Adresse mail":"bibliotheque@stluminedecoutais.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"place Notre Dame du Chatelier","Code postal":44310,"Commune":"Saint-Lumine-de-Coutais","Code INSEE":44174,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240029456","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"Ferm\u00e9","Horaires du mardi":"Ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"16H-18H","Horaires du jeudi":"16H-19h","Horaires du vendredi":"Ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10H-12H","Horaires du dimanche":"10H-12H","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.055314, -1.726901","Cl\u00e9":"BJRQ-2G8E","Date de saisie":"2019-10-01T16:21:12+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T16:27:45+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:59:08+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Centre M\u00e9dico-Social","Nom du porteur":"Centre M\u00e9dico-Social","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"11 rue de l'Auditoire","Code postal":44680,"Commune":"Sainte-Pazanne","Code INSEE":44186,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228250980","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h00-12h15 14h00-17h15","Horaires du mardi":"9h00-12h15 14h00-17h15","Horaires du mercredi":"9h00-12h15 14h00-17h15","Horaires du jeudi":"9h00-12h15","Horaires du vendredi":"9h00-12h15 14h00-17h15","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.103582, -1.807201","Cl\u00e9":"SWRA-4TLY","Date de saisie":"2019-10-01T14:13:50+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T14:18:23+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:55:06+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que municipale Reaymond Devos","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que municipale Reaymond Devos","Adresse mail":"bm.lesmoutiersenretz@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue des Lutins","Code postal":44760,"Commune":"Les Moutiers-en-Retz","Code INSEE":44106,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240827577","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":null,"Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"10H00-12H-30","Horaires du mardi":"Ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"16H-18H30","Horaires du jeudi":"Ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"Ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10H00-12H30","Horaires du dimanche":"Ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.064238, -1.999627","Cl\u00e9":"RE2M-QLDF","Date de saisie":"2019-10-01T16:53:07+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T16:56:34+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:46:50+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Luce Courville","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Luce Courville","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue Eug\u00e8ne Thomas","Code postal":44300,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240160550","Site web":"https:\/\/bm.nantes.fr\/home\/pratique\/adresses-et-horaires-1\/mediatheque-luce-courville.html","Descriptif":"La m\u00e9diath\u00e8que Luce Courville est un espace de culture, de loisirs, d'\u00e9ducation mais aussi de m\u00e9diation num\u00e9rique. Les locaux sont accessibles \u00e0 tous, et les usagers peuvent s'y rendre pour effectuer leurs d\u00e9marches num\u00e9riques ( mails, d\u00e9marches administratives, recherches, etc ).","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 2 - arr\u00eat \"ch\u00eane des anglais\" \/ chronubus C2 - arr\u00eat \" ch\u00eane des anglais\"","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"impression : 1\u20ac pour 10 impressions\/photocopies","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"13h30-18h","Horaires du mercredi":"10h-18h","Horaires du jeudi":"13h30-19h","Horaires du vendredi":"13h30-19h","Horaires du samedi":"10h-17h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"9 ordinateurs \u00e0 disposition","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"ateliers individuels de 45mn minimum tous les jeudis de 15h45 \u00e0 17h45 ( sur inscription ) pour se familiariser avec l'informatique et effectuer des d\u00e9marches sur internet.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.26168, -1.574329","Cl\u00e9":"NQTT-NAV3","Date de saisie":"2019-12-02T11:11:21+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:11:21+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:12:07+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Ecocyclerie du Vignoble Nantais","Nom du porteur":"EcoCyclerie du Vignoble Nantais","Adresse mail":"ecvnvallet@orange.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"14 route de l'industrie, ZI des Dorices","Code postal":44330,"Commune":"Vallet","Code INSEE":44212,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240432855","Site web":"http:\/\/ecocyclerieduvignoblenantais.blogspot.fr\/","Descriptif":"Boutique solidaire vendant des produits de seconde main \u00e0 bas co\u00fbt, dont du mat\u00e9riel informatique et des pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es d'ordinateur.\nPossibilit\u00e9 de d\u00e9poser des objets divers via des apports volontaires ou via une collecte \u00e0 domicile.\nLieu de vie et de r\u00e9insertion, favorisant la r\u00e9duction des d\u00e9chets.","Logo":"ecvn_logo_ecn_vert.jpg","Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"ordinateur vendu \u00e0 partir de 40\u20ac environ","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"14h30-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"9h30-12h30  14h30-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"ouvert toute l'ann\u00e9e sauf jours f\u00e9ri\u00e9s","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"vente de mat\u00e9riel informatique d'occasion, test\u00e9, en \u00e9tat de marche, sous logiciels libres. Vente de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es","Compte InfoLocale":"A partir du 21 mars, vente en plein air : v\u00e9los, campings, mobilier, jeux \u00e0 l'EcoCyclerie de Vallet","Localisation":"47.178734, -1.259654","Cl\u00e9":"KP28-YLHG","Date de saisie":"2019-11-02T16:05:50+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T16:05:50+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:05:57+01:00","Services":"Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Ecole d'Arts - Ateliers num\u00e9rique","Nom du porteur":"Ecole d'Arts - Ateliers num\u00e9rique Saint-Nazaire","Adresse mail":"soazig.jaffre@beauxartsnantes.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"24 avenue L\u00e9on Blum","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240004260","Site web":"https:\/\/beauxartsnantes.fr\/sites\/default\/files\/doc\/agenda2018.pdf","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Cr\u00e9ation num\u00e9rique, logiciel graphique, imprimante 3DUtilisation de logiciel payant (photoshop)\u2026Ateliers: 30\u20ac pour les habitants20\u20ac pour les -25ans60\u20ac hors-commune40\u20ac pour -25ans hors-communeacc\u00e8s \u00e0 l'ordinateur et libre et gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"14h-16h","Horaires du mercredi":"14h-16h","Horaires du jeudi":"14h-16h","Horaires du vendredi":"14h-16h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Ateliers du Lundi au Vendredi: 8h30 - 12h00 et 13h30 - 17h00 et le samedi de de 10 h \u00e0 12 h 30 , Acc\u00e8s libre : Mardi, Mercredi, Jeudi, Vendredi: 14 h - 16 h","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"15 Ordinateurs Mac Wifi Vid\u00e9oprojecteur 2 acc\u00e8s \u00e0 l'Imprimante et 1 Scanners","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Accompagnement individuel sur RDV Ateliers collectifs pour cr\u00e9ation de projet D\u00e9monstration ponctuelle gratuite","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.272408, -2.211955","Cl\u00e9":"EYW6-SR6F","Date de saisie":"2018-12-21T15:42:30+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:52:01+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Anne-Frank","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Anne-Frank Saint-Nazaire","Adresse mail":"mediatheque@mairie-saintnazaire.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"51 boulevard Broodcoorens","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 44 73 45 38","Site web":"http:\/\/www.mediatheque.mairie-saintnazaire.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"14h-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-18h30","Horaires du jeudi":"14h-18h30","Horaires du vendredi":"14h-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h 14h18h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"12 Ordinateurs et 13 Tablettes, Vid\u00e9oprojecteur et Logiciels bureautiques","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Ecrivain public num\u00e9rique (samedi matin hors vacances scolaires), Ateliers num\u00e9riques, Jeux-vid\u00e9os, Labo de langue","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.260864, -2.256765","Cl\u00e9":"ZUS9-BHCY","Date de saisie":"2018-12-21T16:13:45+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T16:18:29+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Pont-ch\u00e2teau","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale","Adresse mail":"bibliopontchateau@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 rue du Ch\u00e2telie","Code postal":44160,"Commune":"Pontch\u00e2teau","Code INSEE":44129,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240016117","Site web":"http:\/\/ www.cc-paysdepontchateau.fr\/contacts\/mediatheque-de-pont-ch\u00e2teau","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-18h30","Horaires du mardi":"14h-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h30 13h30-18h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"14h-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h30 13h30-17h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"cours collectif de 6 personnes maximum","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.431456, -2.075388","Cl\u00e9":"A95P-8KSS","Date de saisie":"2018-12-21T15:06:09+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:17:51+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:31:35+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Guenrou\u00ebt","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Pays de Pont-Ch\u00e2teau Saint-Gildas-des-Bois","Adresse mail":"biblioguenrouet@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"12 rue Andr\u00e9 Caux","Code postal":44530,"Commune":"Guenrouet","Code INSEE":44068,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240878006","Site web":"http:\/\/www.guenrouet.fr\/la-bibliotheque-intercommunale","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"16h-18h30","Horaires du mercredi":"16h-18h30","Horaires du jeudi":"16h30-18h","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"10h-11h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"La structure dispose de 5 ordinateurs et un vid\u00e9oprojecteur","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.51975, -1.955245","Cl\u00e9":"V7P7-6E7H","Date de saisie":"2018-12-21T11:56:54+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:01:44+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:40:58+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de Donges","Adresse mail":"mediatheque@ville-donges.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"13 rue Ren\u00e9 La\u00ebnnec","Code postal":44480,"Commune":"Donges","Code INSEE":44052,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240910131","Site web":"http:\/\/mediatheque.ville-donges.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"Besoin d'un accord parentale pour les mineurs","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"9h30-12h15","Horaires du mercredi":"9h30-12h15 14h30-18h","Horaires du jeudi":"9h30-12h15","Horaires du vendredi":"9h30-12h15 14h30-18h","Horaires du samedi":"9h30-12h15","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Besoin d'un accord parental pour les mineurs","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Accompagnement occasionnel selon la disponibilit\u00e9.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.319102, -2.074755","Cl\u00e9":"N2YE-NX2Z","Date de saisie":"2018-12-21T11:43:25+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:49:06+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:40:00+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Office de Tourisme La Baule","Nom du porteur":"Office de Tourisme La Baule","Adresse mail":"labaule@bretagne-plein-sud.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"8 place dela Victoire","Code postal":44500,"Commune":"La Baule-Escoublac","Code INSEE":44055,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240243444","Site web":"http:\/\/www.labaule-guerande.com","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"10h-12h30 14h-18h","Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h-12h30 14h-18h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Horaires du 7\/07 au 31\/08: tous les jours: 9h30-19h.\nDu 1\/10 au 31\/03: Lundi au Samedi: 10h-12h30 et 14h-18h et 10-13h les jours f\u00e9ri\u00e9s.\nDu 1\/04 au 06\/07 et du 1\/09 au 30\/09: Lundi au Samedi: 10h-12h30 et 14h-18h et 10-13h et 15h-17h les jours f\u00e9ri\u00e9s et dimanches.","Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.286629, -2.391416","Cl\u00e9":"Q6D8-M9LV","Date de saisie":"2018-12-21T12:43:58+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:46:51+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:43:02+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Tablette(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Point Info Mobile","Nom du porteur":"Point Info Mobile","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"19 rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","Code postal":44510,"Commune":"Le Pouliguen","Code INSEE":44135,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240423105","Site web":"http:\/\/www.tourisme-lepouliguen.fr\/wifi-au-pouliguen.html","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-19h","Horaires du mardi":"9h-19h","Horaires du mercredi":"9h-19h","Horaires du jeudi":"9h-19h","Horaires du vendredi":"9h-19h","Horaires du samedi":"9h-19h","Horaires du dimanche":"9h-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":"1er et 3\u00e8me vendredi du mois: 12h-19hsession d'une heure par personne","Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.27837, -2.429463","Cl\u00e9":"HANW-L2HD","Date de saisie":"2018-12-21T12:29:57+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:38:57+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:46:38+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Espace civique Jacques Dub\u00e9","Nom du porteur":"Espace civique Jacques Dub\u00e9 Saint-Nazaire","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 bis rue des Ajoncs","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228559973","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-19h","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-18","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-18","Horaires du jeudi":"9h-12h 14h-18","Horaires du vendredi":"9h-12h 14h-18","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"acc\u00e8s Imprimante acc\u00e8s Photocopieuse","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.267608, -2.249793","Cl\u00e9":"TLEE-CPG2","Date de saisie":"2018-12-21T12:53:03+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:58:14+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Cybercentre Gu\u00e9rande","Nom du porteur":"mairie de Gu\u00e9rande","Adresse mail":"cybercentre@cybercentre-guerande.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 avenue Anne de Bretagne","Code postal":44350,"Commune":"Gu\u00e9rande","Code INSEE":44069,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240247373","Site web":"http:\/\/www.cybercentre-guerande.fr","Descriptif":"Ouvert depuis le 16 septembre 23, le Cybercentre a vu le jour suite \u00e0 une initiative du CMA. Ouvert \u00e0 tous les publics (de 7 \u00e0 77 ans), le Cybercentre accueille aujourd'hui plus 4 personnes tous les mois.\nParticuliers, associations, collectivit\u00e9s sont les bienvenus dans cet espace ou la convivialit\u00e9 et le multim\u00e9dia font bon m\u00e9nage.","Logo":"siteon0-12cfa.png","Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"ligne 1 La Baule - Gu\u00e9rande","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Gratuit pour l'acc\u00e8s libre, cotisation annuelle pour les ateliers : de 0\u20ac \u00e0 20 \u20ac \/ cotisation vacances (4 mois) : 10 \u20ac \/ co\u00fbt des ateliers : de 1 \u20ac \u00e0 3, \u20ac \/ Internet gratuit pour les usagers ayant une cotisation. Sinon 2\u20ac l'heure.  Impressions 0,20 \u20ac la page en noir et blanc, 0,40 \u20ac la page couleur.","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"9h30-12h 16h30-18h","Horaires du mercredi":"16h30-18h","Horaires du jeudi":"16h-18h","Horaires du vendredi":"16h30-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Des ateliers sont organis\u00e9s le lundi apr\u00e8s-midi, le mercredi matin, le vendredi matin.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.330367, -2.424714","Cl\u00e9":"NCFJ-M9J6","Date de saisie":"2019-11-02T15:41:23+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:41:23+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:41:33+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Cyberbase Nantes","Nom du porteur":"Maison de l'emploi","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"81 rue des renards","Code postal":44300,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240599843","Site web":"http:\/\/www.me-metropole-nantaise.org","Descriptif":"R\u00e9aliser CV et lettres de motivations\n\u00c9crire et modifier des documents sur ordinateur en rapport avec les d\u00e9marches \u00e0 l'emploi\nRechercher et postuler aux offres d'emploi\nDiffuser son profil en ligne, se renseigner sur une entreprise, rep\u00e9rer et pr\u00e9parer son trajet\nApprendre \u00e0 utiliser un ordinateur et Internet\nApprendre \u00e0 taper du texte et le mettre en forme\nCr\u00e9er sa boite mail et savoir la g\u00e9rer\nPr\u00e9parer et d\u00e9velopper des outils pour la recherche d'emploi\nTrouver une formation\nD\u00e9couvrir les m\u00e9tiers et secteurs qui recrutent et pr\u00e9parer son entr\u00e9e en formation\nOrienter pour les d\u00e9marches de cr\u00e9ation\/reprise d'entreprise\nTrouver les informations et les professionnels de son secteur d'activit\u00e9\nProposer ses services et d\u00e9velopper son offre","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 2 bus 96  arr\u00eat  Santos Dumont","Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 13h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30  13h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30  13h30-16h30","Horaires du jeudi":"13h30-16h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30  13h30-16h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.254809, -1.565672","Cl\u00e9":"CBUN-4AVW","Date de saisie":"2019-12-02T11:06:22+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:06:22+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:06:57+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Gullivigne","Nom du porteur":"Gullivigne","Adresse mail":"contact@gullivigne.org","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"Esplanade de Klettgau, Salle Aquatrium","Code postal":44190,"Commune":"Clisson","Code INSEE":44043,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0670773692","Site web":"https:\/\/gullivigne.org","Descriptif":"Association d'utilisateurs de logiciels libres, proposant une alternative \u00e0 Microsoft.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Gare de Clisson","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"30\u20ac\/ adulte pour l'adh\u00e9sion annuelle et 15\u20ac\/ moins de 18 ans","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"18h-21h","Horaires du samedi":"10h-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Association itin\u00e9rante, voir le calendrier sur leur site","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"imprimante 3D","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Atelier d\u00e9butant (bureautique, Internet, mail) \/ Ateliers Jeunes 8\/13 ans (programmation scratch) \/ Ateliers avanc\u00e9s et ateliers musicaux \/ installation de logiciels et d\u00e9pannage \/ atelier imprimante 3D, cartographie, programmation","Compte InfoLocale":"https:\/\/infolocale.ouest-france.fr\/clisson-44043\/annuaire\/gullivigne_366516","Localisation":"47.094459, -1.289245","Cl\u00e9":"L89K-L6TW","Date de saisie":"2018-11-21T14:37:38+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-21T14:37:38+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:38:57+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de l'emploi Bellevue","Nom du porteur":"Maison de l'emploi Bellevue","Adresse mail":"espace.bellevue@me-metropole-nantaise.org","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"46 boulevard Jean Moulin","Code postal":44100,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251804151","Site web":"http:\/\/www.me-metropole-nantaise.org\/","Descriptif":"La maison de l'emploi vise \u00e0 regrouper, dans un m\u00eame lieu, l'ensemble des services de l'emploi, la formation et la cr\u00e9ation d'entreprise.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi","Acc\u00e8s":"tram ligne 1 - arr\u00eat Jean Moulin","Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 13h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30 13h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 13h30-16h30","Horaires du jeudi":"13h30-16h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30 13h30-16h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"8 ordinateurs en acc\u00e8s libre","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"cycle d'ateliers autour de l'emploi et du num\u00e9rique. Les ateliers sont destin\u00e9s aux demandeurs d'emploi et sur inscription.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.205752, -1.601586","Cl\u00e9":"NZNF-KYVM","Date de saisie":"2018-03-23T16:55:24+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:07:03+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:07:31+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Association Culturelle et Musulmane Nantes Nord","Nom du porteur":"Association Culturelle et Musulmane Nante Nord","Adresse mail":"acmnn@wanadoo.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"6 rue Samuel de Champlain","Code postal":44300,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240160098","Site web":"http:\/\/www.acmnn.fr\/","Descriptif":"L'ACMNN propose diff\u00e9rents services au niveau des d\u00e9marches num\u00e9riques : \n- La traduction informelle : l'association peut aider les usagers en difficult\u00e9 avec la ma\u00eetrise de la langue fran\u00e7aise. ( ne dispose cependant pas de l'assermentation permettant de traduire les documents officiels ) \n- D\u00e9marches admnisitratives","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Tram ligne 2 Bus 96  Chronobus C2  Arr\u00eat Ch\u00eane des anglais","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"10h-12h  15h-17h","Horaires du mardi":"10h-12h  15h-17h","Horaires du mercredi":"10h-12h 15h-17h","Horaires du jeudi":"10h-12h  15h-17h","Horaires du vendredi":"10h-12h 15h-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Cour d'Arabe Accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.26081, -1.574334","Cl\u00e9":"D4Z5-UTNX","Date de saisie":"2019-11-02T15:21:43+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:21:43+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:18:10+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Comme un roman","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que du Landreau","Adresse mail":"bibliothequelelandreau@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 bis rue Saint Vincent","Code postal":44430,"Commune":"Le Landreau","Code INSEE":44079,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240037631","Site web":"http:\/\/bibliotheque.le-landreau.fr\/vufind\/","Descriptif":"Espace de lecture et de documentation ouvert \u00e0 tous et b\u00e9n\u00e9ficiant d'un \u00e9quipement num\u00e9rique","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h30-13H 14h-18h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"15h30-19h","Horaires du samedi":"10h30-13h","Horaires du dimanche":"10h30-11h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 ordinateurs avec connexion internet, scanner \u00e0 disposition, 2 tablettes et 2 e-books, 1H de connexion par jour","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Ateliers tablettes: heure du conte num\u00e9rique, ateliers de sensibilisation sur le num\u00e9rique","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.203427, -1.305946","Cl\u00e9":"R98Q-FLS4","Date de saisie":"2018-11-21T15:23:37+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-21T15:23:37+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:46:05+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Casse ta routine","Nom du porteur":"Casse ta routine","Adresse mail":"cassetaroutine@gmail.com","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"56 route de la Chapelle-sur-Erdre","Code postal":44300,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0272659447","Site web":null,"Descriptif":"L'association a un objectif de relais, de m\u00e9diation sociale et d'accompagnement. Cette mission se d\u00e9cline en diff\u00e9rentes actions :\n- Administratif (cr\u00e9ation de bo\u00eetes mail ,d\u00e9marches CAF\/P\u00f4le emploi\/S\u00e9curit\u00e9 Sociale\/Pr\u00e9fecture etc)\n- Aide \u00e0 l'insertion professionnelle ( CV, lettres de motivation, recherches d'emploi, stages ) \n- Orientation et aides aux recours \n- M\u00e9diation","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 2 - arr\u00eat \"ch\u00eane des anglais\" chronobus C2 - arr\u00eat \" la coul\u00e9e \"","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du mardi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du mercredi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du jeudi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du vendredi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.257409, -1.575522","Cl\u00e9":"ZMUV-F842","Date de saisie":"2019-11-02T15:24:32+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:24:32+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:04:59+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Guichet Unique Emploi St-Br\u00e9vin-les-Pins","Nom du porteur":"Guichet Unique Emploi","Adresse mail":"gue@cc-sudestuaire.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"6 rue Jules Ferry","Code postal":44250,"Commune":"Saint-Br\u00e9vin-les-Pins","Code INSEE":44154,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240393701","Site web":"http:\/\/saint-brevin.fr\/mairie\/guichet-unique-emploi.html","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi","Acc\u00e8s":"5 min \u00e0 pied de l'arr\u00eat Centre des Pins (ligne 17 de la navette Br\u00e9vibus)","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h 14h-16h30","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-16h30","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-16h30","Horaires du jeudi":"9h-12h 14h-16h30","Horaires du vendredi":"9h-12h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Aide et conseils des agents du service + point num\u00e9rique CAF","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.248052, -2.167675","Cl\u00e9":"M4EY-XZMW","Date de saisie":"2019-01-17T12:36:07+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T12:36:07+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:54:30+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Lusanger","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de commune de Derval","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue de la gare","Code postal":44590,"Commune":"Lusanger","Code INSEE":44086,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240076631","Site web":"http:\/\/www.biblios-ccsd.net\/","Descriptif":"1 postes informatiques internet et outils bureautiques (excel, word)","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"10h-12h","Horaires du mercredi":"15h-17h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.679817, -1.587616","Cl\u00e9":"HBFQ-MAYH","Date de saisie":"2019-11-02T15:47:09+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:47:09+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:47:16+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Relais Accueil Proximit\u00e9 Petit auvern\u00e9","Nom du porteur":"Relais Accueil Proximit\u00e9 Petit auvern\u00e9","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 rue Sophie Tr\u00e9buchet","Code postal":44670,"Commune":"Petit-Auvern\u00e9","Code INSEE":44121,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240555932","Site web":"http:\/\/www.rap-relais-accueil-proximite.fr\/","Descriptif":"Accompagnement dans les d\u00e9marches administratives sur RDV. Stage de formation possible : 1 stage d\u2019initiation et 1 stage de perfectionnement (selon les demandes des adh\u00e9rents).","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"R\u00e9serv\u00e9 aux adh\u00e9rents","Tarif(s)":"adh\u00e9sion participative","Horaires du lundi":"9h15-12h30 13h30-16h","Horaires du mardi":"9h15-12h30 13h30-16h","Horaires du mercredi":"9h15-12h30 13h30-16h","Horaires du jeudi":"9h15-12h30 13h30-16h","Horaires du vendredi":"9h15-12h30 13h30-16h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.609159, -1.29027","Cl\u00e9":"WVSM-PNK4","Date de saisie":"2018-05-31T13:05:14+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:26:34+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:51:07+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Fay de bretagne","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de Fay de bretagne","Adresse mail":"mediatheque@faydebretagne.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue Georges Sicard","Code postal":44130,"Commune":"Fay-de-Bretagne","Code INSEE":44056,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240873365","Site web":"http:\/\/www.faydebretagne.fr\/jsp\/site\/Portal.jsp?page_id=120","Descriptif":"Espace de lecture et point d'acc\u00e8s num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit.","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h-13h 15h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"10h30-12h15","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 postes avec acc\u00e8s internet.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.415368, -1.792399","Cl\u00e9":"QNU9-C87N","Date de saisie":"2019-11-02T15:30:20+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:30:20+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:30:26+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diatheque de Mouais","Nom du porteur":"M\u00e9diatheque de Mouais","Adresse mail":"aurelie.genay@cc-chateaubriant-derval.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 place de l'\u00e9glise","Code postal":44590,"Commune":"Mouais","Code INSEE":44105,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240076734","Site web":"http:\/\/www.biblios-ccsd.net\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"tout public","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"14h-17h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"outil de bureautique","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.696335, -1.644657","Cl\u00e9":"VKHE-7FKZ","Date de saisie":"2019-11-02T15:50:20+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:50:20+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:50:28+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Point Num\u00e9rique CAF St-Philibert-de-Gd-Lieu","Nom du porteur":"CCAS","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"24 rue de l'H\u00f4tel de ville","Code postal":44310,"Commune":"Saint-Philbert-de-Grandlieu","Code INSEE":44188,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240789972","Site web":"http:\/\/www.stphilbert.fr\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-17h","Horaires du mardi":"9h30-12h30 14h-17h","Horaires du mercredi":"9h30-12h30 14h-17h","Horaires du jeudi":"9h30-12h30 14h-17h","Horaires du vendredi":"9h30-12h30 14h-17h","Horaires du samedi":"9h-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.037599, -1.642116","Cl\u00e9":"U8CC-XWAV","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T16:03:27+01:00","Services":"Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Bibliotheque de Roug\u00e9","Nom du porteur":"Bibliotheque de Roug\u00e9","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue du Vieux Roug\u00e9","Code postal":44660,"Commune":"Roug\u00e9","Code INSEE":44146,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 28 70 30","Site web":"http:\/\/castelbriantais.e-sezhame.fr\/node\/content\/nid\/14408","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"Gratuite pour les r\u00e9sidents du territoire. 5,90 euros pour les r\u00e9sidents hors territoire","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"16h30-18h00","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"10h00-12h00","Horaires du samedi":"10h30-12h00","Horaires du dimanche":"10h30-12h00","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.783767, -1.448952","Cl\u00e9":"NCEX-783D","Date de saisie":"2018-01-06T12:48:16+01:00","Date d'enregistrement":"2018-01-06T12:51:46+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:53:43+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bibliotheque de Ruffign\u00e9","Nom du porteur":"Bibliotheque de Ruffign\u00e9","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue des jonquilles","Code postal":44660,"Commune":"Ruffign\u00e9","Code INSEE":44148,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 28 04 02 71","Site web":"http:\/\/castelbriantais.e-sezhame.fr\/node\/content\/nid\/14409","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"pour les r\u00e9sidant:gratuitpour les personnes hors commune:5.90\u20ac","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"10h00-12h00","Horaires du mercredi":"10h00-12h00 15h00-17h00","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h30-12h00","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.756278, -1.491437","Cl\u00e9":"HTN8-3B4B","Date de saisie":"2018-01-06T12:35:03+01:00","Date d'enregistrement":"2018-01-06T12:46:13+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:53:56+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Start'Air Jeunes Saint-Joachim","Nom du porteur":"Start'AIR Jeunes Saint-Joachim","Adresse mail":"contact@startair.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"zone sportive de Br\u00e9cun","Code postal":44720,"Commune":"Saint-Joachim","Code INSEE":44168,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0769024819","Site web":"http:\/\/www.startair.fr\/saint-joachim","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"13-25 ans","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Habitant de Saint-Joachim, et les adh\u00e9rants de Montoir-de-Bretagne et Saint-Malo-de-Guersac : 7\u20ac par an","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"15h-18h","Horaires du mercredi":"14h-18h30","Horaires du jeudi":"15h-18h","Horaires du vendredi":"15h-18h","Horaires du samedi":"14h-18h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"vacances scolaire du lundi au vendredi de 14h- 18h 30","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 Ordinateur 1 Tablette Wifi et acc\u00e8s imprimante","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.382608, -2.191819","Cl\u00e9":"BBDB-AMHT","Date de saisie":"2018-12-21T11:58:57+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:10:02+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:56:42+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e9que Sion-les-mines","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de commune de Derval","Adresse mail":"aurelie.genay@cc-chateaubriant-derval.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 place du Breil","Code postal":44590,"Commune":"Sion-les-Mines","Code INSEE":44197,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240289609","Site web":"http:\/\/www.biblios-ccsd.net\/","Descriptif":"- 12 places assises\n- Tables de travail\n- 1 poste informatique\n- Internet et outils de bureautique\n- Mobilier adapt\u00e9 aux enfants","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"\u00e0 proximit\u00e9 de l' arret","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-19h","Horaires du mercredi":"10h-12h","Horaires du jeudi":"16h-18h","Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"10h30-12h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.736718, -1.590792","Cl\u00e9":"UBGU-8SGF","Date de saisie":"2019-11-02T16:04:46+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T16:04:46+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:04:52+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Malville","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon, Espace Thalweg","Adresse mail":"mediatheque.malville@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"8 place de l\u2019\u00c9glise","Code postal":44260,"Commune":"Malville","Code INSEE":44089,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240560224","Site web":"http:\/\/www.mediatheques.estuaire-sillon.fr\/malville","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Acc\u00e8s imprimante payant (0,10\u20ac noir\/blanc0,50\u20ac en couleurs)","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"15h30-18h","Horaires du mercredi":"14h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"9h30-12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Imprimante payant","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.360577, -1.863804","Cl\u00e9":"64YD-LSAH","Date de saisie":"2018-12-21T11:49:26+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:00:00+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:47:39+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Bou\u00e9e","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon","Adresse mail":"bibliotheque.bouee@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"8 place de l'Eglise","Code postal":44260,"Commune":"Bou\u00e9e","Code INSEE":44019,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240549787","Site web":"http:\/\/www.mediatheques.estuaire-sillon.fr\/bouee","Descriptif":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale d'Estuaire et Sillon","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"15h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"16h-19h","Horaires du samedi":"10h30-12h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Horaire hors vacances scolaire","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Acc\u00e8s imprimante payante 0,20\u20acnoir\/blanc ; 0,50\u20ac couleurs ; et la structure poss\u00e8de 2 ordinateurs","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.319318, -1.910066","Cl\u00e9":"YTGT-C3CE","Date de saisie":"2018-12-21T10:58:43+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:07:18+01:00","Date de modification":"2019-12-02T10:38:39+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Espace Multim\u00e9dia L\u00e9o Lagrange","Nom du porteur":"Espace Multim\u00e9dia L\u00e9o Lagrange Saint-Nazaire","Adresse mail":"stnazaire.espacemultimedia@leolagrange.org","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 bis rue des Ajoncs","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240008832","Site web":"http:\/\/www.espacemultimedia.over-blog.org","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Gratuit pour les Nazairiens Payant hors commune : 15\u20ac","Horaires du lundi":"16h-18h30","Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"14h-18h30","Horaires du jeudi":"17h-19h","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"r\u00e9servation: lun: 14h \u00e0 16h mar, jeu, ven: 9h \u00e0 12h","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"7 Ordinateur acc\u00e8s Imprimante","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Aides administrative d\u00e9marches emploi, CAF, ANTS","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.267608, -2.249793","Cl\u00e9":"AMXS-CNKW","Date de saisie":"2018-12-21T12:43:19+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:51:11+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Louise Michel","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que Saint-Joachim","Adresse mail":"bibliotheque.saintjoachim@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"77 rue Joliot-Curie","Code postal":44720,"Commune":"Saint-Joachim","Code INSEE":44168,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240616922","Site web":"http:\/\/stjoachim.opac3d.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"16h30-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"16h-19h","Horaires du samedi":"10h-12h30 14h-17h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"3 Ordinateur 4 Tablette Wifi Impression payante","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.384309, -2.202267","Cl\u00e9":"8WSE-LRCK","Date de saisie":"2018-12-21T11:49:37+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:58:54+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:56:33+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Colette","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Colette Saint-Malo-de-Guersac","Adresse mail":"mediatheque@saintmalodeguersac.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue jean Mac\u00e9","Code postal":44550,"Commune":"Saint-Malo-de-Guersac","Code INSEE":44176,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240911021","Site web":"http:\/\/mediatheque-colette.opac3d.fr\/search.php?action=Accueil","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"17h00-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h00- 18h30","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"16h-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h30 14h-17h00","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Vid\u00e9oprojecteur 3 Ordinateur Imprimante (limit\u00e9) et Wifi","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.352878, -2.179657","Cl\u00e9":"FDPQ-577Y","Date de saisie":"2018-12-21T12:21:35+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:31:05+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:59:49+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Dreff\u00e9ac","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Pays de Pont-Ch\u00e2teau Saint-Gildas-des-Bois","Adresse mail":"bibliodreffeac@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue des Tilleuls","Code postal":44530,"Commune":"Dreff\u00e9ac","Code INSEE":44053,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240176054","Site web":"www.cc-paysdepontchateau.fr\/contacts\/bibliotheque-de-dreffeac-2","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"10h-12h 15h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"1 ordinateur et 1 tablette","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.474681, -2.061063","Cl\u00e9":"E27K-LDQF","Date de saisie":"2018-12-21T11:52:41+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:56:51+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:40:17+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Mairie Point Emploi","Nom du porteur":"Mairie de Herbignac","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 avenue de la Monneraye","Code postal":44410,"Commune":"Herbignac","Code INSEE":44072,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240889001","Site web":"http:\/\/www.herbignac.com\/?-Orientation-et-Emploi-","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"un ordinateur sp\u00e9cial CAF et P\u00f4le Emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du mardi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 ordinateurs, dont un sp\u00e9cifique \u00e0 la CAF et au P\u00f4le Emploi","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.44923, -2.311824","Cl\u00e9":"RZCS-FM8P","Date de saisie":"2018-12-21T12:33:51+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:36:36+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:42:11+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Mille et une pages","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Mille et une pages","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"16 rue Emile Gabory,","Code postal":44330,"Commune":"Vallet","Code INSEE":44212,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"+33 2 40 33 91 84","Site web":"bibliotheques.cc-vallet.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"Tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"15h-19h","Horaires du samedi":"10h-12h30   14h30-18h","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.16211, -1.268697","Cl\u00e9":"H8XZ-AXFL","Date de saisie":"2018-12-12T15:19:12+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-12T15:30:49+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:06:09+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bliblioth\u00e8que La Meilleraye-de-Bretagne","Nom du porteur":"Bliblioth\u00e8que La Meilleraye-de-Bretagne","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"72 rue des fr\u00e8res templ\u00e9","Code postal":44520,"Commune":"La Meilleraye-de-Bretagne","Code INSEE":44095,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228504478","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"Lieu de lecture et d'activit\u00e9s.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h30-18h30","Horaires du mercredi":"15h-17h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":"ferm\u00e9 le mardi pendant les vacances scolaires.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Club informatique :  se r\u00e9unit dans l\u2019espace Informatique de la Biblioth\u00e8que. Les cours se d\u00e9roulent sur une dur\u00e9e de 10h (en 5 modules de 2h) avec deux personnes \u00e0 la fois. Mardi et vendredi de 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 16h.Tarifs : 40\u20ac Contact : Monsieur Jean-Luc Chantome","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.560023, -1.401828","Cl\u00e9":"Z7R3-MU6M","Date de saisie":"2018-05-31T13:35:01+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:40:45+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:45:13+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le Emploi Machecoul","Nom du porteur":"P\u00f4le Emploi","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"19 rue Marcel Bruneli\u00e8re","Code postal":44270,"Commune":"Machecoul-Saint-M\u00eame","Code INSEE":44087,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"3949","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/accueil\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-15h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"du lundi au mercredi : 12h30-16h30 sur RDV","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"6 postes dont 1 r\u00e9serv\u00e9 au site www.emploi-store.fr","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"\u25aa 1 personne form\u00e9e guide etaide les usagers\u25aa Ateliers d'apprentissage","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"46.986249, -1.812922","Cl\u00e9":"Y7EP-4A5S","Date de saisie":"2019-10-01T16:52:57+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T16:52:57+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:34:25+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"m\u00e9diath\u00e8que de Lavau-sur-Loire","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon,","Adresse mail":"bibliotheque.lavausurloire@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 bis rue de la Mairie","Code postal":44260,"Commune":"Lavau-sur-Loire","Code INSEE":44080,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240040876","Site web":"http:\/\/mediatheques.estuaire-sillon.fr\/lavausurloire","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-17h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"1 ordinateurimprimante payante (0,10\u20ac noir et blanc et 0,50\u20ac couleurs)","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.306473, -1.967457","Cl\u00e9":"RS7R-3VFV","Date de saisie":"2018-12-21T17:21:38+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T17:27:10+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:45:34+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CCAS Pornic","Nom du porteur":"CCAS Pornic","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue Jean Sarment","Code postal":44210,"Commune":"Pornic","Code INSEE":44131,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240829700","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"bus lila","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du jeudi":"14h-17h","Horaires du vendredi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"ferm\u00e9 le jeudi matin","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Point accueil CAF, un ordinateur en libre acc\u00e8s","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Accompagnement si n\u00e9cessaire d\u00e9marches en ligne ou utilisation de l'ordinateur","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.123972, -2.112024","Cl\u00e9":"CHUF-HX42","Date de saisie":"2019-01-17T12:31:24+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T12:38:18+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:52:03+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"m\u00e9diath\u00e8que de Quilly","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon","Adresse mail":"bibliotheque.quilly@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue de la Mairie","Code postal":44750,"Commune":"Quilly","Code INSEE":44139,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0970210889","Site web":"http:\/\/www.mediatheques.estuaire-sillon.fr\/quilly","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"15h45-18h","Horaires du mercredi":"10h30-12h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h30-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"horaires hors vacances scolaires","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 ordinateurs","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.460364, -1.952201","Cl\u00e9":"RERU-BJPT","Date de saisie":"2018-12-21T15:47:03+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:52:14+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:52:56+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de quartier La Bouletterie","Nom du porteur":"Maison de quartier La Bouletterie Saint-Nazaire","Adresse mail":"mqbouletterie@wanadoo.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"29 rue des Fr\u00eanes","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240703522","Site web":"http:\/\/www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php\/les-maisons-de-quartier\/la-bouletterie","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-18h","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":"14h-18h","Horaires du vendredi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 Ordinateur Vid\u00e9oprojecteur Scanner","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.26052, -2.260385","Cl\u00e9":"4RUU-7YYS","Date de saisie":"2018-12-21T15:11:19+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:17:24+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de la Chapelle-Launay","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon","Adresse mail":"bibliotheque.lachapellelaunay@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue du Sacr\u00e9 Coeur","Code postal":44260,"Commune":"La Chapelle-Launay","Code INSEE":44033,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240479420","Site web":"http:\/\/www.lachapellelaunay.eu\/-Bibliotheque-du-Moulin,303-.html","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"16h-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h-18h30","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Photocopie payante: 0,20\u20ac noir\/blanc, 0,50\u20ac en couleurs","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.370807, -1.971237","Cl\u00e9":"9N49-2PHZ","Date de saisie":"2018-12-21T12:46:55+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:51:45+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:16:15+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Jacques Fairand","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon","Adresse mail":"mediatheque.cordemais@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue des quatre Vents","Code postal":44360,"Commune":"Cordemais","Code INSEE":44045,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240578220","Site web":"http:\/\/www.bmcordemais.cassioweb.com","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h30-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h00 14h-18h30","Horaires du jeudi":"16h00-18h30","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h00-13h00.","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"ferm\u00e9 samedi matin en juillet et ao\u00fbt","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.290296, -1.878222","Cl\u00e9":"FJ3W-424C","Date de saisie":"2019-10-01T16:38:21+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T16:47:33+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:39:21+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Centre M\u00e9dico-Social","Nom du porteur":"Centre M\u00e9dico-Social","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"8 rue de la R\u00e9sistance","Code postal":44250,"Commune":"Saint-Br\u00e9vin-les-Pins","Code INSEE":44154,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240272585","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h00-12h15 14h00-17h15","Horaires du mardi":"9h00-12h15 14h00-17h15","Horaires du mercredi":"9h00-12h15 14h00-17h15","Horaires du jeudi":"9h00-12h15","Horaires du vendredi":"9h00-12h15 14h00-17h15","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.246503, -2.168189","Cl\u00e9":"GZAC-29N8","Date de saisie":"2019-10-01T14:22:56+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T14:25:01+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:54:43+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Office de Tourisme","Nom du porteur":"Office de Tourisme de Quimiac-Mesquer","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"place de l'or\u00e9e du bois","Code postal":44420,"Commune":"Mesquer","Code INSEE":44097,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0970210889","Site web":"http:\/\/www.mesquerquimiac.com\/office-de-tourisme","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Horaires hors vacances scolaires","Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.406053, -2.483984","Cl\u00e9":"9FDZ-B4PV","Date de saisie":"2018-12-21T15:49:10+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T16:11:44+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:49:16+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le Emploi","Nom du porteur":"P\u00f4le Emploi","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"336 rue de Ch\u00e2teaubriand","Code postal":44150,"Commune":"Ancenis - Saint-G\u00e9r\u00e9on","Code INSEE":44003,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"3949","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/accueil\/","Descriptif":"Vous trouverez ici des ordinateurs mis \u00e0 votre disposition et qui vous permettront d'avoir acc\u00e8s \u00e0 l'ensemble de l'offre de service num\u00e9rique P\u00f4le Emploi.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"train (\u00e0 environ 15 minutes de marche de la gare)","Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi et activit\u00e9s associ\u00e9es \u00e0 l'emploi, l'orientation et la formation","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-16h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-15h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"\u00e0 partir de 12h30, uniquement sur rendez-vous","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"acc\u00e8s \u00e0 une ligne t\u00e9l\u00e9phonique","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"Retrouvez les actualit\u00e9s sur la page facebook P\u00f4le emploi Ancenis et acc\u00e9dez \u00e0 la plateforme web des services digitaux de l'emploi : https:\/\/www.emploi-store.fr","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.376223, -1.180484","Cl\u00e9":"6YWK-ESHR","Date de saisie":"2019-01-15T12:35:36+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-15T12:48:57+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:29:28+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Centre socioculturel du Bout-des-Pav\u00e9s ACCOORD","Nom du porteur":"Centre socioculturel du Bout-des-Pav\u00e9s ACCOORD","Adresse mail":"bout-des-paves@accoord.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 rue Eug\u00e8ne-Thomas","Code postal":44300,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240401916","Site web":"https:\/\/www.accoord.fr\/les-centres\/nord\/bout-des-paves-chene-des-anglais","Descriptif":"Le Centre Socioculturel du Bout des pav\u00e9s re\u00e7oit aujourd\u2019hui dans l\u2019espace num\u00e9rique d\u00e9di\u00e9 aux jeunes.\nDans le hall, une borne num\u00e9rique CAF \u00e9quip\u00e9e d\u2019une imprimante est disponible au public en acc\u00e8s libre le lundi, mardi, jeudi et vendredi de 16.00 \u00e0 18.00 et le mercredi avec l\u2019accompagnement d\u2019un professionnel de 10.00 \u00e0 12.00 et de14.00 \u00e0 17.00.\nCette borne permet d\u2019acc\u00e9der aux portails CAF, ACCOORD et Ville de Nantes \u2013 Cinq professionnels de l\u2019ACCOORD ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et disposent d\u2019un classeur avec des fiches-techniques. Selon la complexit\u00e9 des situations ils orientent vers les professionnels comp\u00e9tents (techniciens ou CESF CAF).","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Tram 2  ou C2 ou bus 96 arr\u00eat \u00ab Ch\u00eane-des-Anglais \u00bb","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Gratuit","Horaires du lundi":"16h-18h","Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h et 14h-17h","Horaires du jeudi":"16h-18h","Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Mercredi avec l\u2019accompagnement d\u2019un professionnel","Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"La borne CAF permet d\u2019acc\u00e9der aux portails CAF, ACCOORD et Ville de Nantes \u2013 Cinq professionnels de l\u2019ACCOORD ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et disposent d\u2019un classeur avec des fiches-techniques. Selon la complexit\u00e9 des situations ils orientent vers les professionnels comp\u00e9tents (techniciens ou CESF CAF).","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.263017, -1.57286","Cl\u00e9":"U5TW-7R9V","Date de saisie":"2018-12-07T12:44:27+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-07T13:05:57+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:14:13+01:00","Services":"Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Imprimante(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"START'AIR Jeunes","Nom du porteur":"START'AIR Jeunes Montoir-de Bretagne","Adresse mail":"contact@startair.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 rue Pablo Neruda","Code postal":44550,"Commune":"Montoir-de-Bretagne","Code INSEE":44103,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240451192","Site web":"http:\/\/www.startair.fr\/montoir-de-bretagne","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"13-25 ans","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les habitants de Saint-Joachim, et les adh\u00e9rants de Montoir-de-Bretagne et Saint-Malo-de-Guersac","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-18h","Horaires du mardi":"14h-18h","Horaires du mercredi":"14h-18h","Horaires du jeudi":"14h-18h","Horaires du vendredi":"14h-18h","Horaires du samedi":"14h-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Hors vacances scolaires, ouvert le mardi, jeudi et vendredi de 15h30-18hmercredi et samedi de 14h-18h30","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"4 ordinateurs2 tablettes","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.330968, -2.15336","Cl\u00e9":"RTQ4-7Y6C","Date de saisie":"2018-12-21T15:18:05+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:28:04+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:50:17+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Marcel Rouvreau","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.vairsurloire@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"impasse des sports","Code postal":44150,"Commune":"Vair-sur-Loire","Code INSEE":44163,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240833195","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h-12h 15h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h45-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"10h30-11h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.382206, -1.106937","Cl\u00e9":"G27S-GCNP","Date de saisie":"2019-01-23T11:28:04+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-23T11:32:30+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:30:06+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le emploi","Nom du porteur":"P\u00f4le emploi Saint Naizaire","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"10 boulevard de l'Universit\u00e9","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"09 72 72 39 49","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/annuaire\/st-nazaire-44021","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les reherches d'emploi, sous inscription","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30 12h30-15h30","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.255165, -2.268032","Cl\u00e9":"6W5V-3UNW","Date de saisie":"2019-01-29T12:50:56+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T12:55:56+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Relais CAF","Nom du porteur":"Relais CAF De La Presqu'ile Guerandaise","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 impasse Anne de Bretagne","Code postal":44350,"Commune":"Gu\u00e9rande","Code INSEE":44069,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"08 10 25 44 10","Site web":"https:\/\/www.loire-atlantique.fr\/jcms\/classement-des-contenus\/par-territoire\/communaute-d-agglomeration-cap-atlantique\/caf-relais-de-la-presqu-ile-guerandaise-fr-p2_638493","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour administrative CAF","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-16h","Horaires du mardi":"9h-12h30 14h-16h","Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Sur rendez-vous le jeudi de 14h \u00e0 16h","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.332212, -2.42871","Cl\u00e9":"K8MR-G3W8","Date de saisie":"2019-01-29T16:32:36+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T16:45:29+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:41:46+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Les Mots Passants","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que Les Mots Passants","Adresse mail":"bm@shc44.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3bis rue de la Bonne Fontaine","Code postal":44680,"Commune":"Saint-Hilaire-de-Chal\u00e9ons","Code INSEE":44164,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240317330","Site web":"http:\/\/www.saint-hilaire-de-chaleons.fr\/biliotheque-2\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h30-18h30","Horaires du mercredi":"10h30-12h 14h30 16h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.102558, -1.864527","Cl\u00e9":"96S4-4PYA","Date de saisie":"2019-01-30T11:56:30+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-30T12:05:17+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:56:10+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Relais CAF","Nom du porteur":"Relais CAF permanence de Savenay","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"Dojo salle 3 Rue des m\u00e9sanges","Code postal":44260,"Commune":"Savenay","Code INSEE":44195,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0 810 25 44 10","Site web":"https:\/\/www.loire-atlantique.fr\/jcms\/classement-des-contenus\/lieux\/lieux-d-info-habitat-logement\/par-public\/tout-public\/caf-permanence-de-savenay-fr-p2_638500","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement d\u00e9marche adminstrative CAF","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"9h00-12h00","Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.360328, -1.938762","Cl\u00e9":"ZLJU-JHVE","Date de saisie":"2019-01-29T17:45:38+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T17:49:25+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:03:59+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Ferc\u00e9","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de Ferc\u00e9","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"9 rue de la Mairie","Code postal":44660,"Commune":"Ferc\u00e9","Code INSEE":44058,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240287553","Site web":"https:\/\/castelbriantais.e-sezhame.fr\/node\/content\/nid\/14366","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"10h30-12h","Horaires du jeudi":"13h30-16h","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h30-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.795545, -1.41582","Cl\u00e9":"BW6F-AF47","Date de saisie":"2019-01-17T16:21:28+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T16:24:48+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:40:27+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Leg\u00e9","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que","Adresse mail":"bibliotheque.lege@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"37 rue de la chauss\u00e9e","Code postal":44650,"Commune":"Leg\u00e9","Code INSEE":44081,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228216220","Site web":"http:\/\/bibliotheque-lege.opac3d.fr\/search.php?action=Accueil","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h30-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h30 15h-18","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h30-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h30 15h-18","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"46.887002, -1.594156","Cl\u00e9":"XUP6-XYZC","Date de saisie":"2019-11-02T15:22:44+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:22:44+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:22:52+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Machecoul Saint-Meme La Virgule","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de Machecoul Saint-Meme La Virgule","Adresse mail":"bibliotheque@machecoul.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 rue des bouchers","Code postal":44270,"Commune":"Machecoul-Saint-M\u00eame","Code INSEE":44087,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240314761","Site web":null,"Descriptif":"La cyber-base est au sein de la biblioth\u00e8que de Machecoul","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"ateliers payants : 3\u20ac\/atelier pour les machecoulais \/ 4\u20ac\/atelier pour les communes ext\u00e9rieures","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h00","Horaires du mercredi":"10h00-12h30 \/ 14h-17h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-18h30","Horaires du samedi":"10h00-13h00 \/ 14h00-16h00","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"le mardi de 15h30 \u00e0 17h30 \u00e0 l'Espace R\u00e9gional Num\u00e9rique","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"\u25aa Proposition d'ateliers\u25aa 2 animateurs","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"46.992371, -1.820933","Cl\u00e9":"REZY-RYKE","Date de saisie":"2019-10-01T16:43:19+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T16:43:19+02:00","Date de modification":"2019-11-02T18:02:21+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CCAS Pornichet","Nom du porteur":"CCAS Pornichet","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"115 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","Code postal":44380,"Commune":"Pornichet","Code INSEE":44132,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240115538","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du mardi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h 13h30-17h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.262952, -2.339912","Cl\u00e9":"3M7W-AX4V","Date de saisie":"2019-11-02T15:24:44+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:24:44+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:24:53+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Centre socio-culturel Tempo","Nom du porteur":"Centre Socio-culturel Tempo","Adresse mail":"guillaume@csctempo.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 rue du 11 novembre","Code postal":44130,"Commune":"Blain","Code INSEE":44015,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240464146","Site web":"http:\/\/csctempo.fr\/?lang=fr","Descriptif":"Lieu de rencontre et de partage autour de jeu et de la convivialit\u00e9, il y a un acc\u00e8s \u00e0 des postes informatique r\u00e9serv\u00e9s aux adh\u00e9rents du centre.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"r\u00e9serv\u00e9 aux adh\u00e9rents","Tarif(s)":"11\u20ac annuel en individuel \/ 16\u20ac pour une famille","Horaires du lundi":"9h30-12h30 14h-18h","Horaires du mardi":"14h-18h","Horaires du mercredi":"9h30-12h30 14h-18h","Horaires du jeudi":"9h30-12h30 14h-18h","Horaires du vendredi":"9h30-12h30 14h-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"ouverture du local Jeune : en p\u00e9riode scolaire les mercredi et samedi de 14h \u00e0 18h \u2013 en vacances Scolaire du lundi au vendredi selon programme","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"8 postes informatique \u00e0 disposition","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"Vendredi matin atelier informatique selon les besoin des personnes pr\u00e9sentes.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.476321, -1.763342","Cl\u00e9":"HCJ7-APY3","Date de saisie":"2019-11-02T15:28:57+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:28:57+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:29:06+01:00","Services":"Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Cybercentre Pornic","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Armel de Wismes","Adresse mail":"cybercentre@mediatheque-pornic.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"35 rue Tartifume","Code postal":44210,"Commune":"Pornic","Code INSEE":44131,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240826590","Site web":"http:\/\/www.mediatheque-pornic.fr\/","Descriptif":"Le cybercentre se situe au sein de la m\u00e9diath\u00e8que.","Logo":"Logo cybercentre pornic.jpg","Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"7 min \u00e0 pied de la gare de Pornic","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Acc\u00e8s ordinateur et wifi gratuit. Impressions noir 0.20\u20ac \/ couleur 0.30\u20ac. Ateliers (hors gratuit) 7.40\u20ac","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"14h-17h30","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h-17h30","Horaires du jeudi":"14h-18h30","Horaires du vendredi":"14h-17h30","Horaires du samedi":"10h-12h30 14h-16h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Le cybercentre est ferm\u00e9 le vendredi de 14h \u00e0 16h et le samedi ferm\u00e9 le matin.Les ateliers se d\u00e9roulent soit le mercredi de 17h30 \u00e0 19h, le jeudi soir de 18h30 \u00e0 20h, le vendredi de 13h45 \u00e0 16h et le samedi de 10h30 \u00e0 12h30.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"9 ordinateurs disponibles, une imprimante\/scanner, wifi, vid\u00e9oprojecteur.","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"1 animateur est toujours disponible pour aider et conseiller. Des ateliers sont propos\u00e9s et adapt\u00e9s \u00e0 tous les niveaux tout au long de l'ann\u00e9e. Pour participer aux ateliers, il faut \u00eatre abonn\u00e9 \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que et r\u00e9gler sur place si ateliers payants.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.116741, -2.100931","Cl\u00e9":"RJ29-AK8F","Date de saisie":"2019-01-17T12:18:53+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T12:18:53+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:51:49+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Espace Jean de la Fontaine","Nom du porteur":"Espace Jean de la Fontaine","Adresse mail":"lalimouziniere@oceanet.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"10 rue Charles de Gaulle","Code postal":44310,"Commune":"La Limouzini\u00e8re","Code INSEE":44083,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240058282","Site web":"https:\/\/www.mairie-la-limouziniere.com\/culture-et-loisirs\/espace-jean-de-la-fontaine\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"13\u20ac\/famille\/an","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h30-18h30","Horaires du mercredi":"14h30-16h30","Horaires du jeudi":"17h30-19h","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"14h30-16h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"4 postes (connexion internet)","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"46.991979, -1.596157","Cl\u00e9":"HTFG-JP8C","Date de saisie":"2019-11-02T15:44:50+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:44:50+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:44:58+01:00","Services":"Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"La R\u00e9cuperette","Nom du porteur":"La R\u00e9cup\u00e9rette","Adresse mail":"larecuperette@gmail.com","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"4 rue des ch\u00e2taigniers","Code postal":44190,"Commune":"Clisson","Code INSEE":44043,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0781955413","Site web":"https:\/\/larecuperette.jimdo.com","Descriptif":"Recyclerie vendant \u00e0 bas co\u00fbt des objets divers donn\u00e9s par les particuliers. \nOn y trouve des objets du quotidien ainsi que quelques ordinateurs \u00e0 la vente. \nCette structure souhaite participer \u00e0 la r\u00e9duction de d\u00e9chets et soutenir les initiatives locales d'animation.","Logo":"la-recuperette-logo.jpg","Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"ordinateur vendu \u00e0 partir de 10\u20ac","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"9h-13h  14h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"9h-13h","Horaires du samedi":"10h-13h  14h-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Ouvert le 2\u00e8me et 4\u00e8me samedi du mois.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"D\u00e9p\u00f4t d'objets possible  sur les horaires d'ouverture de la boutique","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.077672, -1.282695","Cl\u00e9":"QAUS-8535","Date de saisie":"2018-11-21T14:49:28+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-21T14:49:28+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:38:57+01:00","Services":"Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Maison de l'emploi Grandchamp-des-fontaines","Nom du porteur":"Maison de l'emploi Grandchamp des fontaines","Adresse mail":"emploi@cceg.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue des c\u00e8dres","Code postal":44119,"Commune":"Grandchamps-des-Fontaines","Code INSEE":44066,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251121094","Site web":"http:\/\/www.cceg.fr\/annuaire-des-structures-192\/maison-de-l-emploi-et-de-la-formation-grandchamp-des-fontaines-85.html?cHash=f1888d85829b12fa37a18e7e73806223","Descriptif":"Lieu de formation li\u00e9 \u00e0 l'emploi.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi.","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h 14h-17h","Horaires du mardi":"8h30-12h 14h-17h","Horaires du mercredi":"8h30-12h 14h-17h","Horaires du jeudi":"8h30-12h 14h-17h","Horaires du vendredi":"8h30-12h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"8 postes informatique avec acc\u00e8s internet.","Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.364131, -1.606247","Cl\u00e9":"UNQB-EUTW","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T15:28:53+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diatheque de Derval","Nom du porteur":"M\u00e9diatheque de Derval","Adresse mail":"aurelie.genay@cc-chateaubriant-derval.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"15 rue de la Tour Saint-Clair","Code postal":44590,"Commune":"Derval","Code INSEE":44051,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240280396","Site web":"http:\/\/www.biblios-ccsd.net","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"r\u00e9serve adhesion","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"10h-13h","Horaires du mercredi":"15h-19h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"14h-19h","Horaires du samedi":"10h-13h  14h-19h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"outil de bureautique","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.667697, -1.6699","Cl\u00e9":"HJWX-6WPS","Date de saisie":"2019-11-02T15:39:44+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:39:44+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:39:50+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Lisa Bresner","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Lisa Bresner","Adresse mail":"bm-ouest@mairie-nantes.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"23 boulevard Emile Romanet","Code postal":44100,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240415400","Site web":"https:\/\/bm.nantes.fr\/home.html","Descriptif":"Conserve et donne acc\u00e8s \u00e0 diff\u00e9rents types de m\u00e9dias (livres, CD, films, etc.), permettant la consultation sur place et l'emprunt \u00e0 domicile.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram 1 - arr\u00eat Jamet","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"13h30 18h","Horaires du mercredi":"13h 18h","Horaires du jeudi":"13h 18h","Horaires du vendredi":"13h30 19h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"11h 15h","Compl\u00e9ment sur les horaires":"la m\u00e9diath\u00e8que est ferm\u00e9e le dimanche ainsi que les jours f\u00e9ri\u00e9s.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"des stations d'impression et des photocopieurs sont disponibles, ce service est payant : 0.10 \u20ac l'impression ou la copie A4 en noir et blanc.","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"accompagnement num\u00e9rique les jeudis apr\u00e8s-midi.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.209929, -1.60304","Cl\u00e9":"PX2A-GRSW","Date de saisie":"2019-12-02T11:09:34+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:09:34+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:10:07+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Point Relais Emploi Loire Divatte","Nom du porteur":"Point Relais Emploi Loire Divatte","Adresse mail":"emploi@cc-loiredivatte.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"ZA de la Sensive","Code postal":44450,"Commune":"Divatte-sur-Loire","Code INSEE":44029,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251719213","Site web":"https:\/\/www.cc-loiredivatte.fr","Descriptif":"Accompagnement personnalis\u00e9 \u00e0 la recherche d'emploi\/stage\/formation.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi,salari\u00e9s,chefs d'entreprise","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit \/ pour les recherche d'emplois, possibilit\u00e9 de photocopie, t\u00e9l\u00e9phone, impression, scanner","Horaires du lundi":"13h30-17h","Horaires du mardi":"9h-12h30","Horaires du mercredi":"9h-12h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Sur rendez vous : lundi, mercredi et jeudi : 9h30-12h30mardi, mercredi jeudi : 13h30-17h","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"3 ordinateurs avec une connexion internet","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"R\u00e9daction de CV et lettre de motivationR\u00e9orientation, stage, bilan de comp\u00e9tences","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.262081, -1.339307","Cl\u00e9":"S7CG-WY9B","Date de saisie":"2019-11-02T15:43:05+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:43:05+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:43:35+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le emploi Nantes","Nom du porteur":"P\u00f4le emploi","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"50 boulevard Einstein","Code postal":44300,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"3949","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/accueil\/","Descriptif":"L'agence p\u00f4le emploi du secteur nord dispose de 8 postes informatiques situ\u00e9s dans le hall de l'agence. Cela permet aux demandeurs d'emploi d'effectuer leurs d\u00e9marches et recherches d'emploi sur le site de p\u00f4le emploi.fr. Actuellement, deux jeunes volontaires en service civique sont pr\u00e9sents aux horaires ci-dessus pour faciliter l'utilisation de ces services en ligne.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 2 arr\u00eat  Ren\u00e9 Cassin  Bus 50  arr\u00eat Einstein ou G\u00e9raudi\u00e8re","Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30 12h30-15h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Propose des formation et accompagne les personnes individuellement sur rendez-vous","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.263384, -1.568695","Cl\u00e9":"XBWL-KK4N","Date de saisie":"2019-12-02T11:12:20+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:12:20+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:13:09+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Regart's","Nom du porteur":"Regart's","Adresse mail":"a.associationregarts@sfr.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 rue du Gers","Code postal":44100,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240856327","Site web":"https:\/\/www.associationregartsnantes.org\/","Descriptif":"C'est un lieu d'accueil ouvert aux parents et aux enfants avec diff\u00e9rents p\u00f4les d'activit\u00e9s : social, parentalit\u00e9, jeux, bien-\u00eatre","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 1, arr\u00eat lauriers","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"4,00 \u20ac","Horaires du lundi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du vendredi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"il faut \u00eatre adh\u00e9rent \u00e0 l'association pour b\u00e9n\u00e9ficier des ateliers num\u00e9riques.l'espace num\u00e9rique est ouvert le vendredi de 9h30 \u00e0 11h","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.205029, -1.604768","Cl\u00e9":"DAAQ-TF4J","Date de saisie":"2019-12-02T11:13:17+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:13:17+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:13:55+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e9que Marcelle Maurette","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e9que Gu\u00e9men\u00e9-Penfao","Adresse mail":"mediatheque@mairie-guemene-penfao.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 rue Saint Jean","Code postal":44290,"Commune":"Gu\u00e9men\u00e9-Penfao","Code INSEE":44067,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240511473","Site web":"http:\/\/mediatheques.redon-agglomeration.bzh\/index.php?option=com_content&view=article&id=45:guemene-penfao&catid=14:vos-mediatheques&Itemid=72","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"arr\u00eat de bus Saint Jean  ligne 10 et 71","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"14\u20ac annuel \/ gratuit : -18 ans, \u00e9tudiants, b\u00e9n\u00e9ficiaires minima sociaux et demandeurs d'emploi","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"14h00-18h30","Horaires du mercredi":"10h00-12h30 14h00-18h30","Horaires du jeudi":"16h00-18h00","Horaires du vendredi":"10h00-12h30 16h00-18h00","Horaires du samedi":"10h00-13h00","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 postes informatique","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.627881, -1.833236","Cl\u00e9":"X5RM-SE9Z","Date de saisie":"2018-12-04T11:47:18+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:34:53+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:35:10+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que d'Avessac","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que d'Avessac","Adresse mail":"bibliotheque.avessac@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"24 rue de Pless\u00e9","Code postal":44460,"Commune":"Ass\u00e9rac","Code INSEE":44007,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0299910097","Site web":"http:\/\/mediatheques.redon-agglomeration.bzh\/index.php?option=com_content&view=article&id=54:avessac&catid=14:vos-mediatheques&Itemid=72","Descriptif":"Espace de lecture et d'animation ponctuelle poss\u00e9dant un espace d'acc\u00e8s num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement adh\u00e9rents","Tarif(s)":"14\u20ac annuel \/ gratuit : -18 ans, \u00e9tudiants, b\u00e9n\u00e9ficiaires minima sociaux et demandeurs d'emploi","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h30-18h","Horaires du jeudi":"16h-18h","Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"10h30-12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.652412, -1.987026","Cl\u00e9":"XZY2-NLJP","Date de saisie":"2018-12-04T12:07:34+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-04T12:22:14+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:37:12+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le emploi Ch\u00e2teaubriant","Nom du porteur":"P\u00f4le emploi Ch\u00e2teaubriant","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"10 rue d'Ancenis","Code postal":44110,"Commune":"Ch\u00e2teaubriant","Code INSEE":44036,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"39 46","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/annuaire\/chateaubriant-44036","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi","Acc\u00e8s":"arr\u00eat: route d'Ancenis ligne: N7","Restrictions d'usage":"uniquement les recherches d'emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"apr\u00e8s-midi sur rendez vous uniquement","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.717581, -1.370723","Cl\u00e9":"5LZ8-D88G","Date de saisie":"2018-05-18T15:46:35+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-18T16:00:49+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:27:07+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diatheque de Jans","Nom du porteur":"M\u00e9diatheque de Jans","Adresse mail":"aurelie.genay@cc-chateaubriant-derval.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"12 route de Nozay","Code postal":44170,"Commune":"Jans","Code INSEE":44076,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240799515","Site web":"http:\/\/www.biblios-ccsd.net\/cms\/articleview\/id\/121","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"non","Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"14h00-18h00","Horaires du jeudi":"16h00-18h00","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"14h00-17h00","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"n\u00e9cessite une inscription pour l'utilisation des ordinateur. Pas de wifi.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.621228, -1.614444","Cl\u00e9":"GD9H-DLM4","Date de saisie":"2018-05-31T12:42:48+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T12:50:37+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:32:57+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"bibliotheque de Vay","Nom du porteur":"bibliotheque de Vay","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 rue Principale","Code postal":44170,"Commune":"Vay","Code INSEE":44214,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240795646","Site web":"http:\/\/www.cc-nozay-bibliotheques.fr\/index\/index\/id_profil\/1","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"tarif -20ans:gratuit tarif +20ans:7\u20ac00 habitant CCRN et 10\u20ac00 Hors","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h30-12h00\n17h00-18h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h30-12h00","Horaires du dimanche":"10h30-12h00","Compl\u00e9ment sur les horaires":"horaire modifiable selon les vacance, consult\u00e9 le site de la biblioth\u00e8que pour plus d'information","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.554607, -1.701621","Cl\u00e9":"867U-HF53","Date de saisie":"2018-05-31T12:51:26+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:01:54+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:33:39+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"bibliotheque de Nozay","Nom du porteur":"bibliotheque de Nozay","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"21 rue Alexis Letourneau","Code postal":44170,"Commune":"Nozay","Code INSEE":44113,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 79 31 65","Site web":"http:\/\/www.cc-nozay-bibliotheques.fr\/index\/index\/id_profil\/1","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"arr\u00eat gendarmerie : ligne 10,10E et 44","Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"-20 Ans :gratuit+20Ans:7\u20ac00+20 Hors CCRN:10\u20ac00","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h00-18h30","Horaires du mercredi":"10h00-12h30 15h00-19h00","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h00-18h30","Horaires du samedi":"10h00-12h30 15h00-17h00","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"6 postes informatiques \u00e0 disposition","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.564546, -1.626442","Cl\u00e9":"3ZWJ-HG2S","Date de saisie":"2018-05-31T13:41:40+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:51:17+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:33:11+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bibioth\u00e9que de Soulvache","Nom du porteur":"Bibioth\u00e9que de Soulvache","Adresse mail":"biblio.soulvache.ccc@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue de la Brutz, 44660 Soulvache","Code postal":44660,"Commune":"Soulvache","Code INSEE":44200,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240077615","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":"13h45-16h45","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h30-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.829225, -1.474628","Cl\u00e9":"4538-8T7V","Date de saisie":"2018-05-31T13:32:00+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:58:41+02:00","Date de modification":"2019-11-02T16:05:12+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e9que de Villepot","Nom du porteur":"Biblioth\u00e9que de Villepot","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue de la chapelle 44110 Villep\u00f4t","Code postal":44110,"Commune":"Villepot","Code INSEE":44218,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240281039","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"10h00-12h00","Horaires du mercredi":"15h30\u201317h00","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h30\u201312h00","Horaires du dimanche":"10h30\u201312h00","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.774685, -1.276838","Cl\u00e9":"6EH5-4WX5","Date de saisie":"2018-05-31T15:42:11+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T15:46:32+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:27:42+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que LOUISFERT","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que LOUISFERT","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"4, rue de la R\u00e9publique","Code postal":44110,"Commune":"Louisfert","Code INSEE":44085,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240813183","Site web":"https:\/\/castelbriantais.e-sezhame.fr\/node\/content\/nid\/14403","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"9h30-12h30 \/ 16h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"15h30-17h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.676325, -1.434151","Cl\u00e9":"AVJF-H4B9","Date de saisie":"2018-11-28T11:33:58+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-28T12:19:14+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:28:05+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Club informatique Microm\u00e9dia","Nom du porteur":"Club informatique Microm\u00e9dia","Adresse mail":"clubmicromedia@free.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue des quatre vents","Code postal":44360,"Commune":"Cordemais","Code INSEE":44045,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240578981","Site web":"http:\/\/www.micromedia-cordemais.jimdo.com","Descriptif":"Un club informatique qui donne des cours collectifs ou individuels","Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Gratuit pour les demandeur d'emploi et 2,50\u20ac pour le reste du public","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"16h30-18h","Horaires du mercredi":"13h30-18h","Horaires du jeudi":"16h30-18h","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"14h-18h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"La structure dispose de 24 ordinateurs.","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"La structure propose des cours collectifs et individuels, ainsi qu'un accompagnement individuel si besoin.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.290296, -1.878222","Cl\u00e9":"D2X5-XJ2N","Date de saisie":"2018-12-21T11:18:57+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:24:39+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:39:11+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Crossac","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Pays de Pont-Ch\u00e2teau Saint-Gildas-des-Bois","Adresse mail":"bibliocrossac@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"impasse des Petits Matelots","Code postal":44160,"Commune":"Crossac","Code INSEE":44050,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240010608","Site web":"http:\/\/www.cc-paysdepontchateau.fr\/contacts\/bibliotheque-de-crossac-2","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"Avoir une adresse mail pour pouvoir utiliser les ordinateurs","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"15h30-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"9h30-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"La structure poss\u00e8de 2 ordinateurs mais il faut une adresse mail pour pouvoir l'utiliser.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.411655, -2.172201","Cl\u00e9":"FVGT-HH7D","Date de saisie":"2018-12-21T11:32:48+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:43:13+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:31:21+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Anita Conti","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de la Turballe","Adresse mail":"bibliotheque@laturballe.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"place du March\u00e9","Code postal":44420,"Commune":"La Turballe","Code INSEE":44211,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240233328","Site web":"www.laturballe.fr\/info\/bibliotheque_anita_conti","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"0,50\u20ac pour 1\/2heure pour les abonn\u00e9s","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-19h","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-19h","Horaires du samedi":"9h-12h 14h-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Acc\u00e8s imprimante payante (0,15 n\/b, 0,40 couleur)","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"3 ordinateurs","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.349423, -2.512789","Cl\u00e9":"YHZ3-ZLDC","Date de saisie":"2018-12-21T11:33:24+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:49:16+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:45:23+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Henri Queffelec","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de La Baule","Adresse mail":"bibliotheque@mairie-labaule.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"181 avenue de Lattre de Tassigny","Code postal":44500,"Commune":"La Baule-Escoublac","Code INSEE":44055,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240241881","Site web":"http:\/\/www.labaule.fr\/bibliotheque-henri-queffelec","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"La carte de biblioth\u00e8que ou signer une charte, et utilisation 1heure par jour","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"14h15-17h45","Horaires du mercredi":"10h-12h15 14h15-17h45","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"14h15-17h45","Horaires du samedi":"10h-12h15 14h15-17h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"3 ordinateurs et 3 tablettes, pour l'utilisation: signature d'une charte ou la carte de biblioth\u00e8que et 1 heure d'utilisation par jour; impression payante: 0,20\u20ac la photocopie","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.284317, -2.402616","Cl\u00e9":"TVUA-CZAB","Date de saisie":"2018-12-21T12:36:51+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:43:45+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:42:48+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que municipale Barbara","Nom du porteur":"Mairie de Montoir-de Bretagne","Adresse mail":"mediatheque@montoirdebretagne.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 rue du Berry","Code postal":44550,"Commune":"Montoir-de-Bretagne","Code INSEE":44103,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240701151","Site web":"http:\/\/www.mediatheque-montoir.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"15h-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h-18h","Horaires du jeudi":"12h-18h","Horaires du vendredi":"15h-19h","Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Acc\u00e8s imprimante payante ( 0,15\u20ac la copie)","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"cours num\u00e9riques \u00e0 la demande par un m\u00e9diateur num\u00e9rique","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.329511, -2.150717","Cl\u00e9":"8TAQ-R95A","Date de saisie":"2018-12-21T12:46:51+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:57:27+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:50:06+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Trignac","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de Trignac","Adresse mail":"biblio@mairie-trignac.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue Emile Combes","Code postal":44570,"Commune":"Trignac","Code INSEE":44210,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240903266","Site web":"http:\/\/www.mairie-trignac.fr\/contacts\/mediatheque-municipale","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"15h30-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"12h30-18h","Horaires du samedi":"10h-12h 14h-17h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 ordinateurs en acc\u00e8s libre.","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.320697, -2.188464","Cl\u00e9":"89GT-BENY","Date de saisie":"2018-12-21T15:11:49+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:15:16+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:05:47+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de quartier de l'Immacul\u00e9e- Beauregard","Nom du porteur":"Maison de quartier de l'Immacul\u00e9e- Beauregard Saint-Nazaire","Adresse mail":"mqimmaculee@orange.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"le Point du Jour, Route du Chateau de beauregard","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251101120","Site web":"http:\/\/ www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php\/les-maisons-de-quartier\/immaculee-beauregardr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-19h","Horaires du mardi":"9h30-12h 14h-19h","Horaires du mercredi":"9h30-12h 14h-19h","Horaires du jeudi":"14h-19h","Horaires du vendredi":"9h30-12h 14h-18h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Mardi matin : Facilitation numerique CAF \u00e0 l'Immacul\u00e9e Vendredi matin : Facilitation numerique CAF \u00e0 Beauregard","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 Ordinateurs 2 acc\u00e8s aux imprimantes 1 tablette 1 borne Caf Accompagnement individuel CAF","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Le mardi et le vendredi de 9h30 \u00e0 12h : aide administrative et accompagnement point de facilitation num\u00e9rique \u00e0 l'Immacul\u00e9e, sur Rendez-vous.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.291551, -2.264324","Cl\u00e9":"4GXZ-ZUUR","Date de saisie":"2018-12-21T15:17:28+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:26:27+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF,Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de quartier de M\u00e9an- Penho\u00ebt","Nom du porteur":"Maison de quartier de M\u00e9an- Penho\u00ebt Saint-Nazaire","Adresse mail":"contact@mqmp.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue Emile- Combes","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240660450","Site web":"http:\/\/ www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php\/les-maisons-de-quartier\/mean-penhoet","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-19h","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-19","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-19","Horaires du jeudi":"9h-12h 14h-19","Horaires du vendredi":"9h-12h 14h 18h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 Ordinateurs et Wifi","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.296267, -2.18909","Cl\u00e9":"PTHV-2U9D","Date de saisie":"2018-12-21T15:35:49+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:42:27+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Borne(s) CAF,Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Etienne Caux","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Etienne Caux Saint-Nazaire","Adresse mail":"mediatheque@mairie-saintnazaire.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"6 rue Auguste Baptiste Lechat","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0244734560","Site web":"http:\/\/www.mediatheque.mairie-saintnazaire.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"12h-19h","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-19h","Horaires du jeudi":"16h-19h","Horaires du vendredi":"10h -12h 14h-19h","Horaires du samedi":"10h -12h 14h-18h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Acc\u00e8s libre: 33 Ordinateurs, 10 Tablettes, 2 acc\u00e8s Imprimante-scanners via USB","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Logiciels bureautique, accompagnement individuel (sur rendez-vous)","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.279435, -2.217814","Cl\u00e9":"CRU5-EYSR","Date de saisie":"2018-12-21T15:52:06+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T16:13:42+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Centre m\u00e9dico-social","Nom du porteur":"Centre m\u00e9dico-social","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"boulevard des prises","Code postal":44270,"Commune":"Machecoul-Saint-M\u00eame","Code INSEE":44087,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240785138","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h00-12h15 \/ 14h00-17h15","Horaires du mardi":"9h00-12h15 \/ 14h00-17h15","Horaires du mercredi":"9h00-12h15 \/ 14h00-17h15","Horaires du jeudi":"9h00-12h15","Horaires du vendredi":"9h00-12h15 \/ 14h00-17h15","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"46.996773, -1.815408","Cl\u00e9":"A222-J2U4","Date de saisie":"2019-10-01T17:00:48+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T17:04:22+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:34:36+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le Social Pornic","Nom du porteur":"P\u00f4le Social Pornic","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 bis rue Jean Sarment","Code postal":44210,"Commune":"Pornic","Code INSEE":44131,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240829700","Site web":null,"Descriptif":"Permanence CAF, AMELI, CARSAT","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"5 minutes \u00e0 pied d'un arr\u00eat de bus Lila","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"9h-12h 13h45-16h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.124345, -2.111678","Cl\u00e9":"8KU5-LF73","Date de saisie":"2019-01-17T12:53:59+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T13:00:48+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:52:03+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Les mots passants","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.vallonsdelerdre@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"18 avenue Coss\u00e9 Brissac","Code postal":44540,"Commune":"Vallons de l'Erdre","Code INSEE":44180,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240973726","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"10h-11h30","Horaires du mercredi":"10h-11h30 15h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"18h-19h30","Horaires du samedi":"10h-11h30","Horaires du dimanche":"10h-11h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.524929, -1.184532","Cl\u00e9":"SCC3-2MVW","Date de saisie":"2019-01-22T15:12:27+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-22T15:16:53+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:00:42+01:00","Services":"Formation,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que L'orange bleue","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.riaille@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue des Lilas","Code postal":44440,"Commune":"Riaill\u00e9","Code INSEE":44144,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240978592","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"15h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h30-18h30","Horaires du samedi":"11h-12h30","Horaires du dimanche":"11h-12h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.517139, -1.30406","Cl\u00e9":"TKDS-DY2J","Date de saisie":"2019-01-22T15:16:55+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-22T15:20:14+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:13:02+01:00","Services":"Formation,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Maison de service au public","Nom du porteur":"La poste de Guenrou\u00ebt","Adresse mail":"msap.guenrouet@laposte.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue de la Roche Butt\u00e9e","Code postal":44530,"Commune":"Guenrouet","Code INSEE":44068,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":null,"Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-17h","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-16h45","Horaires du mercredi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du jeudi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du vendredi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du samedi":"9h-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"ordinateur r\u00e9serv\u00e9 aux d\u00e9marches administratives","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.517581, -1.95581","Cl\u00e9":"J3F9-PH33","Date de saisie":"2019-01-23T12:45:11+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-23T12:52:14+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:41:18+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Centre Communal d'Action Sociale (CCAS) d'Herbignac","Nom du porteur":"Centre Communal d'Action Sociale (CCAS) d'Herbignac","Adresse mail":"contact@herbignac","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 avenue de la Monneraye","Code postal":44410,"Commune":"Herbignac","Code INSEE":44072,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 88 86 94","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":null,"Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.44923, -2.311824","Cl\u00e9":"W5Z3-SVJU","Date de saisie":"2019-01-29T13:16:54+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T13:18:13+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:42:11+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Cybercentre Trignac","Nom du porteur":"Cybercentre","Adresse mail":"atlc.cybercentre@gmail.com","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"9 rue Jean Jaures","Code postal":44570,"Commune":"Trignac","Code INSEE":44210,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240006526","Site web":"http:\/\/atlc-cybercentre-trignac.e-monsite.com\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"bus 802","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"12\u20ac l'atelier + 8\u20ac cotisation ATLC","Horaires du lundi":"10h-12h 14h-18h","Horaires du mardi":"10h-12h 12h-13h30 15h-17h","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"10h-12h 12h-13h30 15h-17h","Horaires du vendredi":"17h-19h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Pendant les vacances scolaires, le cybercentre est ferm\u00e9 le mardi et le jeudi","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"ordinateurs \u00e9quip\u00e9s uniquement de logiciels libres","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"10 Ordinateurs, Vid\u00e9oprojecteur, Cours Collectif et des Formation","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.320477, -2.187258","Cl\u00e9":"K2BU-M524","Date de saisie":"2019-11-02T16:05:31+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T16:05:31+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:05:37+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Cybercentre St-Philibert-de-Gd-Lieu","Nom du porteur":"Cybercentre","Adresse mail":"cybercentre@stphilbert.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"12 rue de l'Abreuvoir","Code postal":44310,"Commune":"Saint-Philbert-de-Grandlieu","Code INSEE":44188,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240780679","Site web":"http:\/\/www.stphilbert.fr\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"10\u20ac\/an : +18 ans \/ gratuit : -18 ans\/demandeurs d'emploi","Horaires du lundi":"9h30-12h","Horaires du mardi":"14h-18h","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"9h30-12h","Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Lundi : priorit\u00e9 aux demandeurs d'emplois","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Une fois par mois : un conseiller P\u00f4le Emploi anime un atelier Inscription obligatoire","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.038969, -1.640966","Cl\u00e9":"95BA-GKMM","Date de saisie":"2019-11-02T16:03:11+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T16:03:11+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:03:18+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Le Passe Muraille","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de St Julien de Concelles","Adresse mail":"mediatheque.lepassemuraille@saintjuliendeconcelles.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 rue des heurthauds","Code postal":44450,"Commune":"Saint-Julien-de-Concelles","Code INSEE":44169,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240365000","Site web":"https:\/\/www.mediatheque-le-passe-muraille.fr","Descriptif":"Espace de lecture et de documentation ayant un service num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-19h","Horaires du samedi":"10h-12h30 14h30-17h","Horaires du dimanche":"10h-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"5 postes avec Internet en acc\u00e8s libre \/ Acc\u00e8s scanner, photocopieuses","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Ateliers pour les enfants pendant les vacances scolaires","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.252977, -1.386508","Cl\u00e9":"9G2F-FWQB","Date de saisie":"2019-11-02T15:56:45+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:56:45+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:56:58+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de l'emploi Blain","Nom du porteur":"Maison de l'emploi Blain","Adresse mail":"service.emploi@cc-regionblain.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 rue Victor Schoelcher","Code postal":44130,"Commune":"Blain","Code INSEE":44015,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240799901","Site web":"https:\/\/www.pays-de-blain.com\/economie-emploi\/emploi-et-formation\/","Descriptif":"Lieu d'information et de formation dans la recherche d'emploi","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"ligne 11 Pless\u00e9 - Blain - Nantesligne 71 Blain - Bouvron - Nantes","Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h 14h-17h","Horaires du mardi":"8h30-12h 14h-17h","Horaires du mercredi":"8h30-12h 14h-17h","Horaires du jeudi":"8h30-12h 14h-17h","Horaires du vendredi":"8h30-12h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"entre 6 et 8 postes \u00e0 disposition du public","Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.474115, -1.761429","Cl\u00e9":"LYS8-YSW2","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T15:29:15+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de quartier de la Mano","Nom du porteur":"Ecrivain public","Adresse mail":"bout-des-paves@accoord.fr","Type de porteur":"Autre","D\u00e9tail du type de porteur":"B\u00e9n\u00e9vole","Adresse":"3 rue Eug\u00e8ne Thomas","Code postal":44300,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240401916","Site web":null,"Descriptif":"Le b\u00e9n\u00e9vole (\u00e9crivain public) aide \u00e0 toute sorte de d\u00e9marches administratives ( r\u00e9dactions de courriers, CAF, P\u00f4le emploi, S\u00e9curit\u00e9 sociale, banques, assurances, mutuelles, etc )","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 2 - bus 96 - chronobus C2 - arr\u00eat \" ch\u00eane des anglais \"","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-18h","Horaires du mardi":"14h-19h","Horaires du mercredi":"9h15-12h15","Horaires du jeudi":"9h15-12h15  14h-18h","Horaires du vendredi":"9h15-12h15  14h-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.263017, -1.57286","Cl\u00e9":"ZL32-6FG3","Date de saisie":"2019-12-02T11:07:36+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:07:36+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:08:15+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison des habitants et du citoyen","Nom du porteur":"ID Numeric","Adresse mail":"idnumeric.asso@gmail.com","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 place des lauriers","Code postal":44100,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0751673075","Site web":"http:\/\/www.idnumeric.fr\/","Descriptif":"Depuis 2014, ID Num\u00e9ric intervient \u00e0 l'espace num\u00e9rique de la Maison des habitants et du Citoyen du quartier Bellevue \u00e0 Nantes. Cette action s'inscrit dans le cadre du projet \" Grand Bellevue \" \u00e9labor\u00e9 en concertation avec les acteurs de quartiers et les habitants.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 1 - arr\u00eat Lauriers","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Le prix de l'inscription \u00e0 l'association est de 5\u20ac ou 10\u20ac selon un seuil de revenu. Les cours sont aux prix de 2\u20ac ou 4\u20ac par s\u00e9ance en fonction du dit seuil.","Horaires du lundi":"10h-12h","Horaires du mardi":"10h-12h","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"10h-12h","Horaires du vendredi":"10h-12h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"en dehors des ateliers, 6 ordinateurs en acc\u00e8s libre","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Accompagnement collectif et individuel personnalis\u00e9, initiation possible sur ordinateur, smartphone et tablette, apprentissage des logiciels (Word, Excel,etc.), aide aux e-d\u00e9marches.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.204709, -1.605251","Cl\u00e9":"V7B6-64XE","Date de saisie":"2018-03-23T17:18:34+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:08:25+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:09:11+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Genevi\u00e8ve Couteaux","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Genevi\u00e8ve Couteau","Adresse mail":"mediatheque@mairie-clisson.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 place Jacques Demy","Code postal":44190,"Commune":"Clisson","Code INSEE":44043,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251790085","Site web":"https:\/\/mediatheque-clisson.net","Descriptif":"Espace de lecture et documentation offrant un service num\u00e9rique","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"proche gare de Clisson","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"17h-19h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 15h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"10h-13h30 16h-18h","Horaires du samedi":"10h30-12h30 15h-17h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Du 7 juillet au 31 ao\u00fbt: mercredi 15h-19h, vendredi 10h-13h30, samedi 10h30-12h30","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"3 postes informatiques ouverts au public en acc\u00e8s libre et gratuit. 1 poste pour la consultation d'ouvrage en m\u00e9diath\u00e8que \/ Possibilit\u00e9 de venir avec son propre mat\u00e9riel, 2 c\u00e2bles Ethernet mais pas de wifi.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Exposition interactive, semaines \u00e0 th\u00e8me","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.087877, -1.28351","Cl\u00e9":"W8EZ-TPSV","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T15:38:57+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Grandchamp des fontaines","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de Grandchamp des fontaines","Adresse mail":"mediatheque@grandchampdesfontaines.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue des curettes","Code postal":44119,"Commune":"Grandchamps-des-Fontaines","Code INSEE":44066,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0249623970","Site web":"http:\/\/www.grandchampdesfontaines.fr\/culture-sports-loisirs\/culture\/mediatheque-victor-hugo-2057.html","Descriptif":"Espace documentaire et point d'acc\u00e8s num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"16h-19h","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"13h-19h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-19h","Horaires du samedi":"10h-12h30 14h-17h","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"1 poste informatique.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.365068, -1.620203","Cl\u00e9":"24X2-B32M","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T15:28:53+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Lettres de mon Moulin","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Lettres de mon Moulin","Adresse mail":"mediatheque@stmichelchefchef.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"22 bis rue du Redois","Code postal":44730,"Commune":"Saint-Michel-Chef-Chef","Code INSEE":44182,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240278630","Site web":"http:\/\/www.stmichelchefchef.fr\/mediatheque","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit \/ impression gratuite jusqu'\u00e0 5 documents","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h00 14h-18h30","Horaires du jeudi":"16h-18h30","Horaires du vendredi":"16h-19h","Horaires du samedi":"10h-12h 14h-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"soutien informatique tous les jeudi et vendredi de 14h \u00e0 16h","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"connexion 1h par jour","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"soutien gratuit","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.181036, -2.150452","Cl\u00e9":"TMDD-SRDF","Date de saisie":"2019-01-17T12:32:34+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T12:32:34+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:00:56+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Samuel Beckett","Nom du porteur":"Centre culturel Athanor","Adresse mail":"mediatheque@ville-guerande.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 avenue Anne de Bretagne","Code postal":44350,"Commune":"Gu\u00e9rande","Code INSEE":44069,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240247591","Site web":"http:\/\/www.mediatheque.ville-guerande.fr","Descriptif":"Install\u00e9e au c\u0153ur du centre culturel Athanor, la m\u00e9diath\u00e8que est un service public municipal ouvert \u00e0 tous.\nLa lecture des livres, journaux et magazines, l'\u00e9coute de CD, la pratique du jeu et du jouet, la consultation d'internet, le travail sur place y sont possibles librement et gratuitement.","Logo":"41750_zone_125-125-238-238-243_.jpg","Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"ligne 1 La Baule - Gu\u00e9rande","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"abonnement valable un an - moins de 18 ans : gratuit - adulte gu\u00e9randais : 22\u20ac (tarif r\u00e9duit : 12\u20ac) - adulte non gu\u00e9randais : 38\u20ac (tarif r\u00e9duit : 20\u20ac)","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"15h-19h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 13h30-18h","Horaires du jeudi":"15h-18h","Horaires du vendredi":"15h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h30 13h30-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"En dehors de ces horaires, l'\u00e9quipe de la m\u00e9diath\u00e8que est joignable de 9h \u00e0 12h et \u00e0 partir de 14h.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"260 livres - 40 BD - 650 livres audio - 87 CD - 21 DVD -  0 jeux et jouets - 80 abonnements magazines - 4 liseuses","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":"https:\/\/infolocale.ouest-france.fr\/guerande-44069\/annuaire\/mediatheque-municipale-samuel-beckett-centre-culturel-athanor_41750","Localisation":"47.330367, -2.424714","Cl\u00e9":"KB3B-B5TN","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T15:41:46+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Mission locale de Gorges","Nom du porteur":"Mission locale de Gorges","Adresse mail":"accompagnement16-25@mlvn.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 place Maurice Renoul","Code postal":44190,"Commune":"Gorges","Code INSEE":44064,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240360913","Site web":"http:\/\/missionlocalevignoblenantais.fr\/","Descriptif":"Structure ouverte aux jeunes de 16 \u00e0 25 ans proposant un accompagnement pour l'emploi, la formation, le logement, la sant\u00e9 et la mobilit\u00e9.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"16-25 ans","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit \/ impression limit\u00e9es, pas d'acc\u00e8s direct aux photocopieurs","Horaires du lundi":"9h-12h30 13h30-15h","Horaires du mardi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du mercredi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du jeudi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du vendredi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Ateliers  les mardis apr\u00e8s midi","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Cr\u00e9ation de CV et lettre de motivation, compte AMELIDemande de logement, APL, semaine de stage en entreprisesAides sp\u00e9cifiques, ateliers collectifs ou individuels","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.101674, -1.303662","Cl\u00e9":"4UGL-9ZP2","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T15:40:48+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Point Information Jeunesse de Sainte-Pazanne","Nom du porteur":"Inseretz","Adresse mail":"pij@pornicagglo.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue de bazouin","Code postal":44680,"Commune":"Sainte-Pazanne","Code INSEE":44186,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240026863","Site web":"http:\/\/www.animationjeunesse.coeurpaysderetz.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"jeunes","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"13h30-18h","Horaires du jeudi":"13h30-18h","Horaires du vendredi":"13h30-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"acc\u00e8s internet par cable","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.103883, -1.809835","Cl\u00e9":"JJ36-SWH5","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-11-02T15:55:06+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le Emploi Clisson","Nom du porteur":"P\u00f4le Emploi","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 all\u00e9e du Chantre","Code postal":44190,"Commune":"Clisson","Code INSEE":44043,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"3949","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/annuaire\/clisson-44013","Descriptif":"Agence P\u00f4le Emploi du Vignoble","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"gare de Clisson","Restrictions d'usage":"uniquement pour les recherches d'emploi","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Sur RDV les lundi, mardi, mercredi apr\u00e8s midi de 12h30 \u00e0 16h30 et les vendredi apr\u00e8s midi de 12h30 \u00e0 15h30","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"1 borne P\u00f4le Emploi en ext\u00e9rieur, 7 postes informatiques dont 1 avec Internet ainsi que 7 scanners et imprimantes","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Recherche d'offre d'emplois, cr\u00e9ation d'un espace personnel P\u00f4le Emploi, aide r\u00e9daction de CV et lettre motivation","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.096615, -1.284243","Cl\u00e9":"XJP8-DL27","Date de saisie":"2018-11-21T14:36:01+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-21T14:36:01+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:38:57+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bliblioth\u00e8que Juign\u00e9-des-Moutiers","Nom du porteur":"Bliblioth\u00e8que Juign\u00e9-des-Moutiers","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"15 chemins des \u00e9coliers","Code postal":44670,"Commune":"Juign\u00e9-des-Moutiers","Code INSEE":44078,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 28 04 09 34","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"Lieu de lecture et d'activit\u00e9s.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-17h","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"14h-17h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"11h-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Ferm\u00e9 le premier mercredi du mois","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.678699, -1.188885","Cl\u00e9":"EMGV-7GZU","Date de saisie":"2018-05-31T12:33:08+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T12:37:43+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:42:33+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"bibliotheque de la grigonnais","Nom du porteur":"bibliotheque de la grigonnais","Adresse mail":"biblio.lagrigonnais@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 rue de l\u2019Abb\u00e9 M\u00e9rel","Code postal":44170,"Commune":"La Grigonnais","Code INSEE":44224,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 87 52 07","Site web":"https:\/\/www.lagrigonnais.fr\/Bibliotheque-de-la-Grigonnais-Le","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"arr\u00eat: la Grigonnais- l'oc\u00e9an ligne 44","Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"inscription pour l\u2019emprunt de livre ou document :10\u20acpour une famille et 6\u20ac individuellement","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h00-12h00","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h00-12h00","Horaires du dimanche":"10h00-12h00","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.526399, -1.66738","Cl\u00e9":"4FSR-YZT5","Date de saisie":"2018-05-31T13:04:56+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:14:41+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:33:23+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"bibliotheque de Puceul","Nom du porteur":"bibliotheque de Puceul","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 rue des Gr\u00e9mets","Code postal":44390,"Commune":"Puceul","Code INSEE":44138,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 79 28 12","Site web":"http:\/\/www.cc-nozay-bibliotheques.fr\/index\/index\/id_profil\/1","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"arr\u00eat: route d'Abbaretz ligne 10","Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"tarif -20ans :gratuittarif+20ans:7\u20ac et 10\u20achabitant hors du CCRN","Horaires du lundi":"18h00-19h00","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h00-12h00","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"11h00-12h00","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.521916, -1.617678","Cl\u00e9":"SQGB-MXEA","Date de saisie":"2018-05-31T13:15:58+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:27:23+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:52:40+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e9que de Soudan","Nom du porteur":"Biblioth\u00e9que de Soudan","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"9 rue julien masson 44110 Soudan","Code postal":44110,"Commune":"Soudan","Code INSEE":44199,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240077451","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"14H30-16h30","Horaires du jeudi":"16h30-18h","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10H30-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.736838, -1.303264","Cl\u00e9":"T6G2-SXRF","Date de saisie":"2018-05-31T15:46:35+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T15:57:05+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:27:54+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Cybercentre de Nozay","Nom du porteur":"Cybercentre de Nozay","Adresse mail":"cybercentre@cc-nozay.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"Adresse : 16 Rte de Nort-sur-Erdre 44170 Nozay","Code postal":44170,"Commune":"Nozay","Code INSEE":44113,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 79 31 64","Site web":"https:\/\/www.cc-nozay.fr\/Infos-du-Cyber.html","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"arr\u00eat:Gendarmerie  ligne:10,10E,44","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"acc\u00e8s libre gratuit, atelier a:10,90\u20ac r\u00e9gion de Nozay et 12,80\u20ac hors.","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"15h00-17h30","Horaires du mercredi":"15h00-17h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"14h00-16h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"les horaire sont modifier pour la p\u00e9riode Juillet Aout:Mardi et Mercredi de 14h00-16h30.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.560787, -1.622967","Cl\u00e9":"EV45-4367","Date de saisie":"2018-01-06T12:10:43+01:00","Date d'enregistrement":"2018-01-06T12:18:30+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:33:11+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Tr\u00e9ffieux","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de Tr\u00e9ffieux","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 place St-Gr\u00e9goire","Code postal":44170,"Commune":"Treffieux","Code INSEE":44208,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240874159","Site web":"http:\/\/www.cc-nozay-bibliotheques.fr\/index\/index\/id_profil\/1","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"arr\u00eat: rue du Don ligne :44","Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"tarif -20ans:gratuit tarif +20ans:7.00\u20actarif+20 hors du CCRN:10.00\u20ac","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h00-18h00","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h30-12h00","Horaires du dimanche":"10h30-12h00","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.61963, -1.537733","Cl\u00e9":"U88V-YZVK","Date de saisie":"2018-01-06T12:18:35+01:00","Date d'enregistrement":"2018-01-06T12:27:14+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:33:53+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Mairie d'Ancenis","Nom du porteur":"Mairie d'Ancenis","Adresse mail":"mairie@ancenis.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"place du Mar\u00e9chal Foch","Code postal":44150,"Commune":"Ancenis - Saint-G\u00e9r\u00e9on","Code INSEE":44003,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240838700","Site web":"https:\/\/www.ancenis.fr","Descriptif":"Il s'agit de la Mairie d'Ancenis.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"train (gare d'Ancenis)","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h15 13h30-17h45","Horaires du mardi":"8h30-12h15 13h-17h45","Horaires du mercredi":"8h30-12h15 13h-17h45","Horaires du jeudi":"8h30-12h15 13h-17h45","Horaires du vendredi":"8h30-12h15 13h-17h45","Horaires du samedi":"9h-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"tablette grand format en libre acc\u00e8s","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"accompagnement individuel sur la tablette si besoin de l'usager; location d'un vid\u00e9oprojecteur (\u00e0 la demande)","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.365575, -1.17664","Cl\u00e9":"D8AT-4AXC","Date de saisie":"2018-11-15T12:55:29+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-15T13:08:28+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:15:07+01:00","Services":"Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Tablette(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Relais Caf du Pays de Vallet","Nom du porteur":"Relais Caf","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"20 rue Emile Gabory","Code postal":44330,"Commune":"Vallet","Code INSEE":44212,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228039089","Site web":"http:\/\/www.caf.fr\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"Tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"Ferm\u00e9","Horaires du mardi":"Ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"13h30-16h","Horaires du jeudi":"14h-16h30","Horaires du vendredi":"Ferm\u00e9","Horaires du samedi":"Ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"Ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.162579, -1.26869","Cl\u00e9":"TTUK-4WVV","Date de saisie":"2018-11-21T16:24:36+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-21T17:33:31+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:06:09+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Scanner(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Point relais emploi de Vallet","Nom du porteur":"Point relais emploi de Vallet","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 place Charles de Gaulles","Code postal":44330,"Commune":"Vallet","Code INSEE":44212,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251719212","Site web":null,"Descriptif":"Acc\u00e8s libre aux ordinateurs et accompagnement aux d\u00e9marches sur site de la CAF.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du mardi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du mercredi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du jeudi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du vendredi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Lundi toute la journ\u00e9e et mercredi matin permanences libres, sinon sur rendez-vous","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.16078, -1.265859","Cl\u00e9":"ATMP-2DJ8","Date de saisie":"2018-11-22T10:29:17+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-22T10:49:56+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:06:09+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de l'Etat","Nom du porteur":"Sous-pr\u00e9fecture Ch\u00e2teaubriant-Ancenis","Adresse mail":"sp-chateaubriant-ancenis@loire-atlantique.gouv.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue du docteur Bousseau","Code postal":44150,"Commune":"Ancenis - Saint-G\u00e9r\u00e9on","Code INSEE":44003,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240830850","Site web":"http:\/\/www.loire-atlantique.gouv.fr\/Services-de-l-Etat\/Prefecture-et-sous-prefectures\/Sous-prefecture-de-Chateaubriant-Ancenis","Descriptif":"Vous trouverez ici un point d'acc\u00e8s num\u00e9rique r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 vos d\u00e9marches de certificats d'immatriculation et de permis de conduire.","Logo":"Logo_de_la_Republique_francaise.png","Photo":"batiment-vue-rapprochee_medium.jpg","Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Train (Gare d'Ancenis)","Restrictions d'usage":"uniquement pour les d\u00e9marches li\u00e9es \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h30","Horaires du mardi":"9h-12h30","Horaires du mercredi":"9h-12h30","Horaires du jeudi":"9h-12h30","Horaires du vendredi":"9h-12h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"sur rendez-vous l'apr\u00e8s-midi","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.364014, -1.18475","Cl\u00e9":"RV4Z-D8R2","Date de saisie":"2018-11-12T17:28:51+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-12T17:50:22+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:15:30+01:00","Services":"Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Campbon","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon","Adresse mail":"mediatheque.campbon@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue Saint Victor","Code postal":44750,"Commune":"Campbon","Code INSEE":44025,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228018310","Site web":"http:\/\/www.mediatheques.estuaire-sillon.fr\/campbon","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"9h30-12h30 14h-18h30","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"16h-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"hors vacances scolaires","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"La structure dispose de 3 ordinateurs","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.411517, -1.965394","Cl\u00e9":"KW5Y-AW78","Date de saisie":"2018-12-21T11:07:21+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:12:32+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:38:26+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Saint Gildas des Bois","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de Saint Gildas des Bois","Adresse mail":"bibliosaintgildas@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"17 rue des forge","Code postal":44530,"Commune":"Saint-Gildas-des-Bois","Code INSEE":44161,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 66 74 64","Site web":"paysdepontchateau.fr\/contacts\/bibliotheque-de-st-gildas-des-bois","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 15h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"5 Ordinateur 1 Tablette acc\u00e8s Imprimante et Wifi","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.512567, -2.039158","Cl\u00e9":"M73X-EL5K","Date de saisie":"2018-12-21T11:25:46+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:35:12+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:55:40+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bouillon de Cultures Malville","Nom du porteur":"Bouillon de Cultures en Estuaire et Sillon, Espace thalweg","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"8 place de l\u2019\u00c9glise","Code postal":44260,"Commune":"Malville","Code INSEE":44089,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0783741699","Site web":"http:\/\/www.bouillondecultures44.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"60\u20ac par an, 4 s\u00e9ances d'1h et demi","Horaires du lundi":"14h30, 16h, 18h","Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":"10h30","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"4 s\u00e9ances d'1h et demi","Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Le public ram\u00e8ne leurs mat\u00e9riels","Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Ateliers collectifs","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.360577, -1.863804","Cl\u00e9":"VNUG-HCGR","Date de saisie":"2018-12-21T12:02:33+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:19:45+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:47:47+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Mission locale de la Presque'\u00eele Gu\u00e9randaise","Nom du porteur":"Mission locale","Adresse mail":"mission@ml-guerande.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue Louis- Eon","Code postal":44350,"Commune":"Gu\u00e9rande","Code INSEE":44069,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240429676","Site web":"http:\/\/mlpresquileguerandaise.com","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"16-25 ans","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du mardi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du mercredi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du jeudi":"13h30-17h","Horaires du vendredi":"9h-12h30 13h30-17h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"La structure poss\u00e8de 10 ordinateurs","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"La structure propose des cours d'informatique en plus d'accompagnement individuel","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.337267, -2.433909","Cl\u00e9":"HUZQ-MRGR","Date de saisie":"2018-12-21T12:02:37+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:26:32+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:41:46+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Missillac","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que-Vid\u00e9oth\u00e8que Intercommunale de Missillac","Adresse mail":"bibliomissillac@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"4 rue de la Fontaine Saint-Jean","Code postal":44780,"Commune":"Missillac","Code INSEE":44098,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240193231","Site web":"http:\/\/www.cc-paysdepontchateau.fr\/contacts\/bibliotheque-de-missillac-2","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 15h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":"10h-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.478312, -2.154419","Cl\u00e9":"Z9CQ-4RTP","Date de saisie":"2018-12-21T12:39:55+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:46:47+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:49:37+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CCAS Montoir-de Bretagne","Nom du porteur":"Montoir-de Bretagne","Adresse mail":"actionsociale@montoirdebretagne.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"65 rue Jean Jaur\u00e8s","Code postal":44550,"Commune":"Montoir-de-Bretagne","Code INSEE":44103,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240454508","Site web":"http:\/\/www.montoirdebretagne.fr\/Vivre-ensemble\/L-action-sociale","Descriptif":"Centre Communale d'Action Sociale","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h 14h-17h30","Horaires du mardi":"8h30-12h 14h-17h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h 14h-17h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h","Horaires du vendredi":"8h30-12h 14h-17h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Prise \u00e9lectrique pour charger les t\u00e9l\u00e9phones","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.326827, -2.150323","Cl\u00e9":"JDJY-FGDD","Date de saisie":"2018-12-21T12:57:46+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T13:05:55+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:50:17+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF,Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de quartier La Chesnaie","Nom du porteur":"Maison de quartier La Chesnaie Saint-Nazaire","Adresse mail":"mqchesnaie@wanadoo.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 bis rue des Ajoncs","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228559990","Site web":"http:\/\/www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php\/les-maisons-de-quartier\/la-chesnaie","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-19h","Horaires du mardi":"9h-12h30 14h-19h","Horaires du mercredi":"9h-12h30 14h-19h","Horaires du jeudi":"14h-19h","Horaires du vendredi":"9h-12h30 14h-18h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"acc\u00e8s Imprimante","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.267608, -2.249793","Cl\u00e9":"X9LK-VV74","Date de saisie":"2018-12-21T12:58:33+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T13:09:50+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Imprimante(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Le Local","Nom du porteur":"Le Local","Adresse mail":"contact@pzt.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"48 rue Edgar Degas","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0769556011","Site web":null,"Descriptif":"Le Local est un point de rencontre, le nerf d\u2019un lien social \u00e0 nourrir, avec diff\u00e9rentes acitvit\u00e9s.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"9h-19h","Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":"9h-19h","Horaires du vendredi":"9h-19h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 ordinateurs.","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Des ateliers collectifs.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.290841, -2.221086","Cl\u00e9":"GS8U-VQHZ","Date de saisie":"2018-12-21T14:55:52+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:03:14+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF,Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Savenay","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon","Adresse mail":"mediatheque.savenay@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"place de l'h\u00f4tel de Ville","Code postal":44260,"Commune":"Savenay","Code INSEE":44195,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240569695","Site web":"http:\/\/www.mediatheques.estuaire-sillon.fr\/savenay","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"15h-18h30","Horaires du mercredi":"9h30-12h30 15h-19h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"15h-18h30","Horaires du samedi":"9h30-13h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Horaire hors vacances scolaires","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"4 ordinateurs","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"L'accompagnement individuel se fait par une association externe qui vient une fois tous les deux mois.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.359307, -1.943704","Cl\u00e9":"DL9J-8JNT","Date de saisie":"2018-12-21T15:03:33+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:07:09+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:03:51+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de S\u00e9v\u00e9rac","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de S\u00e9v\u00e9rac","Adresse mail":"biblioseverac@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue de la Gagnerie","Code postal":44530,"Commune":"S\u00e9v\u00e9rac","Code INSEE":44196,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240887323","Site web":"http:\/\/www.cc-paysdepontchateau.fr\/contacts\/bibliotheque-de-severac-2\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Abonnement 11\u20ac par an","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"14h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"9h-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"3 ordinateurs, et acc\u00e8s imprimante en noir et blanc","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.548415, -2.07828","Cl\u00e9":"Y8RG-VTUD","Date de saisie":"2018-12-21T15:07:18+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:11:35+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:11:14+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"biblioth\u00e8que de saint-Andr\u00e9-des-Eaux","Nom du porteur":"biblioth\u00e8que de saint-Andr\u00e9-des-Eaux","Adresse mail":"bibliotheque@ville-st-andre-des-eaux.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"15 rue des guifettes","Code postal":44117,"Commune":"Saint-Andr\u00e9-des-Eaux","Code INSEE":44151,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251106264","Site web":"http:\/\/bibliotheque.saint-andre-des-eaux.fr","Descriptif":"A cot\u00e9 du terrain de football","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h -12h30 14h30 -18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"9h30 12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.32022, -2.306565","Cl\u00e9":"WUKG-XFZR","Date de saisie":"2018-12-21T15:28:07+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:40:27+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:28:36+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que","Nom du porteur":"biblioth\u00e8que intercommunale de saint-Anne-sur-Brivet","Adresse mail":"bibliosainteanne@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"La Pirogue: 2 rue du mortier plat","Code postal":44160,"Commune":"Sainte-Anne-sur-Brivet","Code INSEE":44152,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240918488","Site web":"http:\/\/www.sainte-anne-sur-brivet.fr\/bibliotheque","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"14h30 - 18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.458925, -2.005013","Cl\u00e9":"36C6-BUXQ","Date de saisie":"2018-12-21T15:40:31+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:46:27+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:31:54+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Prinquiau","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Estuaire et Sillon","Adresse mail":"bibliotheque.prinquiau@estuaire-sillon.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"16 rue de l\u2019\u00c9glise","Code postal":44260,"Commune":"Prinquiau","Code INSEE":44137,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0228017672","Site web":"http:\/\/www.mediatheques.estuaire-sillon.fr\/prinquiau","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"15h30-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h30 15h-18h30","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Horaire hors vacances scolaires","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.362466, -2.009919","Cl\u00e9":"GYZL-728C","Date de saisie":"2018-12-21T15:45:29+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:49:07+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:52:24+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CPAM Machecoul","Nom du porteur":"CPAM Machecoul","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"16 rue alexandre riou","Code postal":44270,"Commune":"Machecoul-Saint-M\u00eame","Code INSEE":44087,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":null,"Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"8h30-12h30 \/ 14h-16h30","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 \/ 14h00-16h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Borne CPAM","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Accompagnement \u00e0 la borne si besoin","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"46.993278, -1.818278","Cl\u00e9":"MZ2R-APBQ","Date de saisie":"2019-10-01T16:54:56+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T17:00:03+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:34:36+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"C.C.A.S Centre Communal Action Sociale","Nom du porteur":"Mairie de saint-nazaire","Adresse mail":"contact@mairie-saintnazaire.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"37 rue pierre mend\u00e8s france","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240171999","Site web":"https:\/\/www.loire-atlantique.fr\/jcms\/classement-des-contenus\/par-territoire\/communaute-d-agglomeration-de-la-region-nazairienne-et-de-l-estuaire\/centre-communal-d-action-sociale-ccas-de-saint-nazaire-fr-t1_35938","Descriptif":null,"Logo":"index.jpg","Photo":null,"Public":"public du CCAS","Acc\u00e8s":"H\u00f4tel de Ville de Saint-Nazaire, Place Fran\u00e7ois Blancho, 44600 Saint-Nazaire , de l\u2019arr\u00eat de bus 4 minutes a pied (350 m).","Restrictions d'usage":"public du CCAS","Tarif(s)":"Gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du mardi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du mercredi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du jeudi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du vendredi":"8h30-12h 13h30-17h","Horaires du samedi":"9h00-12h00","Horaires du dimanche":"FERMER","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"\u00e9crivain publique vient aider pour les d\u00e9marche administrative .","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.272576, -2.217692","Cl\u00e9":"3HUN-8MWD","Date de saisie":"2019-10-01T17:30:34+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T18:16:13+02:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison des Services au Public du secteur de Riaill\u00e9","Nom du porteur":"Ville de Riaill\u00e9","Adresse mail":"acceuil@maison-services-riaille.com","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"182 Rue du c\u00e8dre","Code postal":44440,"Commune":"Riaill\u00e9","Code INSEE":44144,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240973523","Site web":"https:\/\/www.sivom-secteur-riaille.com\/","Descriptif":"Vous trouverez ici un accompagnement dans vos d\u00e9marches administratives en ligne.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 14h-17h","Horaires du mardi":"8h30-12h30 14h-17h","Horaires du mercredi":"sur rendez-vous","Horaires du jeudi":"8h30-12h30 14h-17h","Horaires du vendredi":"8h30-12h30 14h-14h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Un fax est \u00e9galement \u00e0 disposition du public.","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.517858, -1.293843","Cl\u00e9":"55NB-2GAM","Date de saisie":"2019-01-16T13:53:51+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-16T14:05:45+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:53:21+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Centre socio-culturel loire divatte","Nom du porteur":"Centre socio-culturel loire divatte","Adresse mail":"accueil@csc-loiredivatte.asso.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 route F\u00e9lix Praud","Code postal":44450,"Commune":"Saint-Julien-de-Concelles","Code INSEE":44169,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240368776","Site web":"http:\/\/assoloiredivatte.centres-sociaux.fr\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"non","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"14h-18h","Horaires du mardi":"14h-18h","Horaires du mercredi":"9h30-12h30 14h-18h","Horaires du jeudi":"9h30-12h30 14h-18h","Horaires du vendredi":"9h30-12h30","Horaires du samedi":"9h30-12h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Fermeture de l\u2019accueil le vendredi apr\u00e8s-midi Lundi et mardi : de 14h \u00e0 18hMercredi et jeudi : de 9h30 \u00e0 12h30 et de 14h \u00e0 18hVendredi : de 9h30 \u00e0 12h30, fermeture de l\u2019accueil le vendredi apr\u00e8s-midi","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Conseill\u00e9 d'amener son propre mat\u00e9riel pour les ateliers","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Les ateliers font partie d'un cycle qui peut changer en fonction des besoins","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.257407, -1.384844","Cl\u00e9":"2VRP-DFZV","Date de saisie":"2019-01-17T11:23:00+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T11:38:55+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:57:08+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Municipale \"Livres y M\u00e9dias\"","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Municipale \"Livres y M\u00e9dias\"","Adresse mail":"mediatheque@saintpereenretz.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue de la Gare","Code postal":44710,"Commune":"Port-Saint-P\u00e8re","Code INSEE":44133,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240217827","Site web":"https\/\/www.saintpereenretz.fr\/bouger\/culture\/mediatheque.html","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"9h-12h 16h-18h","Horaires du mercredi":"9h30-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":"10h-11h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.134263, -1.747184","Cl\u00e9":"W7YN-X86M","Date de saisie":"2019-01-17T12:41:51+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T12:48:27+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:02:33+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Centre M\u00e9dico-Social","Nom du porteur":"Centre M\u00e9dico-Social","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"35 rue de la Dette","Code postal":44210,"Commune":"Pornic","Code INSEE":44131,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240822030","Site web":null,"Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h15 14h-17h15","Horaires du mardi":"9h-12h15 14h-17h15","Horaires du mercredi":"9h-12h15 14h-17h15","Horaires du jeudi":"9h-12h15","Horaires du vendredi":"9h-12h15 14h-17h15","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"ferm\u00e9 le jeudi apr\u00e8s-midi","Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"aide et conseil pour les d\u00e9marches en ligne","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.119453, -2.106113","Cl\u00e9":"M9LS-CKJH","Date de saisie":"2019-01-17T12:53:39+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T12:57:54+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:52:03+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que L'\u00e9cole buissonni\u00e8re","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.loireauxence@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"square Bezid Sangeorgiu","Code postal":44370,"Commune":"Loireauxence","Code INSEE":44213,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240983389","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Train (Gare de Varades)","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":"10h-12h","Horaires du vendredi":"16h-19h","Horaires du samedi":"10h-13h 14h30-17h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.389373, -1.027797","Cl\u00e9":"EG6M-W7LU","Date de saisie":"2019-01-22T15:06:33+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-22T15:12:24+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:06:45+01:00","Services":"Formation,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Saint Exupery","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.ligne@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"40 rue de Vieille Vigne 44850 Lign\u00e9","Code postal":44850,"Commune":"Lign\u00e9","Code INSEE":44082,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251122611","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h-18h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"10h-12h 16h-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h30","Horaires du dimanche":"10h-12h30","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.410676, -1.375294","Cl\u00e9":"MJ35-N9M8","Date de saisie":"2019-01-22T15:58:42+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-22T16:08:08+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:47:04+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Les Milles et Une Pages","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.mesanger@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"boulevard des arts","Code postal":44522,"Commune":"M\u00e9sanger","Code INSEE":44096,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240968687","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"15h-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.433663, -1.232366","Cl\u00e9":"FJTC-93SV","Date de saisie":"2019-01-23T11:32:33+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-23T11:39:18+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:12:04+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Relais CAF","Nom du porteur":"Relais CAF de Pontch\u00e2teau","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 place de l'\u00e9glise","Code postal":44160,"Commune":"Pontch\u00e2teau","Code INSEE":44129,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0 810 25 44 10","Site web":"https:\/\/www.loire-atlantique.fr\/jcms\/classement-des-contenus\/par-territoire\/communaute-de-communes-du-pays-de-pont-chateau-saint-gildas-des-bois\/caf-relais-de-pontchateau-fr-p2_638495","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour admininistrative CAF","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h 14h-16h","Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Sur rendez-vous le mercredi de 9h \u00e0 12h","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.438199, -2.089303","Cl\u00e9":"PP2S-XU67","Date de saisie":"2019-01-29T16:45:37+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T16:52:18+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:32:06+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Service Emploi Pont-Ch\u00e2teau","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de Communes Pays de Pontch\u00e2teau Saint-Gildas des Bois","Adresse mail":"service.emploi@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue des Ch\u00e2taigniers","Code postal":44160,"Commune":"Pontch\u00e2teau","Code INSEE":44129,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240016618","Site web":"http:\/\/cc-paysdepontchateau.fr","Descriptif":"Un service de proximit\u00e9 pour demandeurs d'emploi, salari\u00e9s, scolaires, \u00e9tudiants...","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 14h-17h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 14h-17h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30 14h-17h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.440489, -2.102636","Cl\u00e9":"WG82-UU3X","Date de saisie":"2019-02-14T17:16:32+01:00","Date d'enregistrement":"2019-02-14T17:27:28+01:00","Date de modification":null,"Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Centre socio-culturel Accoord des Bourderies","Nom du porteur":"Centre socio-culturel Accoord des Bourderies","Adresse mail":"bourderies@accoord.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"24 rue de Saint-Br\u00e9vin","Code postal":44100,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240793504","Site web":"http:\/\/www.accoord.fr\/les-centres","Descriptif":"Nous souhaitons accompagner les habitants dans leurs projets et leurs envies de loisirs. Pour cela, nous leur proposons de participer aux diff\u00e9rentes commissions qui organisent l'activit\u00e9 du centre :\n- Accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9, fran\u00e7ais au quotidien, \u00e9change de savoirs\n- Accueil de loisirs, aide aux projets de vacances et de loisirs\n- Animation jeunesse, dessin, peinture, \u00e9veil musical, f\u00eates, festivals, histoire du quartier\n- Gymnastiques, sorties d\u00e9tente et culture, th\u00e9\u00e2tre, repas\n- Jardinage, paniers fermiers\n- Multim\u00e9dia (espaces), pr\u00eat de salle ou de mat\u00e9riel\n- Vide-greniers","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 1, jean moulin","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"adh\u00e9sion","Horaires du lundi":"9h-12h 13h30-17h30","Horaires du mardi":"9h-17h30","Horaires du mercredi":"9h-13h 13h30-17h30","Horaires du jeudi":"9h-12h et 13h30-17h30","Horaires du vendredi":"9h-13h 13h30-16h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Une dizaine d'ordinateurs en libre acc\u00e8s en dehors des ateliers","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"Horaires espace num\u00e9rique : Mardi et jeudi 16h15-18h Cours d\u00e9butants : mardi : 14h-16hAteliers sur inscription en fonction du quotien familial, Lundi : ateliers r\u00e9paration et d\u00e9pannage de logicielsCours confirm\u00e9s : jeudi : 14h-16h","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.207434, -1.596346","Cl\u00e9":"UMFC-FGLJ","Date de saisie":"2019-12-02T11:05:39+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T11:05:39+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:06:11+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF,Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Alis44","Nom du porteur":"Alis44","Adresse mail":"alis-asso@alis44.org","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"60 rue de la botti\u00e8re","Code postal":44300,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0951112145","Site web":"http:\/\/alis44.org\/","Descriptif":"L'association Alis44 effectue \u00e9galement des permanences num\u00e9riques dans divers lieux sur Nantes, notamment \u00e0 la M\u00e9diath\u00e8que Luce Courville et au P\u00f4le associatif des Renards, afin d'aider le public \u00e0 se familiariser avec l'outil informatique et les logiciels libres.\nL'association Alis44 r\u00e9cup\u00e8re des ordinateurs sur Nantes, les reconditionne sous linux Xubuntu (Xalis) et logiciels libres. Le mat\u00e9riel est distribu\u00e9 apr\u00e8s adh\u00e9sion et participation \u00e0 une initiation \u00e0 Xubuntu","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 1  arr\u00eat Souillarderie Bus ligne 11 arr\u00eat  Lippmann","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Adh\u00e9sion : 35 \u20ac ordinateur fixe \/ 85 \u20ac pour un ordinateur portable","Horaires du lundi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du mardi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du mercredi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du jeudi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du vendredi":"9h-12h  14h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h  13h-17h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"permanences tous les premiers samedis du mois 10h-12h  13h-17h - \u00e0 la maison de quartier de la botti\u00e8re le mardi matin de 9h \u00e0 12h \u2013 au Centre Socio-culturel Accoord Port-Boyer de 17h \u00e0 19h de mercredi soir - permanences le mercredi matin \u00e0 la m","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Ordinateurs reconditionn\u00e9 sous linux Xubuntu (Xalis) et logiciels libres.","Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"Recyclage et sculpture avec les d\u00e9chets \u00e9lectroniqueFormation sur le logiciel LinuX","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.23915, -1.519944","Cl\u00e9":"A964-KG2B","Date de saisie":"2019-11-02T15:21:08+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:21:08+01:00","Date de modification":"2019-12-02T11:04:17+01:00","Services":"Formation,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Herbignac Informatique Club","Nom du porteur":"herbignac informatique club","Adresse mail":"herbinfoclub@orange.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"24 rue Pasteur","Code postal":44410,"Commune":"Herbignac","Code INSEE":44072,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251769210","Site web":"http:\/\/www.herbinfoclub.net","Descriptif":"Le club informatique d'Herbignac a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 24. \n \nConsid\u00e9r\u00e9, jusqu'en 29, comme une antenne de l'Amicale La\u00efque, il est devenu, d\u00e9but Juillet 29, une association \u00e0 part enti\u00e8re et compte aujourd'hui plus de 160 adh\u00e9rents.","Logo":"20150812090206_hpx_75_.jpg","Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Lila ligne 2 Herbignac - Saint-Lyphard - Gu\u00e9rande - Saint-Nazaire","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Payent , Abonnement : 35\u20ac par Ans","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Les ateliers sont mis en place en fonction toutes les semaines selon les disponibilit\u00e9s des animateurs. Voir le planning sur le site internet : http:\/\/www.herbinfoclub.net\/lieux-horaires-jours-animateurs.html","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"12 ordinateurs \u00e9quip\u00e9s de Windows 7 et 10 \/ 2 ordinateurs portables \u00e9quip\u00e9s de Windows 7 et 10- 1 MacBook \u00e9quip\u00e9 de macOS High Sierra 10.13 \/ 2 imprimantes dont une multifonction avec scanner \/ 1 Scanner - 1 Appareil Photo Num\u00e9rique Canon - 1 Ecran de pro","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":"http:\/\/www.infolocale.fr\/herbignac_44072_herbignac-informatique-club_198452","Localisation":"47.447236, -2.31944","Cl\u00e9":"TSGK-BNZY","Date de saisie":"2019-11-02T15:41:50+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:41:50+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:41:58+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Espace Jules Verne","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Espace Jules Verne","Adresse mail":"mediathequesaintbrevin@orange.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"30 avenue Jules Verne","Code postal":44250,"Commune":"Saint-Br\u00e9vin-les-Pins","Code INSEE":44154,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240274580","Site web":"https:\/\/www.saint-brevin.com\/mediatheque-espace-jules-verne.html","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"5 min \u00e0 pied de l'arr\u00eat de bus Centre des Pins (navette Br\u00e9vibus)","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"acc\u00e8s gratuit  \/ impression A4 0,15\u20ac noir & blanc et 0,30\u20ac couleur, impression A3 0,30\u20ac noir & blanc et 0.60\u20ac couleur \/ acc\u00e8s internet 2\u20ac\/heure","Horaires du lundi":"10h-12h","Horaires du mardi":"9h30-12h 15h30-18h","Horaires du mercredi":"9h30-18h","Horaires du jeudi":"9h30-12h 15h30-18h","Horaires du vendredi":"9h30-12h 15h30-18h","Horaires du samedi":"9h30-12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"5 ordinateurs \/ possibilit\u00e9 de branchement pour 8 PC portables ; impression","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Il faut \u00eatre abonn\u00e9 \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que (17\u20ac\/an pour les adultes br\u00e9vinois)","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.246809, -2.168526","Cl\u00e9":"A25Z-UHEE","Date de saisie":"2019-10-01T14:19:13+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T14:19:13+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:54:43+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de quartier d'Avalix","Nom du porteur":"Maison de quartier d'Avalix","Adresse mail":"mqavalix@wanadoo.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 rue du docteur Albert Calmette","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240709592","Site web":"http:\/\/www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"adultes : 7\u20ac    enfants et jeunes jusqu'\u00e0 25 ans : 4\u20ac     familles : 11\u20ac     associations : 30\u20ac","Horaires du lundi":"14h-19h","Horaires du mardi":"9h-12h30 14h-19h","Horaires du mercredi":"9h-12h30 14h-19h","Horaires du jeudi":"14h-19h","Horaires du vendredi":"9h-12h30 14h-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Cours individuel et collectif, 5 ordinateur, \u00e9crivain public le mardi de 16h30 \u00e0 18h","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.274623, -2.239525","Cl\u00e9":"YWNX-22CL","Date de saisie":"2019-11-02T16:01:00+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T16:01:00+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:06+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF,Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Mairie Sainte Pazanne","Nom du porteur":"Point Num\u00e9rque CAF","Adresse mail":"mairie@sainte-pazanne.com","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"10 rue de l'H\u00f4tel de ville","Code postal":44680,"Commune":"Sainte-Pazanne","Code INSEE":44186,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240024374","Site web":"http:\/\/www.sainte-pazanne.fr\/","Descriptif":"Le point num\u00e9rique CAF se situe au CCAS de Sainte Pazanne.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"14h30-17h","Horaires du mercredi":"14h30-17h","Horaires du jeudi":"14h30-17h","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"CCAS : du lundi au vendredi :de 9h \u00e0 12h ( apr\u00e8s-midi sur rdv uniquement)","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Prendre rdv pour un accompagnement \u00e0 l'outil informatique","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.102832, -1.811296","Cl\u00e9":"E7V5-FW5R","Date de saisie":"2019-10-01T14:09:34+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T14:09:34+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:55:06+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison des habitants et du citoyen","Nom du porteur":"Maison des habitants et du citoyen","Adresse mail":"maison-des-habitants@mairie-nantes.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 place des lauriers","Code postal":44100,"Commune":"Nantes","Code INSEE":44109,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240416200","Site web":"https:\/\/www.nantes.fr\/home\/a-votre-service\/equipements\/maison-de-quartier\/maison-des-habitants-et-du-citoy.html","Descriptif":"La Maison des habitants et du citoyen, situ\u00e9e place des Lauriers, est un v\u00e9ritable lieu multi-ressources au c\u0153ur du quartier. Elle propose diff\u00e9rents services de proximit\u00e9 pour accompagner les familles et tous les habitants du quartier. C'est \u00e9galement dans ce lieu que se trouve la mairie annexe de Bellevue.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 1 - arr\u00eat Lauriers","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"9h-12h30 13h40-17h30","Horaires du mardi":"9h-12h30 13h40-17h30","Horaires du mercredi":"9h-12h30 13h40-17h30","Horaires du jeudi":"9h-12h30 13h40-17h30","Horaires du vendredi":"9h-12h30 13h40-17h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"espace num\u00e9rique : lundi : 15h-19h, vendredi : 14h-18h","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.204709, -1.605251","Cl\u00e9":"N4MY-5QZX","Date de saisie":null,"Date d'enregistrement":null,"Date de modification":"2019-12-02T11:09:30+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Marsac-sur-Don","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de commune de Derval","Adresse mail":"mediatheques@cc-derval.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"18 rue Saint-Martin","Code postal":44170,"Commune":"Marsac-sur-Don","Code INSEE":44091,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240076630","Site web":"http:\/\/www.biblios-ccsd.net\/","Descriptif":"1 postes informatiques internet et outils bureautiques (Excel, Word) + wifi gratuite\nlivre num\u00e9rique, regarder un film ou un documentaire, consulter la presse ou feuilleter des magazines \u00e9lectroniques, apprendre l'anglais, t\u00e9l\u00e9charger un jeu vid\u00e9o, \u00e9couter de la musique, etc...","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"car lilas du centre de Marsac sur Don","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"10h-13h","Horaires du mercredi":"15h-19h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"14h-19h","Horaires du samedi":"10h-13h 14h-17h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.596858, -1.679721","Cl\u00e9":"UDY8-4LKU","Date de saisie":"2019-11-02T15:32:17+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:32:17+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:47:57+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Les Quatres Vents","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que du Loroux Bottereau","Adresse mail":"mediatheque@loroux-bottereau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"4 rue du jeu de paume","Code postal":44430,"Commune":"Le Loroux-Bottereau","Code INSEE":44084,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240338276","Site web":"https:\/\/www.mediatheque-loroux-bottereau.net","Descriptif":"Espace de lecture et de documentation ayant un service num\u00e9rique","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h","Horaires du mercredi":"10h-13h 14h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h-19h","Horaires du samedi":"10h-13h 15h-17h","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"3 postes informatiques, 3 tablettes et imprimantes \u00e0 disposition","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.238526, -1.349373","Cl\u00e9":"ERLJ-D2WV","Date de saisie":"2019-11-02T15:46:08+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:46:08+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:46:15+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Point d'accueil CPAM Gu\u00e9men\u00e9-Penfao","Nom du porteur":"CPAM de Gu\u00e9men\u00e9-Penfao","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue du Besl\u00e9","Code postal":44290,"Commune":"Gu\u00e9men\u00e9-Penfao","Code INSEE":44067,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"3646","Site web":"https:\/\/www.ameli.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"adultes","Acc\u00e8s":"arr\u00eat rue Saint Jean ligne 10 et 71","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 14h30-16h00","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"8h30-12h00 14h30-16h00","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"apr\u00e8s-midi r\u00e9serv\u00e9 a rendez-vous","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.628763, -1.833911","Cl\u00e9":"QEEU-FGM3","Date de saisie":"2018-12-04T12:02:21+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-04T12:14:09+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:35:21+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que d'Abbaretz","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que d'Abbaretz","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"8 rue des Ecoles","Code postal":44170,"Commune":"Abbaretz","Code INSEE":44001,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240872184","Site web":"http:\/\/www.cc-nozay-bibliotheques.fr\/index\/index\/id_profil\/1","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"Tarif -20 ans : gratuit. Tarif + 20 ans : 7.00\u20ac. Tarif + 20 ans hors Communaut\u00e9 de Communes de la R\u00e9gion de Nozay :10.00\u20ac","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h00-12h30 16h00-18h00","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h30-12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.552072, -1.532326","Cl\u00e9":"HFE5-2N9X","Date de saisie":"2018-01-06T12:27:29+01:00","Date d'enregistrement":"2018-01-06T12:34:10+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:34:06+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bliblioth\u00e8que Moisdon-la-rivi\u00e8re","Nom du porteur":"Bliblioth\u00e8que Moisdon-la-rivi\u00e8re","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 place de l\u2019\u00e9glise","Code postal":44520,"Commune":"Moisdon-la-Rivi\u00e8re","Code INSEE":44099,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 07 59 88","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"Lieu de lecture et d'activit\u00e9s","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"10h45-12h30 15h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h30-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h30 14h15-16h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.621535, -1.372735","Cl\u00e9":"SHNV-HL5B","Date de saisie":"2018-05-31T12:48:46+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T12:54:11+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:49:51+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e9que Noyal-sur-Brutz","Nom du porteur":"Biblioth\u00e9que Noyal-sur-Brutz","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 rue des tro\u00ebnes 44110 Noyal-sur-Brutz","Code postal":44110,"Commune":"Noyal-sur-Brutz","Code INSEE":44112,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":": 02 40 28 09 58","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"1 poste informatique \u00e0 disposition","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"14h \u00e0 17h30","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"11h \u00e0 12h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.775302, -1.345823","Cl\u00e9":"MXG4-95F4","Date de saisie":"2018-05-31T15:37:32+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T15:41:24+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:27:32+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bliblioth\u00e8que Erbray","Nom du porteur":"Bliblioth\u00e8que Erbray","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"4 rue du rocher","Code postal":44110,"Commune":"Erbray","Code INSEE":44054,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 28 35 32","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"Lieu de lecture et d'activit\u00e9s.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"10h-12h","Horaires du mardi":"17h30-19h","Horaires du mercredi":"ferm\u00e9","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h30-12h","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.655525, -1.318018","Cl\u00e9":"ANB2-6N8K","Date de saisie":"2018-05-31T12:25:20+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T12:33:00+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:27:19+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Axetic","Nom du porteur":"Axetic","Adresse mail":"formation@axetic.fr","Type de porteur":"Autre","D\u00e9tail du type de porteur":"Secteur priv\u00e9","Adresse":"45 rue de Ch\u00e2teaubriant","Code postal":44590,"Commune":"Sion-les-Mines","Code INSEE":44197,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0641704532","Site web":"http:\/\/www.axetic.fr\/formations","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Initiation informatique et internet, initiation bureautique,cr\u00e9ation de site web, cr\u00e9ation de CV num\u00e9rique.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.734198, -1.588314","Cl\u00e9":"2LXG-WH56","Date de saisie":"2018-05-31T12:29:31+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T12:41:30+02:00","Date de modification":"2019-11-02T16:05:02+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bliblioth\u00e8que La chapelle glain","Nom du porteur":"Bliblioth\u00e8que La chapelle glain","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"place saint Nicolas","Code postal":44670,"Commune":"La Chapelle-Glain","Code INSEE":44031,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240810333","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"Lieu de lecture et d'activit\u00e9s.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"10h-12h","Horaires du jeudi":"16h-17h30","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h-11h15","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.650913, -1.179943","Cl\u00e9":"TG9X-SZYP","Date de saisie":"2018-05-31T13:26:40+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:34:46+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:44:29+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Bliblioth\u00e8que Petit auvern\u00e9","Nom du porteur":"Bliblioth\u00e8que Petit auvern\u00e9","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 rue Sophie Tr\u00e9buchet","Code postal":44670,"Commune":"Petit-Auvern\u00e9","Code INSEE":44121,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 07 79 76","Site web":"http:\/\/www.cc-castelbriantais.fr\/reseau-des-bibliotheques","Descriptif":"Lieu de lecture et d'activit\u00e9s","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"16h30-18h30","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Ferm\u00e9 le mercredi matin pendant les vacances scolaires.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.609159, -1.29027","Cl\u00e9":"K7TX-4HA5","Date de saisie":"2018-05-31T12:54:15+02:00","Date d'enregistrement":"2018-05-31T13:05:09+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:50:57+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Fablab Pays d'Ancenis","Nom du porteur":"Fablab Pays d'Ancenis","Adresse mail":"fablabancenis@gmail.com","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 place Armand de B\u00e9thune","Code postal":44150,"Commune":"Ancenis - Saint-G\u00e9r\u00e9on","Code INSEE":44003,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0611089546","Site web":"https:\/\/fablabancenis.wordpress.com\/","Descriptif":"Un espace ouvert \u00e0 tous dans lesquels sont partag\u00e9s machines, savoirs et comp\u00e9tences. Chacun peut venir r\u00e9aliser son projet en s'appuyant sur les ressources disponibles.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Train (gare d'Ancenis)","Restrictions d'usage":"uniquement dans le cadre de la r\u00e9alisation d'un projet","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Le premier mercredi du mois \u00e0 partir de 19h30 et le troisi\u00e8me samedi du mois \u00e0 partir de 14h30.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Machines","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.364199, -1.19173","Cl\u00e9":"7J4A-HEDP","Date de saisie":"2019-12-02T15:43:53+01:00","Date d'enregistrement":"2019-12-02T15:47:40+01:00","Date de modification":null,"Services":"Formation,Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Relais CAF","Nom du porteur":"Maison de services au public Saint Lyphard ( Bureau de Poste)","Adresse mail":"msap.saint-lyphard@laposte.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue de la Bri\u00e8re","Code postal":44410,"Commune":"Saint-Lyphard","Code INSEE":44175,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":null,"Site web":"https:\/\/www.maisondeservicesaupublic.fr\/content\/saint-lyphard-bureau-de-poste","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour d\u00e9marche administrative","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h30-12h00 14h00-16h30","Horaires du mardi":"9h30-12h00 14h00-16h30","Horaires du mercredi":"9h30-12h00 14h00-16h30","Horaires du jeudi":"9h30-12h00 14h00-16h30","Horaires du vendredi":"9h30-12h00 14h00-16h30","Horaires du samedi":"9h30-12 h00","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.397863, -2.305668","Cl\u00e9":"EXTT-UAMZ","Date de saisie":"2019-01-29T17:34:10+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T17:39:50+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:59:38+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Relais CAF","Nom du porteur":"Relais CAF antenne de Saint-Nazaire","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 place Pierre S\u00e9mard","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0 810 25 44 10","Site web":"https:\/\/www.loire-atlantique.fr\/jcms\/classement-des-contenus\/par-territoire\/communaute-d-agglomeration-de-la-region-nazairienne-et-de-l-estuaire\/caf-antenne-de-saint-nazaire-fr-p1_638486","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour d\u00e9marche administrative CAF","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-16h00","Horaires du mardi":"8h30-16h00","Horaires du mercredi":"8h30-16h00","Horaires du jeudi":"8h30-16h00","Horaires du vendredi":"8h30-16h00","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Accueil sur rendez-vous le vendredi de 13h30 \u00e0 16h.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.28599, -2.212251","Cl\u00e9":"5NRB-NJ39","Date de saisie":"2019-01-29T17:40:01+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T17:45:31+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Espace Multim\u00e9dia du Pays d'Ancenis","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis (COMPA)","Adresse mail":"espacemultimedia@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"30 place Francis Robert","Code postal":44150,"Commune":"Ancenis - Saint-G\u00e9r\u00e9on","Code INSEE":44003,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240092013","Site web":"https:\/\/www.pays-ancenis.com\/sorties-et-loisirs\/du-cote-de\/espace-multimedia\/","Descriptif":"4 types de prestations ouvertes \u00e0 tous :\n- Acc\u00e8s libre et gratuit \u00e0 une salle multim\u00e9dia: ordinateurs, Internet, outils de bureautique. Utilisation seul, ou accompagn\u00e9 par un animateur. \n- Des permanences d\u00e9localis\u00e9es sur les cantons du Pays d'Ancenis\n- Ateliers collectifs de d\u00e9couverte Informatique et Internet et Bureautique\n- Ateliers individualis\u00e9s pour des questions plus ponctuelles et personnalis\u00e9es","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"train (gare d'Ancenis)","Restrictions d'usage":"inscription gratuite obligatoire","Tarif(s)":"gratuit ou payant pour certains ateliers et services","Horaires du lundi":"9h-12h30 14h-17h","Horaires du mardi":"14h-17h","Horaires du mercredi":"9h-12h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"9h-12h30 14h-17h","Horaires du samedi":"9h-12h30","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"Fermetures occasionnelles, ao\u00fbt et d\u00e9cembre","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.370095, -1.178797","Cl\u00e9":"67UH-Z8B5","Date de saisie":"2018-11-28T16:33:03+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-28T16:45:45+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:14:42+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"P\u00f4le Sant\u00e9 Social de Loireauxence","Nom du porteur":"Mairie de Loireauxence","Adresse mail":"ccas@loireauxence.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"182 rue du Mar\u00e9chal Foch","Code postal":44370,"Commune":"Loireauxence","Code INSEE":44213,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240986394","Site web":"http:\/\/www.loireauxence.fr\/","Descriptif":"Vous trouverez ici de l'aide et de l'accompagnement dans vos d\u00e9marches administratives.","Logo":"logoloireauxence.jpg","Photo":"photoloireauxence.jpg","Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les d\u00e9marches li\u00e9es \u00e0 la vie sociale et professionnelle","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h","Horaires du mardi":"9h-12h","Horaires du mercredi":"9h-12h","Horaires du jeudi":"9h-12h","Horaires du vendredi":"9h-12h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Acc\u00e8s t\u00e9l\u00e9phonique","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"Accompagnement individuel si disponibilit\u00e9 des agents","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.385893, -1.032294","Cl\u00e9":"FRU3-RU5Q","Date de saisie":"2019-01-29T17:29:36+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T17:35:04+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:07:27+01:00","Services":"Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"Mission Locale du Pays d'Ancenis","Nom du porteur":"Mission Locale du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"accueil@mlpaysancenis.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"30 place Francis Robert","Code postal":44150,"Commune":"Ancenis - Saint-G\u00e9r\u00e9on","Code INSEE":44003,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240964430","Site web":"www.missionlocalepaysancenis.fr","Descriptif":"Espace d'accueil et accompagnement social et professionnel : orientation, formation, emploi, mobilit\u00e9, logement, sant\u00e9, citoyennet\u00e9","Logo":null,"Photo":null,"Public":"16-25 ans","Acc\u00e8s":"Train (Gare d'Ancenis)","Restrictions d'usage":"Habiter le Pays d'Ancenis, avoir entre 16 et 25 ans et \u00eatre sorti du syst\u00e8me scolaire.","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h00-12h30","Horaires du mardi":"9h00-12h30 13h45-17h00","Horaires du mercredi":"9h00-12h30 13h45-17h00","Horaires du jeudi":"9h00-12h30 13h45-17h00","Horaires du vendredi":"9h00-12h30 13h45-16h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":1,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":"Projet num\u00e9rique soutenu par la Fondation ORANGE \/ Cie Terrena \/ Enesis","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.370095, -1.178797","Cl\u00e9":"BUS7-Z4EM","Date de saisie":"2018-12-13T17:13:05+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-13T17:19:41+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:29:28+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel,Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Borne(s) CAF","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":"Borne(s) CAF","Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"P\u00f4le Emploi","Nom du porteur":"P\u00f4le Emploi","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"62 boulevard de Linz","Code postal":44210,"Commune":"Pornic","Code INSEE":44131,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"3949","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":"L'accueil est assur\u00e9 uniquement le matin, l'apr\u00e8s-midi est r\u00e9serv\u00e9 aux rendez-vous.","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"8 ordinateurs avec une imprimante chacun","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Volontaires en service civique pr\u00e9sents dans l'\u00e9tablissement pour l'accompagnement sur le site p\u00f4le emploi et \u00e9galement pour toute d\u00e9marche administrative (CAF, AMELI...)","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.121961, -2.114177","Cl\u00e9":"DKCC-9U4X","Date de saisie":"2019-01-17T12:38:34+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-17T12:45:26+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:52:03+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que Les Belles Lignes","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"biblio.loireauxence@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue de l'oc\u00e9ane","Code postal":44370,"Commune":"Loireauxence","Code INSEE":44213,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240969070","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h30-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h30-18h30","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h30-18h30","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"10h30-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.466466, -1.031443","Cl\u00e9":"ZLKQ-9RZV","Date de saisie":"2019-01-23T11:39:20+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-23T11:42:33+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:38:12+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Mediath\u00e8que Chateaubriant","Nom du porteur":"Mediatheque Chateaubriant","Adresse mail":"mediatheque@cc-chateaubriant-derval.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"6 place Saint Nicolas","Code postal":44110,"Commune":"Ch\u00e2teaubriant","Code INSEE":44036,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240810333","Site web":"http:\/\/www.mairie-chateaubriant.fr\/mediatheque-intercommunale\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"6\u20ac pour les r\u00e9sidents hors communaut\u00e9 de communesCarte pass plus :- Pour les r\u00e9sidents de communaut\u00e9 de communes (tarif r\u00e9duit 12\u20ac \/ tarif normal 18\u20ac)-Pour les r\u00e9sidents hors communaut\u00e9s de communes (tarif r\u00e9duit 18\u20ac \/ tarif normal 24\u20ac)","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"14h-18h45","Horaires du mercredi":"10h-18h45","Horaires du jeudi":"14h-18h45","Horaires du vendredi":"14h-18h45","Horaires du samedi":"10h-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 postes pour les personnes mal-voyantes","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.719159, -1.376855","Cl\u00e9":"8RNB-H6QJ","Date de saisie":"2019-01-15T10:23:37+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-15T10:45:43+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:28:20+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Claire Br\u00e9t\u00e9cher","Nom du porteur":"Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Ancenis","Adresse mail":"mediatheque.lecellier@pays-ancenis.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"62 rue de Bel air 44850 Le Cellier","Code postal":44850,"Commune":"Le Cellier","Code INSEE":44028,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240254482","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s\u2019agit d\u2019une biblioth\u00e8que. Vous pouvez venir lire sur place ou emprunter des documents. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un point num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"Train ( Gare de Le Cellier )","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16h-18h30","Horaires du mercredi":"10h30-13h 14h-18h30","Horaires du jeudi":"16h-18h30","Horaires du vendredi":"16h-18h30","Horaires du samedi":"10h30-13h 15h-17h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"Des liseuses sont \u00e0 disposition du public.","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.325768, -1.348492","Cl\u00e9":"PFKB-Q589","Date de saisie":"2019-01-22T15:48:10+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-22T15:58:37+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:45:44+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"La m\u00e9diath\u00e8que - au bonheur des mots","Nom du porteur":"La m\u00e9diath\u00e8que - au bonheur des mots","Adresse mail":"mediatheque@chauve.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 all\u00e9e du th\u00e9atre","Code postal":44320,"Commune":"Chauv\u00e9","Code INSEE":44038,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240643734","Site web":"http:\/\/www.chauve.fr\/la.mediatheque-municipale-au-bonheur-des-mots\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":null,"Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":null,"Horaires du lundi":"Ferm\u00e9","Horaires du mardi":"16H15-18H00","Horaires du mercredi":"15H-18H00","Horaires du jeudi":"Ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16H15-18H00","Horaires du samedi":"10H30-12H00","Horaires du dimanche":"Ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.150664, -1.986067","Cl\u00e9":"FZY3-EVQZ","Date de saisie":"2019-10-01T16:15:02+02:00","Date d'enregistrement":"2019-10-01T16:19:47+02:00","Date de modification":"2019-11-02T15:38:40+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"P\u00f4le emploi","Nom du porteur":"P\u00f4le emploi Trignac","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 avenue barbara","Code postal":44570,"Commune":"Trignac","Code INSEE":44210,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"09 72 72 39 49","Site web":"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/annuaire\/trignac-44194","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"demandeurs d'emploi","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les reherches d'emploi, sous inscription","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mardi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du mercredi":"8h30-12h30 12h30-16h30","Horaires du jeudi":"8h30-12h30","Horaires du vendredi":"8h30-12h30 12h30-15h30","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.296415, -2.206863","Cl\u00e9":"LGRG-HKTZ","Date de saisie":"2019-01-29T12:38:59+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T12:50:50+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:05:47+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Relaie CAF","Nom du porteur":"Mairie de Herbignac","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"1 avenue de la Monneraye","Code postal":44410,"Commune":"Herbignac","Code INSEE":44072,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 88 90 01","Site web":"http:\/\/www.herbignac.com\/?Point-d-accueil-numerique-CAF-en","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":"uniquement pour les d\u00e9marche caf","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du mardi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":"9h-12h 14h-17h","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.44923, -2.311824","Cl\u00e9":"G8GK-6PM7","Date de saisie":"2019-01-29T15:05:13+01:00","Date d'enregistrement":"2019-01-29T16:07:52+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:42:11+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Mission Locale de l'Agglom\u00e9ration Nazairienne","Nom du porteur":"Mission Locale de l'Agglom\u00e9ration Nazairienne","Adresse mail":"contact@mlan.info","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"215 boulevard du Dr Ren\u00e9 La\u00ebnnec","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240225030","Site web":"https:\/\/www.facebook.com\/missionlocaleagglomerationnazairienne","Descriptif":null,"Logo":"logo MLAN.pdf","Photo":null,"Public":"16-25 ans","Acc\u00e8s":"U1 : Berthelot  - H\u00e9lyce : Sunderland","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"13h30-17h","Horaires du mardi":"13h30-17h","Horaires du mercredi":"13h30-17h","Horaires du jeudi":"13h30-17h","Horaires du vendredi":"13h30-17h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Des animateurs sont pr\u00e9sents certains apr\u00e8s-midi pour r\u00e9pondre \u00e0 vos questions et vous accompagner.  \u00c9galement pour la Garantie Jeune.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.273149, -2.236942","Cl\u00e9":"ATY8-FWM7","Date de saisie":"2018-06-08T12:08:07+02:00","Date d'enregistrement":"2018-06-08T12:29:15+02:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Sainte-Reine-de-Bretagne","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de Sainte-Reine-de-Bretagne","Adresse mail":"bibliosaintereine@cc-paysdepontchateau.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"7 rue du P\u00e8re Montfort","Code postal":44160,"Commune":"Sainte-Reine-de-Bretagne","Code INSEE":44189,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251108648","Site web":"www.cc-paysdepontchateau.fr\/contacts\/bibliotheque-de-sainte-reine-de-bretagne-2\/","Descriptif":"Biblioth\u00e8que inter communal Pays de Pont Chateau Saint-Gildas-des-Bois","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-17h","Horaires du jeudi":"15h-18h","Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"3 Ordinateur 1 tablette Wifi et acc\u00e8s Imprimente","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.440933, -2.191319","Cl\u00e9":"CTSX-MU85","Date de saisie":"2018-12-21T10:52:26+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:14:13+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:30:59+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"N\u00e2ga","Nom du porteur":"N\u00e2ga","Adresse mail":"contact@naga44.org","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"17 chemin fontaine Launay","Code postal":44400,"Commune":"Rez\u00e9","Code INSEE":44143,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0285523122","Site web":"https:\/\/www.naga44.org\/","Descriptif":"Collecte et vente d'ordinateurs reconditionn\u00e9s sous Linux\nIl faut \u00eatre adh\u00e9rent de l'association pour pouvoir faire l'acquisition d'un ordinateur (prix selon le revenu).","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"tram ligne 3, arr\u00eat 8 mai","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"adh\u00e9sion","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"10h-12h 13h-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h 13h-18h","Horaires du jeudi":"10h-12h 13h-18h","Horaires du vendredi":"10h-12h 13h-18h","Horaires du samedi":"ferm\u00e9","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":1,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.18728, -1.547869","Cl\u00e9":"MQTT-9Q9L","Date de saisie":"2019-11-02T15:53:01+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:53:01+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:53:07+01:00","Services":"Fourniture d'\u00e9quipement","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":"Fourniture d'\u00e9quipement"},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que de Batz-sur-Mer","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que de Batz-sur-Mer","Adresse mail":"mediatheque@mairie-batzsurmer.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"11 rue de la plage","Code postal":44740,"Commune":"Batz-sur-Mer","Code INSEE":44010,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240238951","Site web":"http:\/\/www.mediatheque.batzsurmer.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h30-12h","Horaires du mardi":"9h30-12h 14h-17h","Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"15h30-18h30","Horaires du samedi":"9h30-12h 14h-17h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"L'acc\u00e8s \u00e0 l'imprimante est payante 0,20\u20ac copie noir\/blanc en A4, 0,40\u20ac copie noir\/blanc en A3, 0,80\u20ac copie couleurs en A4, 1,60\u20ac copie couleurs en A3","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.276272, -2.481003","Cl\u00e9":"RGUW-Q4DV","Date de saisie":"2018-12-21T10:35:52+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T10:47:47+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:37:28+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Corcou\u00e9-sur-Logne","Nom du porteur":"La place aux livres","Adresse mail":"laplaceauxlivres@gmail.com","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"5 place du march\u00e9","Code postal":44650,"Commune":"Corcou\u00e9-sur-Logne","Code INSEE":44156,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240058728","Site web":"http:\/\/laplaceauxlivres.opac3d.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"16h-18h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"ferm\u00e9","Horaires du samedi":"10h-12h","Horaires du dimanche":"10h-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":1,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"46.963754, -1.582216","Cl\u00e9":"EXK5-38MG","Date de saisie":"2019-11-02T15:21:58+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:21:58+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:22:09+01:00","Services":"Formation","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e8que de Saint-Etienne de Montluc","Nom du porteur":"Biblioth\u00e8que de Saint-Etienne de Montluc","Adresse mail":"biblioth\u00e8que@st-etienne-montluc.net","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 rue de la Paix","Code postal":44360,"Commune":"Saint-Etienne-de-Montluc","Code INSEE":44158,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 86 97 35","Site web":"bibliotheque.st-etienne-montluc.net","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Commune: 7\u20ac 30 par an ( + 18 ans) Hors commune: 13\u20ac 40 (+ 18 ans)","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"10h-12h 16h-18h30","Horaires du mercredi":"10h-12h 14h-18h30","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"10h-12h 16h-18h30","Horaires du samedi":"9h30-12h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"1 Ordinateur et acc\u00e8s \u00e0 l'Imprimante","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.275267, -1.781321","Cl\u00e9":"DA5R-Y7QH","Date de saisie":"2018-12-21T11:14:50+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T11:25:27+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:55:19+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Nort-sur-Erdre","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Nort-sur-Erdre","Adresse mail":"mediatheque@nort-sur-erdre.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"Andr\u00e9e-Chedid 35 rue du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc","Code postal":44390,"Commune":"Nort-sur-Erdre","Code INSEE":44110,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 29 51 90","Site web":"https:\/\/www.biblioth\u00e8ques.cceg.fr","Descriptif":"Espace de lecture et d'animation comprenant un point d'acc\u00e8s num\u00e9rique.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"Ferm\u00e9","Horaires du mardi":"13h30-18h15","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h30-19h","Horaires du jeudi":"Ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"9h30-13h30 16h-19h","Horaires du samedi":"10h-16h","Horaires du dimanche":"Ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.43837, -1.499583","Cl\u00e9":"WRJX-96XS","Date de saisie":"2018-11-21T16:39:57+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-21T16:57:06+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:58:42+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire","Adresse mail":"mediatheque@divattesurloire.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue du Calvaire","Code postal":44450,"Commune":"Divatte-sur-Loire","Code INSEE":44029,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"02 40 33 37 93","Site web":"http:\/\/www.mediatheque-divatte-sur-loire.fr\/","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"Tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"16h30-18h","Horaires du mercredi":"10h30-12h30  14h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"16h-18h","Horaires du samedi":"10h30-12h30  15h-17h","Horaires du dimanche":"10h-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.275112, -1.281348","Cl\u00e9":"9H5R-ARFV","Date de saisie":"2018-12-12T15:30:53+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-12T15:35:24+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:43:52+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Biblioth\u00e9que de Conquereuil","Nom du porteur":"Biblioth\u00e9que de Conquereuil","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"22 bis place de l'\u00e9glise","Code postal":44290,"Commune":"Conquereuil","Code INSEE":44044,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240876502","Site web":"http:\/\/mediatheques.redon-agglomeration.bzh\/index.php?option=com_content&view=article&id=46:conquereuil&catid=14:vos-mediatheques&Itemid=72","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"non","Restrictions d'usage":"non","Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"ferm\u00e9","Horaires du mercredi":"15h00-17h00","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"18h00-20h00","Horaires du samedi":"10h00-12h00","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.624575, -1.751341","Cl\u00e9":"BQU2-ZS4X","Date de saisie":"2018-12-04T11:26:26+01:00","Date d'enregistrement":"2019-11-02T15:34:39+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:34:48+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Suc\u00e9-Sur-Erdre","Nom du porteur":"Suc\u00e9-Sur-Erdre","Adresse mail":"mediatheque@suce-sur-erdre.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"101 rue de la mairie","Code postal":44240,"Commune":"Suc\u00e9-sur-Erdre","Code INSEE":44201,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240779521","Site web":"http:\/\/www.bibliotheques.cceg.fr\/index\/index\/id_profil\/1","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"-Gratuit pour les nouveaux Suc\u00e9ens-Famille Suc\u00e9enne 10\u20ac-Famille non Suc\u00e9enne 20\u20ac-Touriste (individuel) 5\u20ac","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"10h30-14h","Horaires du mercredi":"10h-19h","Horaires du jeudi":"ferm\u00e9","Horaires du vendredi":"16h30-19h","Horaires du samedi":"10h-16h","Horaires du dimanche":"10h-12h","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.339821, -1.526123","Cl\u00e9":"JVYV-VWM5","Date de saisie":"2018-12-13T10:32:21+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-13T10:50:03+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:05:26+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":null,"Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Ancenis","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que Ancenis","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"place de la R\u00e9publique","Code postal":44150,"Commune":"Ancenis - Saint-G\u00e9r\u00e9on","Code INSEE":44003,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240832230","Site web":"http:\/\/bibliofil.pays-ancenis.fr\/","Descriptif":"Il s'agit d'une m\u00e9diath\u00e8que qui propose l'emprunt ou la lecture sur place de divers supports culturels (Livres, BD, CD, DVD, Jeux Vid\u00e9o, etc...).","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":"train (gare d'Ancenis)","Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"ferm\u00e9","Horaires du mardi":"14h-18h","Horaires du mercredi":"10h-18h","Horaires du jeudi":"10h-13h","Horaires du vendredi":"14h-18h","Horaires du samedi":"10h-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"7 ordinateurs \u00e0 disposition du public x30 impressions par adh\u00e9rent \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que1 tablette utilis\u00e9e uniquement pour les animations de la m\u00e9diath\u00e8que","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"accompagnement individuel sur demande des personnes","Compte InfoLocale":"https:\/\/infolocale.ouest-france.fr\/ancenis-44003\/annuaire\/mediatheque-la-pleiade_324686","Localisation":"47.365505, -1.182116","Cl\u00e9":"WX7F-PUX9","Date de saisie":"2018-11-15T12:49:30+01:00","Date d'enregistrement":"2018-11-15T12:55:25+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:14:19+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de services au public (bureau de poste) Saint-Lyphard","Nom du porteur":"Maison de services au public (bureau de poste) Saint-Lyphard","Adresse mail":"msap.saint-lyphard@laposte.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"2 rue de la Bri\u00e8re","Code postal":44410,"Commune":"Saint-Lyphard","Code INSEE":44175,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"3631","Site web":"http:\/\/www.maisondeservicesaupublic.fr\/content\/saint-lyphard-bureau-de-poste","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h30-12h 14h-16h30","Horaires du mardi":"9h30-12h 14h-16h30","Horaires du mercredi":"9h30-12h 14h-16h30","Horaires du jeudi":"9h30-12h 14h-16h30","Horaires du vendredi":"9h30-12h 14h-16h30","Horaires du samedi":"9h30-12h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"1 Ordinateur Wifi et acc\u00e8s Imprimante","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Ordinateur \u00e0 utiliser pour les acc\u00e8s aux droits ou d\u00e9marches administratifs (CAF, P\u00f4le Emploi, CPAM) : pas pour les loisirs","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.397863, -2.305668","Cl\u00e9":"VYSF-UWHT","Date de saisie":"2018-12-21T12:10:09+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:19:09+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:59:30+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Start'Air Jeunes Saint-Malo-de-Guersac","Nom du porteur":"Start'Air Jeunes -Maison des associations Saint-Malo-de-Guersac","Adresse mail":"contact@startair.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"52 rue Aristide Briand","Code postal":44550,"Commune":"Saint-Malo-de-Guersac","Code INSEE":44176,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240539612","Site web":"http:\/\/www.startair.fr\/saint-malo-de-guersac","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"13-25 ans","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Habitant de Saint-Malo-de-Guersac : 7\u20ac par an","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"15h30-18h30","Horaires du mercredi":"14h-18h30","Horaires du jeudi":"15h30-18h30","Horaires du vendredi":"15h30-18h30","Horaires du samedi":"14h-18h30","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"vacances scolaire: du lundi au vendredi de 14h- 18h 30","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"2 Ordinateur 1 Tablette Wifi et acc\u00e8s Imprimante","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.353017, -2.175396","Cl\u00e9":"GT2C-TFVF","Date de saisie":"2018-12-21T12:31:09+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:39:17+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:59:59+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Espace Culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","Nom du porteur":"Espace Culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","Adresse mail":"bibliotheque@herbignac.com","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"3 rue Fontaine saint Jean","Code postal":44410,"Commune":"Herbignac","Code INSEE":44072,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0251769040","Site web":"http:\/\/www.herbignac.com\/?-espace-culturel-","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"14h-18h","Horaires du mercredi":"10h-12h30 14h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"14h-18h","Horaires du samedi":"10h-12h30 14h-18h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":1,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"La structure poss\u00e8de 3 ordinateurs.","Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.447677, -2.322463","Cl\u00e9":"JLJ9-D847","Date de saisie":"2018-12-21T12:27:09+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:32:24+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:42:11+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Tablette(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":"Tablette(s)","Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"CCAS","Nom du porteur":"CCAS La Chapelle des Marais","Adresse mail":"ccas@lachapelledesmarais.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"16 rue de la Bri\u00e8re","Code postal":44410,"Commune":"La Chapelle-des-Marais","Code INSEE":44030,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240539798","Site web":"http:\/\/www.lachapelledesmarais.fr\/action-sociale\/le-c-c-a-","Descriptif":"Centre Communal d'Action Sociale","Logo":null,"Photo":null,"Public":"habitant","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h30-12h","Horaires du mardi":"9h30-12h","Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":"9h30-12h","Horaires du vendredi":"9h30-12h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Les apr\u00e8s-midi, ce sont les rendez-vous","Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":1,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.446794, -2.242496","Cl\u00e9":"PENY-8KKF","Date de saisie":"2018-12-21T12:55:59+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:59:22+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:44:16+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Scanner(s),Imprimante(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":"Scanner(s)","Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Maison de quartier Kerl\u00e9d\u00e9","Nom du porteur":"Maison de quartier Kerl\u00e9d\u00e9 Saint-Nazaire","Adresse mail":"mqkerlede@wanadoo.fr","Type de porteur":"Association","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"70 rue Ferdinand-Buisson","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240535000","Site web":"http:\/\/ www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php\/les-maisons-de-quartier\/kerlede","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"14h-19h","Horaires du mardi":"9h-12h30 14h-19h","Horaires du mercredi":"9h-12h30 14h-19h","Horaires du jeudi":"14h-19h","Horaires du vendredi":"9h-12h30 14h-18h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":0,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"1 Ordinateur","Formation":1,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.257094, -2.234769","Cl\u00e9":"EJR9-3M62","Date de saisie":"2018-12-21T15:26:29+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:35:00+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Formation,Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s)","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":null,"Formation libell\u00e9":"Formation","Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Office de Tourisme","Nom du porteur":"Office de Tourisme","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"6 rue du Pilori","Code postal":44490,"Commune":"Le Croisic","Code INSEE":44049,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240230070","Site web":"http:\/www.tourisme-lecroisic.fr\/fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":"9h30-12h 14h-18h","Horaires du mardi":"9h30-12h 14h-18h","Horaires du mercredi":"9h30-12h 14h-18h","Horaires du jeudi":"9h30-12h 14h-18h","Horaires du vendredi":"9h30-12h 14h-18h","Horaires du samedi":"9h30-12h 14h-18h","Horaires du dimanche":"ferm\u00e9","Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.293799, -2.510971","Cl\u00e9":"YFBP-54U4","Date de saisie":"2018-12-21T12:19:48+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T12:29:36+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:45:56+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"M\u00e9diath\u00e8que Gaston Leroux","Nom du porteur":"M\u00e9diath\u00e8que La Chapelle des Marais","Adresse mail":"mediathequecontact@lachapelledesmarais.fr","Type de porteur":"Biblioth\u00e8que \/ M\u00e9diath\u00e8que","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"rue de Penlys","Code postal":44410,"Commune":"La Chapelle-des-Marais","Code INSEE":44030,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0240424200","Site web":"http:\/\/mediatheque.gastonleroux.opac3d.fr","Descriptif":null,"Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":"15h-18h","Horaires du mercredi":"10h-13h 15h-18h","Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":"15h-19h","Horaires du samedi":"10h-13h","Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":1,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":1,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":"4 ordinateurs et un vid\u00e9oprojecteur, acc\u00e8s imprimante payante: 0,15\u20ac la copie","Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.445687, -2.23665","Cl\u00e9":"47CM-25SY","Date de saisie":"2018-12-21T12:59:39+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T13:08:05+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:44:16+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Ordinateur(s),Imprimante(s),Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":"Ordinateur(s)","Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":"Imprimante(s)","Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"La Source","Nom du porteur":"La Source","Adresse mail":"lasource@mairie-saintnazaire.fr","Type de porteur":"Institution","D\u00e9tail du type de porteur":null,"Adresse":"46 rue d'Anjou","Code postal":44600,"Commune":"Saint-Nazaire","Code INSEE":44184,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":"0244734599","Site web":"www.lasource.saintnazaire.fr","Descriptif":"Un lieu d'accompagnement de projet mais aussi d'information, de d\u00e9couverte, d'\u00e9changes.","Logo":null,"Photo":null,"Public":"16-25 ans","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"Abonnement 2\u20ac par an","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":"13h-19h","Horaires du jeudi":"13h-19h","Horaires du vendredi":"10h-19h","Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":null,"Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":1,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":"Accompagnement de projet, de l'information et des \u00e9changes.","Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.276389, -2.210179","Cl\u00e9":"7AZ2-XEZ4","Date de saisie":"2018-12-21T15:40:24+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T15:45:07+01:00","Date de modification":"2019-11-02T16:01:51+01:00","Services":"Accompagnement individuel","\u00c9quipements":"Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":"Accompagnement individuel","Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null},{"Nom du lieu":"Espace wifi","Nom du porteur":"Espace wifi Mesquer","Adresse mail":null,"Type de porteur":"Autre","D\u00e9tail du type de porteur":"Lieu public","Adresse":"place Kercabellec  (sous le belv\u00e9d\u00e8re)","Code postal":44420,"Commune":"Mesquer","Code INSEE":44097,"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone":null,"Site web":null,"Descriptif":"Complexe sportif et Culturel de la Vigne (patio ext\u00e9rieur de la salle l'ArtyM\u00e8s)","Logo":null,"Photo":null,"Public":"tout public","Acc\u00e8s":null,"Restrictions d'usage":null,"Tarif(s)":"gratuit","Horaires du lundi":null,"Horaires du mardi":null,"Horaires du mercredi":null,"Horaires du jeudi":null,"Horaires du vendredi":null,"Horaires du samedi":null,"Horaires du dimanche":null,"Compl\u00e9ment sur les horaires":"Acc\u00e8s libre","Ordinateur(s)":0,"Tablette(s)":0,"Scanner(s)":0,"Imprimante(s)":0,"Borne(s) CAF":0,"Connexion Wi-Fi":1,"Compl\u00e9ment sur les \u00e9quipements":null,"Formation":0,"Accompagnement individuel":0,"Fourniture d'\u00e9quipement":0,"Compl\u00e9ment sur les services":null,"Compte InfoLocale":null,"Localisation":"47.401728, -2.460537","Cl\u00e9":"FRZA-E9E9","Date de saisie":"2018-12-21T16:15:22+01:00","Date d'enregistrement":"2018-12-21T16:22:05+01:00","Date de modification":"2019-11-02T15:49:27+01:00","Services":null,"\u00c9quipements":"Connexion Wi-Fi","Ordinateur(s) libell\u00e9":null,"Tablette(s) libell\u00e9":null,"Scanner(s) libell\u00e9":null,"Imprimante(s) libell\u00e9":null,"Borne(s) CAF libell\u00e9":null,"Connexion Wi-Fi libell\u00e9":"Connexion Wi-Fi","Formation libell\u00e9":null,"Accompagnement individuel individuel libell\u00e9":null,"Fourniture d'\u00e9quipement libell\u00e9":null}]