{"count": {"rows": 1404, "columns": 21}, "columnsNames": ["Id", "Enjeu", "Dispositif", "Public_cible", "Descriptif", "Structure_porteuse", "Type_structure", "Statut", "Adresse", "Commune", "CP", "Dpt", "Region", "Echelle", "Courriel", "Telephone", "Accompagnement", "Conditions_acces", "Handicaps", "Horaires", "Site_internet"], "colUniquesToKeep": [{"u_count": 3, "uniques": ["Accessibilit\u008e", "Formation et Accompagnement", "Simplification"], "colname": "Enjeu"}, {"u_count": 145, "uniques": ["Mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique et d'une connexion internet en acc\u008fs libre", "Point d'accueil num\u008erique", "Accompagnement aux d\u008emarches administratives - Accueil Caf\u008e itin\u008erant", "Point Relais CAF", "Initiation \u0088 la tablette num\u008erique Ardoiz \u00d0 \u00c7\u00caNos s\u008eniors connect\u008es\u00ca\u00c8", "Mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique et d'une connexion internet en acc\u008fs libre pour les d\u008emarches CARSAT", "M\u008ediation num\u008erique", "Bus pour l'emploi", "Mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique, accompagnement aux d\u008emarches", "Accompagnement aux d\u008emarches administratives - Services publics itin\u008erants", "Accompagnement personnalis\u008e des familles en difficult\u008e", "Pr\u0090t \u0088 taux 0 pour l'achat de mat\u008eriel informatique", "Atelier de fabrication num\u008erique", "mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique, accompagnement, petite maintenance.", "Maison de services au public", "Mise \u0088 disposition de ressources num\u008eriques et d'une connexion internet", "Accompagnement aux services en ligne des finances publiques (PC en libre service)", "TRIO - Espace multi-services avec ordinateurs en libre acc\u008fs", "Mise \u0088 disposition de ressources num\u008eriques et \u008equipements", "Salon num\u008erique - mise \u0088 disposition de tablettes num\u008eriques", "Atelier de \"Formation \u0088 l'apprentissage de l'informatique (F.A.I.R.E)\"", "mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique et accompagnement aux d\u008emarches", "Le Num\u008erique \u0088 port\u008ee de tous", "Borne \"Espace civique\" - M\u008etro R\u008epublique", "Mat\u008eriel et abonnements \u0088 prix solidaires", "Acc\u008fs \u0088 des ordinateurs, internet, Imprimante papier et 3D, accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques, aide renforc\u008ee pour les allocataires RSA", "Initiation \u0088 l'informatique", "Borne \"Espace civique\" - M\u008etro Gare Lille Flandres", "Borne \"Espace civique\" - M\u008etro Eurot\u008el\u008eport", "Permanence d'accueil num\u008erique", "CO-WORKING'ELLES", "Atelier d'initiation informatique et Internet", "accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques", "Accompagnement aux d\u008emarches P\u0099le Emploi en ligne", "Atelier d'initiation Informatique et Internet", "Ateliers d'initiation \u0088 l'utilisation de la tablette num\u008erique", "Ateliers de perfectionnement \u0088 l'utilisation de la tablette num\u008erique", "Cours d'informatique \u0088 domicile", "Ateliers multim\u008edias : accompagnement aux usages du num\u008erique", "Accompagnement aux d\u008emarches administratives", "Initiation \u0088 la tablette num\u008erique Ardoiz - \"Nos s\u008eniors connect\u008es\"", "Ateliers d'initiation et de perfectionnement aux usages de l'informatique", "Ateliers d'accompagnement aux d\u008emarches administratives", "Permanences administratives d'associations et organismes", "Initiation interg\u008en\u008erationnelle au num\u008erique - \u00c7\u00caJeunes d'hier et d\u00d5@ujourd\u00d5hui\u00ca\u00c8", "Initiation \u0088 la tablette num\u008erique Ardoiz \"Nos s\u008eniors connect\u008es\"", "Ateliers informatiques", "Cours d'informatique", "R\u008eunion d'Informations \u00c7\u00caMes d\u008emarches en ligne\u00ca\u00c8", "Accompagnement \u0088 la recherche d'emploi", "Permanences administratives du Conseil d\u008epartemental", "Ateliers d'initiation et de perfectionnement aux usages de l'informatique et internet", "Rencontre ludique autour de la tablette num\u008erique - \"Clic et papote\"", "Accompagnement des assur\u008es en agence par les services civiques", "Espace Public Num\u008erique", "Ateliers de formation informatique", "Ateliers multim\u008edia et nouvelles technologies", "M\u008ediation num\u008erique, aide et accompagnement aux d\u008emarches", "Maison de Services Aux Publics", "Ateliers d'informatique", "Permanences administratives d\u00d5associations et organismes", "Accompagnement \u0088 l'informatique et ateliers th\u008ematiques", "Ateliers informatiques et multim\u008edia", "Ateliers d'initiation \u0088 l'informatique", "Cycle de formation \u00c7\u00caInitiatic\u00ca\u00c8 \u0088 l'outil informatique", "MSAP et Espace Public Num\u008erique (MODIFICATION)", "ateliers d'initiation aux tablettes num\u008eriques, initiation aux tablettes num\u008eriques \u0088 domicile, cours d'informatiques, accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques, mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique", "Ateliers de formation \u0088 l'outil informatique et num\u008erique", "Accompagnement aux d\u008emarches en ligne CAF", "OLD'S COOL - la maison num\u008erique des s\u008eniors", "Formation \u0088 l'informatique : ateliers d'initiation", "Formations \u0088 l'usage de l'outil informatique", "Foire aux Questions / Petite maintenance", "Atelier d'initiation informatique et internet", "Formation Internet", "Ateliers tablettes", "Ateliers d'initiation \u0088 l'informatique et au num\u008erique", "Accompagnement aux d\u008emarches informatiques", "Ateliers d'informatique et d\u008emarches administratives", "Initiation aux outils num\u008eriques (PC, tablette...)", "Accompagnement personnalis\u008e sur demande autour du num\u008erique", "Ateliers de d\u008ecouverte de l'outil informatique et num\u008erique", "TRIO - Accompagnement aux d\u008emarches en ligne CAF", "E-d\u008emarches", "Club Informatique : initiation et d\u008ecouverte", "Ateliers de formation \u0088 l'informatique", "Accompagnement informatique personnalis\u008e sur demande", "Ateliers d'informatique pour s\u008eniors", "Cyber-base", "Ateliers d'initiation informatique", "Accompagnement aux d\u008emarches administratives \u00d0 services itin\u008erants", "Ateliers sur les bases de l'informatique en vue de l'insertion", "Point d'acc\u008fs num\u008erique MSA", "Atelier MOBI'TIC", "Cours informatiques", "Ateliers de formation \u0088 l'informatique\u00cad\u008ebutants et confirm\u008es", "Ateliers d'alphab\u008etisation \u0088 la Maison Digitale", "Formation professionnelle \"L'inclusion num\u008erique\u00ca: entre acc\u008fs aux droits et risques de fracture\"", "Formation professionnelle \"Les mutations des politiques sociales et leurs impacts sur le travail social\"", "Stage professionnel de d\u008ecouverte de l'outil informatique et num\u008erique", "Stage professionnel d'acquisition des comp\u008etences bureautiques et num\u008eriques - Niveau 1", "Ateliers informatiques en groupe ou cours individuels", "\"Appli Hour\" avec Emma\u009fs Connect", "Club inter-g\u008en\u008erations", "Ateliers num\u008eriques", "Ateliers d'informatique - \"Num\u008erique au quotidien\"", "Permanence du coordinateur socio-administratif de l\u00d5UTPAS de Lille-Moulins (Unit\u008e Territoriale de Pr\u008evention et d\u00d5Action Sociale)", "Les cl\u008es pour l\u00d5emploi", "Accompagnement personnalis\u008e sur demande", "Atelier d'informatique adapt\u008e aux personnes malvoyantes ou non-voyantes", "DIRECTION EMPLOI", "Cours d'informatique, mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique, accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques", "R\u008eseau de confiance", "Ateliers informatiques d'initiation et de perfectionnement", "CLIC 'ELLES", "Atelier Num\u008erique", "Ateliers d'informatique\u00ca: parcours Emploi", "Cours d'initiation et de perfectionnement \u0088 l'informatique", "Initiation et perfectionnement \u0088 l'informatique", "Stage informatique pour d\u008ebutants", "Accompagnement dans la recherche d'emploi pour les femmes - \u00c7\u00caCousteau Connexion\u00ca\u00c8", "Ateliers d'aide \u0088 l'utilisation du num\u008erique", "Formation d\u008eveloppeur.se logiciel", "E-accompagnement et illettrisme", "Programmation d'ateliers num\u008eriques itin\u008erants", "Tiers-Lieu Solidaire", "Coffre-fort num\u008erique", "Sites web communaux interconnect\u008es", "Num\u008erisation des dossiers de candidature pour la recherche d'emploi", "Application internet \"R\u008eseau de Confiance\"", "Club informatique des ohainais", "Point virgule", "Module d'accompagnement \u0088 la fracture num\u008erique", "Votre dossier et vos d\u008emarches Caf en ligne", "Cours d'informatique, mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique, accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques, fablab, espace de ressources num\u008eriques", "Cours informatique ", "Point Net", "Quartiers#Douai 3.0 : Mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique et accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques.", "mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique et acc\u008es internet gratuit", "accompagnement aux d\u008emarches administratives num\u008eriques et mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique et d'une connexion internet en acc\u008fs libre", "Atelier libre -service informatique et formations num\u008eriques", "Mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique, accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques sur le site de l\u00d5Assurance Maladie.", "Mise \u0088 disposition de mat\u008eriel informatique, accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques sur le site de l\u00d5Assurance Maladie", "Mediath\u008fque d'Abbeville", "Accompagnement aux d\u008emarches num\u008eriques"], "colname": "Dispositif"}, {"u_count": 88, "uniques": ["Tout public", "Demandeurs d'emploi", "S\u008eniors \u008eloign\u008es du num\u008eriques", "S\u008eniors \u008eloign\u008es du num\u008erique", "Assur\u008es salari\u008es ou retrait\u008es", "Jeunes de moins de 30 ans", "Tous public", "Habitants de la Communaut\u008e de Communes des Deux Vall\u008ees", "s\u008eniors \u008eloign\u008es du num\u008eriques", "Jeunes et tous publics", "Adh\u008erents", "Habitants de Saint-Quentin et de la Communaut\u008e d'Agglom\u008eration", "Familles allocataires avec quotient familial (QF) inf\u008erieur \u0088 800", "Allocataires CAF", "Public jeunes en priorit\u008e (jusqu'\u0088 25 ans)", "Familles allocataires avec quotient familial (QF) inf\u008erieur \u0088 801", "Adh\u008erents de l'association", "tous publics", "Allocataires du RSA d\u008epourvus de l'outil informatique", "Allocataires RSA", "Personnes envoy\u008ees par leur r\u008ef\u008erent social", "tous les publics", "Adh\u008erents du Centre Social", "public d\u008efavoris\u008e", "Personnes malvoyantes ou non-voyantes", "FEMMES", "Jeunes de 16 \u0088 25 ans et demandeurs d'emploi", "personnes de + de 60 ans", "tous public", "Personnes de + de 60 ans", "Tout public - d\u008ej\u0088 initi\u008e \u0088 l'usage de la tablette", "S\u008eniors", "S\u008eniors \u008eloign\u008es du num\u008erique et isol\u008es socialement", "Adh\u008erents de plus de 60 ans", "Adh\u008erents-cotisants du Centre Social (cotisation annuelle : 6\u00db)", "Personnes \u0089g\u008ees et/ou handicap\u008ees", "S\u008eniors isol\u008es", "Tous publics", "Allocataires du RSA suivis par le Conseil D\u008epartemental de l'Oise", "s\u008eniors \u008eloign\u008es du num\u008erique et isol\u008es", "S\u008eniors adh\u008erents (3 euros annuels)", "s\u008eniors \u008eloign\u008es du num\u008erique", "Jeunes", "s\u008eniors \u008eloign\u008es et non \u008equip\u008es en num\u008erique", "Habitants de Guiscard", "s\u008eniors", "Membres du club", "Adh\u008erents de l'association (cotisaton annuelle : 5\u00db)", "Les s\u008eniors - sans restriction d'\u0089ge", "Diff\u008erents publics selon la formation", "Tout public, principalement personnes en recherche d'emploi", "Public f\u008eminin", "Adh\u008erents de plus de 65 ans", "personnes de + 60 ans", "Femmes au RSA", "Adultes, seniors", "Toute personne non scolaris\u008ee quel que soit son statut ne ma\u0094trisant pas l\u00d5usage du num\u008erique dans le cadre de l'e-administration.", "Adh\u008erents de l'association (cotisation annuelle\u00caindividuelle\u00ca: 15\u00db ; familiale\u00ca: 25\u00db)", "Personnes allocataires du RSA", "Adh\u008erents du centre social", "Adh\u008erents de la Maison de Quartier", "Femmes adh\u008erentes de la Maison de Quartier", "Cadres des r\u008egions, d\u008epartements, intercommunalit\u008es, villes et CCAS impliqu\u008es dans la lutte contre les exclusions", "Travailleurs sociaux en service public territorial de Niveau III", "Tout agent territorial grand d\u008ebutant souhaitant d\u008ecouvrir les outils informatiques et num\u008eriques", "Tout agent territorial ayant \u0088 utiliser l'informatique et souhaitant s'initier \u0088 diff\u008erents outils", "Population du quartier", "Adh\u008erents de l'Association (cotisation annuelle : 20\u00db)", "Jeunes entre 16 et 25 ans", "TOUS PUBLICS : demandeurs d'emploi, allocataires RSA et jeunes - femmes isol\u008ees", "Seniors", "FEMMES ALLOCATAIRES DU RSA", "Allocataires du RSA", "Adh\u008erents et personnes au ch\u0099mage", "Adh\u008erents de 55 \u0088 75 ans", "Femmes", "5 th\u008ematiques propos\u008ees (pour tout public) : accompagnement aux outils et usages num\u008eriques, les enjeux et limites du num\u008eriques, fabrications num\u008eriques et objets connect\u008es, les arts num\u008eriques et les m\u008edias num\u008eriques et r\u008eseaux sociaux.", "tous public, et particuli\u008frement les publics \u008eloign\u008es", "Usagers et travailleurs sociaux", "Mairies de la CC Sud Artois", "adultes et s\u008eniors", "Tout public ", "Allocataires de la Caf du Nord", "Tout public.", "tous public \u0088 partir de 13 ans ", "tout public", "Assur\u008es sociaux", "jeunes"], "colname": "Public_cible"}, {"u_count": 6, "uniques": ["Public", "Priv\u008e", "Public / Priv\u008e", "Autre", "SEM", "Priv\u008e/public"], "colname": "Statut"}, {"u_count": 5, "uniques": ["Locale", "R\u008egionale", "D\u008epartementale", null, "Nationale"], "colname": "Echelle"}, {"u_count": 49, "uniques": ["Acc\u008fs libre", "Acc\u008fs libre avec accompagnement personnalis\u008e sur demande", null, "Inscription pr\u008ef\u008erable", "Sur inscription", "Acc\u008fs libre, rendez-vous et transport solidaire possible", "Sur rendez-vous", "Contacter le Centre", "Acc\u008fs libre aux horaires de Sessions Libres", "Libre acc\u008fs limit\u008e des sites", "Acc\u008fs libre \nPossible sur rendez vous pour les questions complexes", "acc\u008fs libre", "acc\u008fs libre et/ou sur rendez vous", "Conditions de ressources", "SUR RENDEZ VOUS LE VENDREDI 14H -16 H", "sur inscription", "rendez vous", "Sur rendez-vous pr\u008ef\u008erable", "Rendez-vous pr\u008ef\u008erable", "usagers des 28 communes de la communaut\u008e d'Agglom\u008eration du Grand Soissons", "Acc\u008fs libre et/ou sur RV", "Sur rendez-vous pour les permanences individuelles", "Acc\u008fs libre et sur rendez-vous", "Acc\u008fs libre ou sur rendez-vous selon l'organisme", "RDV", "Sur inscription. Toutefois, il y a aussi des cr\u008eneaux d'acc\u008fs libre les lundi, mardi et jeudi de 16h \u0088 18h.", "Acc\u008fs libre et inscription", "Acc\u008fs libre et sur rendez vous", "\u0090tre b\u008en\u008eficiaire du RSA et r\u008esider sur la m\u008etropole lilloise ou territoire des Weppes", "-", "Accessible \u0088 tous", "Avoir entre 16 et 25 ans - \u00e6tre d\u008escolaris\u008e", "acc\u008fs libre pour l'espace public num\u008erique (EPN) \nsur RDV et inscription aux ateliers collectifs (dynamiser et se mobiliser pour un retour vers l'emploi)", "sur rendez-vous", "libre", "Sur Rendez-vous", "Sur inscription au mois (4 s\u008eances)", "Candidature sur dossier", "Acc\u008fs libre et sur RDV pour les d\u008emarches longues", "sur rendez vous", "Acc\u008fs libre aux heures d'ouverture au public", "Sur rendez vous", "Sur RDV pour les cours individuels et sur inscription pour les cours collectifs", " Acc\u008fs libre", "acc\u008fs libre et sur rendez vous", "Acc\u008fs libre.", "avec ou sans rendez-vous", "acc\u008fs libre pour utiliser la salle informatique et inscriptions pour les formations", "Non connu"], "colname": "Conditions_acces"}, {"u_count": 402, "uniques": [null, "Du lundi au jeudi : 08:30-16:30 / Vendredi : 09:00-12:00", "Du lundi au vendredi : 08:45-12:00", "Cr\u008eneaux pour le PIJ\u00ca: Lundi\u00ca: 15:00-18:00 / Mardi\u00ca: 10:00-12:00 et 14:00-16:00 / Mercredi\u00ca: 10:00-12:00 et 15:00-19:00 / Jeudi\u00ca: 14:00-18:00 / Vendredi\u00ca: 14:00-17:00", "1er mardi du mois : 09:30-11:00", "Jeudi : 09:00-11:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-17:30", "Lundi, mardi, mercredi et vendredi\u00ca: 09:00-11:30 et 14:00-16:30 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Du lundi au vendredi : 07:00-19:30", "Mardi et jeudi : 10:00-12:00 / Mercredi : 09:30-12:30 et 13:30-17:30 / Vendredi : 14:00-17:30", "Lundi\u00ca: 13:30-17:00 / Mardi et jeudi : 08:30-11:30 et 13:30-17:00 / Mercredi : 08:30-11:30 / Vendredi\u00ca: 08:30-11:30 et 13:30-16\u00ca:00 / 2e et 4e samedi du mois\u00ca: 10:00-12:00", "3e mardi du mois : 09:00-11:00", "Mardi : 15h00-18h30 / Mercredi : 09:30-12:00 et 14:00-18:30 /  Vendredi : 15:00-18:30 / Samedi : 09:30-12:00 et 14:00-17:30", "Lundi\u00ca: 13:15-16:00 / Du mardi au vendredi : 09:00-12:15 et 13:15-16:00 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "2e mardi du mois : 09:00-11:00", "Mercredi : 15:00-17:00 / Vendredi : 16:00-18:00 /  Samedi : 10:30 - 12:00", "Du lundi au vendredi : 08:30-11:30 et 13:30-16:00", "Mardi et mercredi : 09-12:30 et 13:30-19:00", "Du lundi au vendredi\u00ca:  09:00-12:30 et 14:00-17:30", "Mardi : 16:00-17:30 / Mercredi : 14:00-16:30 / Samedi : 14:00-16:30", "Mardi : 16h30-18:30 /  Mercredi : 09:30-11:30 et 14:00-17:00 /  Samedi : 09:30-11h30 et 14:00-16:15", "Lundi, mardi, jeudi et vendredi : 16:00-17:30 / Mercredi : 14:00-17:30 / Samedi : 10:30-12:00", "Lundi : 18:00-20:00 / Mardi : 16:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 / Jeudi : 16:00 - 18:00 / Vendredi : 16:00-18:00 / Samedi : 10:00-12:00", "Lundi, mardi et jeudi\u00ca: 09:00-11:30 et 14:30-16:30 / Mercredi\u00ca: 14:30-16:30 / Vendredi\u00ca: 09:00-11:30 et 14:30-17:00 / Samedi\u00ca: 09:00-11:30", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:30-11:00 et 14:30-19:00 / Samedi \u00ca: 14:00-17:00", "2e et 4e lundi du mois : 13:30-16:30", "Lundi, mercredi, jeudi, vendredi : 08:30 - 11:45 et 13:30 - 16:30", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00", "Appeler pour obtenir les horaires", "Lundi : 16:00-19:00 / Mardi\u00ca: 10:00-12:00 / Mercredi et vendredi\u00ca: 14:00-19:00 / Jeudi\u00ca: 10:00-12:00 et 14:00-17:30", "Mercredi matin de 9h30 \u0088 12h00", "Lundi, mercredi et vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-17:15 / Mardi : 14:00-17:15 / Jeudi\u00ca: 14:15-17:15 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "-", "Mardi : 16:00-18:00 / Mercredi : 10:00-11:30 et 13:45-18:00 / Jeudi : 16:00-18:00 / Samedi 09:30-12:00", "Le lundi de 9h00 \u0088 12h30 et de 13h30 \u0088 18h00\nLe mardi de 9h00 \u0088 12h30 et de 13h30 \u0088 18h00\nLe mercredi de 9h00 \u0088 12h30 et de 13h30 \u0088 19h30\nLe jeudi de 9h00 \u0088 12h30 et de 13h30 \u0088 18h00\nLe vendredi de 9h00 \u0088 12h30 et de 13h30 \u0088 19h30\nLe samedi de 9h00 \u0088 12h00", "Jeudi matin de 8h45 \u0088 11h45", "Lundi et mardi : 09:00-12:30 et 13:30-17:30 / Mercredi : 09:00-12:30", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-17:00 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Du mardi au jeudi : 08:30-12:30 et 13:30-17:30 / Vendredi : 08:30-11:30 et 13:30-17:30 / Samedi : 09:00-12:00", "Lundi 09:00-12:00 et 13:30-18:30 / Mardi, mercredi, jeudi : 09:00-12:00 et 13:30-17:30 / Vendredi : 09:00-12:00 et 13:00-17:00", "Du lundi au jeudi\u00ca: 08:45-12:00 et 13:00-17:00 / Vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:00-16:00", "Lundi\u00ca: 14:00-17:00 / Du mardi au vendredi\u00ca: 09:30-12:30 et 14:00-17:00", "Du lundi au vendredi\u00ca:  09:00-12:00 et 13:30-18:00", "Du lundi au vendredi : 08:45-11:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:30 et 13:30-18:00", "Du lundi au jeudi de 9h \u0088 17h sauf fermetures exceptionnelles", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:30-19:00 / Samedi\u00ca: 13:30-19:00", "Mardi : 13:30-17:30 /Jeudi : 08:30-12:30", "Du lundi au vendredi : 09:30-12:30 et 14:00-18:00", "Lundi et mercredi : 14:00-17:00 / Mardi, jeudi et vendredi : 9:00-12:00", "Variables. Voir le programme.", "Du mardi au jeudi\u00ca: 17:00-18:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:30-17:00", "Mercredi\u00caet samedi : 13:30-17:30", "Mardi et jeudi : 09:00-13:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-17:32", "Lundi : 13:30-14:30 / Mardi : 09:00-10:30 et 13:30-14:30 / Mercredi : 09:00-10:30 et 13:30-14:30 et 16:00-17:30 / Jeudi : 10:00-12:00 et 13:30-14:30 et 16:00-17:30 / Vendredi : 09:00-10:30 et 13:30-15:00", "Lundi\u00ca: 08:30-12:15 et 13:30-16:15 / Mardi au vendredi : 08:30-12:15 et 13:30-17:00 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-17:00 / Samedi 08:30-12:15", "Du lundi au vendredi : 08:30-12:00 et 13:30-17:30", "Les lundi, mardi et vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-19:00", "Lundi, mardi, mercredi et vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-16:15 / Jeudi\u00caet samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Lundi, mardi, jeudi et vendredi : 08:30-12:00 et 13:30-17:00 / Mercredi : 08:00-12:30", "Lundi\u00ca: 10:00-12:15 et 13:30-16:15 / Mardi, jeudi et vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:30-16:15 / Mercredi\u00ca: 08:30-12:00 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Aux horaires d'ouverture", "Du lundi au vendredi : 13:00-19:00", "3\u008fme jeudi matin du mois", "3\u008fme jeudi apr\u008fs-midi du mois", "Du mardi au vendredi : 09:30-12:30 et 14:00-18:00 / Lundi : 14:00-18:00", "Lundi 14:00-18:00 / mardi au vendredi 9:30-12:30 et 14:00-18:00", "Mardi 15:00-19:00 / mercredi au samedi 10:00-12:00 et 14:00-18:00", "2\u008fme mardi apr\u008fs-midi du mois", "Du mardi au vendredi 9:00-12:30 et 13:30-17:00", "Mardi 16:00-19:00 / mercredi 10:00-12:00 et 14:00-18:00 / vendredi 16:00-19:00 / samedi 14:00-18:00", "Du lundi au vendredi 8:45-12:30 et 13:30-17:45 / samedi 9:00-12:00", "4\u008fme lundi apr\u008fs-midi du mois", "Lundi 9:00-12:00 et 14:00 -17:30 / mardi 9:00-12:00 et 14:00-18:00 / mercredi 9:30-12h et 14:00-18:00 / jeudi 9:30-12:30 et 14:00-17:30 / vendredi 9:00-12:00 et 16:30-17:30", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-16:30 / Samedi : 09:00-12:00", "Du lundi au mercredi 9:30-17:30 / jeudi 14:00-17:30 / vendredi 14:00-19:00", "Jeudi et Vendredi : 14h30 - 20h ; Samedi : 10h - 13h", "Du lundi au jeudi : 08:30-11:00 et 13:00-15:30", "2\u008fme mardi matin du mois", "Du lundi au vendredi 8:30-17:30 / samedi 8:30-12:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 13:30-17:30 / Samedi\u00ca:  09:30-12:00", "4\u008fme vendredi matin du mois", "4\u008fme mardi matin du mois", "4\u008fme lundi matin du mois", "4\u008fme vendredi apr\u008fs-midi du mois", "3\u008fme mardi matin du mois", "Du lundi\u00caau vendredi : 08:00-12:00 et 13:30-17:00", "09h00-12h00 14h00-18h00 du lundi au vendredi", "1er lundi apr\u008fs-midi du mois", "Lundi au vendredi 9:00-12:00 et 14:00-16:00", "Mardi 15:00-19:00 / mercredi au samedi 10:30-12:00 et 14:00-18:00", "Lundi au vendredi 9:00-12:15 et 14:00-17:30", "Du lundi au vendredi 9:00-12:30 et 13:30-17:00", "Mardi : 14:00-19:00 / Mercredi au samedi : 10:00-12:00 et 14:00-18:00 / Jeudi : 14:00-18:00", "Du lundi au vendredi 9:00-12:00 et 14:00-17:00", "2\u008fme lundi matin du mois", "1er mardi matin du mois", "2\u008fme jeudi matin du mois", "4\u008fme jeudi matin du mois", "2\u008fme lundi apr\u008fs-midi du mois", "Du lundi au vendredi : 08:45-12:30 et 14:00-16:00", "2\u008fme jeudi apr\u008fs-midi du mois", "1er mardi apr\u008fs-midi du mois", "Lundi\u00ca: 09:30-12:00 et 14:00-16:45 / Du mardi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-16:45 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "1er jeudi matin du mois", "Avec accompagnement\u00ca: Le lundi et mardi\u00ca: 9:00-11:30 / Mercredi\u00ca: 15:00-17:00 / Le jeudi et vendredi\u00ca: 09:30-11:30 --- En autonomie\u00ca: Du lundi au jeudi\u00ca: 09:00-11:30 et 14:00-17:30 / Vendredi\u00ca: 09:00-12:00", "3\u008fme mardi apr\u008fs-midi du mois", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:45-12:15 \u00d0 14:00-17:00 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "1er jeudi apr\u008fs-midi du mois", "4\u008fme jeudi apr\u008fs-midi du mois", "2\u008fme vendredi apr\u008fs-midi du mois", "3\u008fme lundi apr\u008fs-midi du mois", "1er lundi matin du mois", "2\u008fme vendredi matin du mois", "Mardi : 16:00-18:00 / Mercredi : 14:30-19:00 / Jeudi : 16:30-18:00 / Vendredi : 16:00-20:00", "lundi\u00ca: 8h30-12h/14h-18h, mardi au vendredi\u00ca: 8h30-12h/14h-17h30", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-11:30 et 14:30-17:00 / Samedi\u00ca:  09:00-12:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:45-12:00 et 13:30-18:00", "1er vendredi matin du mois", "Mardi : 09:30-22:00 / Du mercredi au samedi : 09:30-18:00", "3\u008fme lundi matin du mois", "1er vendredi apr\u008fs-midi du mois", "3\u008fme vendredi matin du mois", "3\u008fme vendredi apr\u008fs-midi du mois", "lundi et mercredi\u00ca: 14h-16h30, mardi, jeudi et vendredi\u00ca: 9h-12h/14h-16h30, samedi\u00ca: 9h-12h", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-16:30 / Samedi\u00ca:  09:00-12:00", "lundi, mardi, jeudi et vendredi\u00ca: 9h-12h/14h-17h, mercredi\u00ca: 9h-13h/14h-16h", "Du lundi au jeudi : 08:30-12:00 et 13:30-16:30", "Lundi, mardi et jeudi : 16:00-18:00", "Du lundi au vendredi : 08:30-11:30", "Du lundi au vendredi : de 08:30 \u0088 12:00 et de 13:30 \u0088 16:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-11:30 et 14:00-16:30 / Samedi\u00ca:  09:00-12:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-18:00", "lundi au vendredi\u00ca: 9h-12h/14h-17h, samedi\u00ca: 9h-12h", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-17:00", "Lundi et mardi : 13:30-17:30 / Mercredi : 09:30-12:30 et 13:30-18:30 / Jeudi : 09:30-12:30 et 13:30-17:30 / Vendredi : 09:30-12:30 et 14:30-18:30 / Samedi : 13:30-18:30", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:45-12:00 et 14:00-17:00 / Samedi\u00ca: 08:45-12:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-17:00 / Samedi : 09:00-12:00", "Du mardi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:45-17:30 / Samedi : 09:00-12:00", "Lundi\u00ca: 14:00-17:00 / Mardi\u00ca: 14:00-18:00", "lundi, mardi , mercredi et vendredi\u00ca: 8h30-12h/14h-16h30, jeudi\u00ca: 8h30-12h, samedi\u00ca: 9h-12h", "Horaire d'ouverture: Lundi \u00d0 Mardi -Mercredi - Vendredi de 8h30 \u0088 12h00 et de 13h30 \u0088 16h00 - Jour de Fermeture: Jeudi", "Du lundi au vendredi : 08:30 - 16:30", "Lundi\u00ca: 13:15-17:00 / Mardi : 09:00-17:45 / Du mercredi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:45-17:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-16:30", "Lundi\u00ca: 08:30-12:15 et 13:30-16:15 / Du mardi au vendredi : 08:30-12:15 et 13:30-17:00 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Mardi\u00ca: 18:00-21:00 / Mercredi et samedi\u00ca: 14:00-18:00  / Vendredi\u00ca: 09:00-12:00", " Du mardi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:30-18:00 / Lundi\u00ca: 13:30-18:00 / Samedi\u00ca: 10:00-12:00", "9h-12h 14h-17h", "Du lundi au jeudi : 08:30-11:30", "Mardi : 15:00-18:30 / Mercredi : 10:00-12:00 et 14:00-18:30 / Vendredi : 10:00-12:00 et 14:00-19:00 / Samedi : 10:00-12:00 et 12:00-17:30", "Du lundi au vendredi : 08:45-12:00 et 13:45-16:15", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-18:00", "9h-12h\n14h-16h", "mercredi\u00ca: 14:00-17:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-16:15 / Samedi : 09:00-12:00", "Lundi\u00ca: 14:00-16:00 / Mardi\u00ca: 10:00-12:00 et 17:00-19:00 / Mercredi 10:00-12:00 et 14:00-17:00 / Jeudi\u00ca: 10:00-12:00 et 16:00-17:00 / Vendredi\u00ca: 10:00-12:00 et 14:00-17:00", "Lundi\u00ca: 13:30-17:15 / Du mardi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-17:15", "Du lundi au vendredi : 08:30-11:45 et 13:30-16:30", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:30 et 13:30-17:00 / Samedi\u00ca: 10:00-12:00", "Contacter le PIMMS pour obtenir le calendrier", "Lundi, mardi, mercredi et vendredi : 08:30-12:00 et 14:00-16:15 / Jeudi et samedi : 08:30-12:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:45-12:00 et 13:45-16:45 / Samedi\u00ca: 08:45-12:00", "Mercredi : 15:00-18:00 / Samedi : 10:30-12:00", "lundi\u00ca: 13h30-16h30, mardi, jeudi et samedi\u00ca: 9h-12h, mercredi et vendredi\u00ca: 9h-12h/13h30-16h30", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:30 et 13:30-16:00", "Lundi\u00ca: 13:45-18:30 / Mardi et jeudi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:45-18:30 / Mercredi et vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:45-17:30", "Mercredi : 10:00-12:00 et 14:00-18:00 / Samedi : 10:00-12:00 et 14:00-16:30", "Mercredi et samedi : 10:30-12:00 et 13:30-17:30", "Lundi : 17:00-19:00 / Mercredi : 14:00-19:00 / Vendredi : 17:00-19:00 / Dimanche : 10:00-12:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 \u00d0 14:00-17:00 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Mercredi\u00ca: 08:20-12:00 / Jeudi et vendredi\u00ca: 08:30-12:00 et 13:30-16:30", "Mercredi : 14:00-18:00 / Vendredi : 16:00-19:00 / Samedi : 14:00-18:00", "lundi, mercredi, jeudi et vendredi : 9h-11h/14h-17h, mardi :9h-11h/14h-17h, samedi : 9h-12h", "Mardi : 16:30-18:30 / Mercredi 15:00-18:30 / Samedi 9:30-12:00", "lundi et jeudi\u00ca: 14h-17h, mardi\u00ca: 9h-12h/14h30-17h, mercredi\u00ca et vendredi\u00ca: 9h-12h/14h-17h, samedi\u00ca: 9h-12h", "Mardi : 10:00-12:00 et 15:00-17:00 / Mercredi : 10:00-12:00 et 14:00-17:00 / Jeudi : 15:00-17:00 / Vendredi : 15:00-18:00 / Samedi : 10:00-12:00 et 14:00-17:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-16:00", "Du lundi au jeudi : 09:00-12:00 et 13:30-16:30 / Vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-16:30 / Samedi : 08:30-12:00", "Du mardi au vendredi\u00ca: 09:00-12:30 et 14:00-18:30 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "lundi, mercredi, jeudi et vendredi\u00ca: 9h-12h/14h-17h, mardi et samedi\u00ca: 9h-12h", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-16:30 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Horaires variables. Voir le programme.", "Mardi\u00ca: 14:00-16:00 / Mercredi\u00ca: 16:00-18:00 / Vendredi\u00ca: 09:30-12:00", "Mardi, jeudi et vendredi : 14:00-18:00 / Mercredi et samedi : 10:00-13:00 et 14:00-18:00", "lundi et mardi de 9h30 \u0088 11h30 (initiation) et mardi et jeudi de 14h \u0088 16h (perfectionnement)", "Selon ouverture de la station de m\u008etro", "Lundi, mercredi et vendredi : 14:00-18:00 / Jeudi : 09:30-12:30", "Lundi : 08:30-11:30 et 13:30-18:30 / Mardi : 08:30-11:30 et 13:30-15:00 et 17:00-18:30 / Mercredi : 08:30-12:00 et 13:30-18:30 / Jeudi : 08:30-11:30 et 13:30-15:00 / Vendredi : 09:00-11:30 et 13:30-15:00 / Samedi: 08:30-12:00", "tous les apr\u008fs midi", "Mardi\u00ca: 10:30-12:00\nMercredi\u00ca: 14:00-16:00", "Du lundi au vendredi : de 08:30 \u0088 11:30 et de 13:30 \u0088 16:00", "Du mardi au vendredi : 10:00-19:00 / Samedi : 10:00-18:00", "Du lundi au vendredi : de 09:00 \u0088 12:00 et de 13:30 \u0088 16:00", "voir site", "Du lundi au jeudi : 08:30-16:00 / Vendredi : 08:30-15:30", "Lundi, mercredi et vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-17:00 / Mardi et jeudi\u00ca: 14:00-17:00", "Mardi, jeudi et vendredi : 14:00-18:00 / Mercredi et samedi :10:00-13:00 et 14:00-18:00", "Du lundi au vendredi : 09:00\u00d012:00 et 13:00\u00d017:00", "Mardi, jeudi, vendredi : 14:00-18:00 / Mercredi et samedi : 10:00-18:00 / Dimanche : 10:00-13:00", "Mardi et mercredi\u00ca: 14:00-18:00", "Mercredi\u00ca: 14:00-16:00 / Jeudi et vendredi\u00ca: 16:00-18:00 / Samedi\u00ca: 11:00-13:00", "Mardi et vendredi : 14:00-18:00 / Mercredi et samedi : 10:00-18:00 / Jeudi : 16:00-18:00 / Dimanche : 10:00-13:00", "mardi au vendredi\u00ca: 9h-12h/14h-17h, samedi\u00ca: 9h-12h", "Du lundi au vendredi de 08h30 \u0088 11h30 et de 13h30 \u0088 16h00", "VENDREDI 14 h \u0088 16 h", "Du mardi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-19:00 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-17:00", "LUNDI 14H-7H VENDREDI 9H-12H", "Du lundi au vendredi : 08:00-11:30 et 13:30-16:00", "lundi au vendredi\u00ca: 9h-12h/13h30-16h, samedi\u00ca: 9h-12h", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-18:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:30-12:00 et 13:30-17:30", "Du mardi au vendredi\u00ca: 17:00-20:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-16:00", "Mercredi\u00ca: 14:00-17:00 / Samedi\u00ca: 09:00-11:00", "Du lundi au vendredi : 09:00-16:30 / Samedi : 09:00-12:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:30-16:30 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "lundi, mardi, mercredi et vendredi\u00ca: 9h-12h/13h30-16h30, jeudi\u00ca: 9h-11h30/14h30-16h30, samedi\u00ca: 9h-12h", "Lundi, mardi, jeudi et vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-16:15 / Mercredi et samedi : 09:00-12:00", "Mardi : 13:30-16:30 / Mercredi : 13:30-16:30 / Jeudi : 09:00-12:00 / Samedi : 10:00-11:30", "Du lundi au jeudi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-17:00 / Vendredi\u00ca: 09:00-12:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:00-12:00 et 13:30-17:00", "Mardi\u00ca: 16:00-18:00 / Mercredi\u00ca: 10:00-12:00 et 13:30-20:00 / Jeudi\u00ca: 16:00-19:30 / Vendredi\u00ca: 16:00-18:00 / Samedi\u00ca: 10:00-12:00 et 14:00-18:00", "Lundi et jeudi\u00ca: 14:00-19:00 / Mardi\u00ca: 09:00-13:00 / Mercredi, vendredi et samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Lundi 14h/19h\nMardi 9h/13h\nMercredi 9h/12h\nJeudi 14h/19h\nVendredi 9h/13h\nSamedi 9h/12h", "Lundi et mardi\u00ca:14:00-17:30 / Jeudi : 09:00-12:00 et 14:00-17:30", "Mercredi : 14:00-17:00", "Du lundi au vendredi : 08:45-11:45 et 13:30-15:45", "Du lundi au jeudi : 09:00-12:00 et 14:00-17:00 / Vendredi : 09:00-12:00 et 13:00-16:00", "Du Lundi au Jeudi: 9H - 12H / 14H - 17H\nLe vendredi : 9H - 13H / 14H \u00d0 16H", "Mardi : 16:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 et 14:00-18:00 / Jeudi : 16:00-18:00 / Vendredi : 16:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 et 14:00-18:00", "Les lundi, mardi, jeudi et vendredi : 08:30-11:30 et 13:30-16:30 / Mercredi : 08:30-11:30", "13h30 - 15h30", "Lundi \u0088 vendredi", "9h30 - 11h30", "Contacter le CSPV pour obtenir les dates des sessions", "Contacter le CSPV", "Mardi : 14:00-17:00", "Mardi : 10:00-12:00 / Mercredi : 09:30-12:30 et 13:30-17:30 / Jeudi : 10:00-12:00 / Vendredi : 14:00-17:30", "Vendredi\u00ca: 10:00-12:30", "Jeudi\u00ca: 14:00-15:30", "Jeudi : 14:00-15:30", "Contacter le Centre Social pour obtenir les horaires des permanences", "Lundi : 14:00-16:30", "Lundi : 14:00-17:00", "Vendredi\u00ca: 14:00-15:30", "Du lundi au vendredi : 09:30-11:00 et 14:30-19:00 / Samedi  : 14:00-17:00", "Contacter le Conseil d\u008epartemental ou le Centre Social", "Niveau confirm\u008e : vendredi 10:00-12:00 / Niveau d\u008ebutant : vendredi 13:30-15:30", "Contacter le Centre Social", "lundi et vendredi 8h30 \u0088 12h30 - 14h \u0088 16h\nMardi 8h30 \u0088 12h30 - 14h \u0088 18h\nMercredi 13h \u0088 19h\nJeudi 14h \u0088 18h", "Mercredi : 10:00-12:00", "Lundi : 14:00-15:30 / Mardi\u00ca: 15:00-16:30 et 16:45-18:15", "Du lundi au vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:30-17:30", "du lundi au vendredi de 9h00 \u0088 12h00 et de 14h00 \u0088 17h30 et samedi matin", "Vendredi\u00ca: 10:00-12:00", "Vendredi\u00ca: 14:00-17:00", "Lundi : 09:00-12:30 et 13:30-17:30 / Mardi : 09:00-12:30 et 13:30-17:00 / Mercredi : 09:00-12:30", "Mardi : 14:00-16:00", "Mardi\u00ca: 08:45-12:00 et 13:00-17:00 et Vendredi\u00ca: 09:00-12:00 et 13:00-16:00", "Jeudi : 14:00-17:00", "Ateliers collectifs \u0088 Cr\u008fvecoeur et au Centre Social de Breteuil : Lundi et jeudi matin  /  Ateliers informatiques au Centre Social de Breteuil (4 rue Raoul Levasseur, Breteuil) : Jeudi\u00ca: 14:00-16:00", "Jeudi\u00ca: 09:30-12:30 et 13:30-20:00 / Vendredi\u00ca: 13:30-19:00", "Jeudi : 9:30-11:30 et 14:00-16:00", "Mardi : 13:30-17:30 / Jeudi : 08:30-12:30", "Du mardi au jeudi\u00ca: 9:00-12:00 et 13:00-18:00", "Jeudi\u00ca: 14:00-16:00", "Contacter le Centre Social pour les diff\u008erents ateliers", "Contacter le Centre Social pour les diff\u008erentes permanences", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-17:31", "Du lundi au vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-17:33", "Du lundi au vendredi : 9:00-12:00 et 14:00-17:00", "Du lundi au vendredi : 9:00-12:00 et 13:30-17:30", "Lundi : 14:30-16:00 et 16:00-17:30 / Mardi : 14:30-16:00 / Jeudi : 09:00-10:30 / Vendredi : 10:30-12:00", "Du lundi au vendredi de 9h00 \u0088 12h00 et de 13h30 \u0088 17h30", "Les horaires varient. Pour plus de renseignements, contactez le 03 44 46 75 41", "8 heures \u0088 17H30 du lundi au vendredi", "Du lundi au vendredi : 08:30-12:00 et 13:30-17:00", "Initiation : vendredi : 09:00-12:00 / Perfectionnement : 14:00-16:00 / Remise \u0088 niveau : lundi : 14:00-16:00", "Lundi : 17:00-19:00", "Les horaires des formations varient, contactez directement la structure", "Les stages se d\u008eroulent dans diverses communes du territoire de l'ancienne r\u008egion Picardie, au plus proche des habitants. Contactez l'Association pour obtenir plus de renseignements", "Lundi : 10:30-12:30 et 14:00-17:00 / Du mardi au vendredi : 08:30-12:30 et 14:00-17:00 / Ouvert pendant les vacances scolaires", "1 fois/semaine mardi ou jeudi", "Mercredi\u00caet vendredi : 13:30-15:00", "Jeudi\u00ca: 16:30-17:30", "Lundi : 16:30-17:30", "Mercredi 10:00-12:00", "Mardi : 09:00-10:30 et 10:30-12:00", "14h00 - 16h00", "Jeudi\u00ca: 14:15-16:00 et 16:15-18:00", "Mercredi : 18:00-20:00", "Lundi\u00ca: 09:30-11:30 / Jeudi\u00ca: 14:00-16:00", "Du mardi au samedi : 09:30-22:00", "Ateliers sur r\u008eservation et acc\u008fs libre", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:30-12:00 et 13:30-17:00", "Lundi : 14:00-16:00 / Mardi : 09:30-11:00 / Jeudi : 14:00-16:00", "Vendredi : 10:00-11:30", "Nous contacter.", "Initi\u008es\u00ca: mercredi\u00ca: 09:00-10:00 et 10:00-12:00 --- Perfectionnement\u00ca: mercredi\u00ca: 13:30-14:30 et  14:30-15:30 --- Tablettes et smartphones\u00ca: jeudi\u00ca: 11:00-12:00 --- D\u008ebutants\u00ca: vendredi\u00ca: 14:30-15:30 et 15:30-16:30", "Vendredi : 10:00-12:00", "Du lundi\u00caau vendredi : 08:30-12:00", "Lundi\u00ca: 08:45-12:00 / Mardi\u00ca: 09:00-12:00", "Du lundi\u00caau vendredi : 14:00-17:30", "Du lundi\u00caau vendredi : 14:00\u00d017:30", "Mardi : 14:00-15:00", "Lundi et vendredi\u00ca: 09:00-10:30 et 10:30-12:00 / Vendredi\u00ca: 14:00-15:30 et 15:30-17:00", "Vendredi : 14:00-15:30", "Jeudi\u00ca: 09:00-10:30 et 10:30-12:00", "Confirm\u008es\u00ca: lundi\u00ca: 09:30-11:30 / D\u008ebutants\u00ca: mardi\u00ca: 09:30-11:30", "9h \u0088 12h", "Mercredi : 09:00-12:00 et 14:00-18:00 / Jeudi et vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-20:00 / Samedi : 09:00-12:00", "Vendredi : 18:00-19:30", "Contacter l'Association pour obtenir les horaires // Ouverture du secr\u008etariat : Mardi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:00-21:00 / Du mercredi au vendredi : 09:00-12:00 et 14:00-18:00 / Samedi\u00ca: 14:00-18:00", "Vendredi : 14:00-16:00", "Lundi\u00ca: 09:00-12:00 et 14:30-16:30 / Mardi\u00ca:  09:00-12:00 / Mercredi\u00ca:  09:00-12:00 et 17:00-19:00 / Jeudi\u00ca: 14:30-16:30 / Vendredi\u00ca:  09:00-12:00", "Mardi matin / Mercredi matin / Vendredi matin", "mardi\u00ca: 13:30-15:00 et 16:00-17:30 / Mercredi\u00ca: 10:00-11:30 / Jeudi\u00ca: 13:30-15:00 et 15:30-17:00", "lundi\u00ca: 18:15-20:15", "Du mardi au vendredi de 14h \u0088 18h et le samedi de 10h \u0088 12h et de 14h \u0088 17h", "Mercredi\u00ca:  14:00-16:00", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:45-12:00 et 13:45-16:45\nSamedi\u00ca: 08:45-12:00", "Lundi : 10:00-12:00", "Du lundi au vendredi de 9h00 \u0088 12h30 et de 14h00 \u0088 17h30.", "Samedi\u00ca: 10:00-12:00", "Jeudi\u00ca: 14:00-17:00", "Mercredi\u00ca: 08:20-12:00 et sur rendez-vous 13:30-16:15 / Jeudi et vendredi\u00ca: 08:30-12:00 et 13:30-16:30", "le mardi de 9h30 \u0088 11h30.", "D\u008ebutants\u00ca: mardi\u00ca: 10:00-12:00 / Confirm\u008es\u00ca: jeudi\u00ca: 10:00-12:00", "Atelier \u0088 Loos le lundi de 9h \u0088 11h", "Lundi : 09:30-12:00", "Lundi : 14:00-16:00", "Lundi et mardi : 09:30-12:00", "Vendredi : 14:00-16:00 / Samedi : 10:00-12:00", "Mardi : 14:30-16:00", "Mardi : 14:45-17:00", "Vendredi : 09:00-12:00", "Horaires variables. Contacter l'Association", "D\u008ebutants\u00ca: jeudi\u00ca: 14:00-16:00 / Confirm\u008es\u00ca: jeudi\u00ca: 09:30-11:30", "voir site internet", "Rendez-vous librement \u0088 la permanence", "de 9 h \u0088 12 h et de 13 h 30 \u0088 17 h", "Mardi, mercredi et vendredi\u00ca: 10:30-11:30", "Vendredi\u00ca: 10:30-11:30", "Lundi, mardi, mercredi et vendredi\u00ca: 09:00-10:30", "Mardi, mercredi, vendredi\u00ca: 09:00-12:00 / Jeudi\u00ca: 16:00-18:00 / Samedi\u00ca: 09:00-11:00", "Mardi, mercredi et vendredi\u00ca: 09:00-10:30", "Samedi : 9:00-10:30 et 10:30-12:00", "9h-17h30", "9h-17h", "Du lundi au vendredi\u00ca: 08:30-12:30 et 13:30-17:00", "Mercredi\u00ca: 17:00-19:00 / Vendredi\u00ca: 14:00-16:00 / Confirm\u008es\u00ca: samedi\u00ca: 09:30-11:30", "Initiation\u00ca: jeudi\u00ca: 14:00-15:30 / Perfectionnement\u00ca: jeudi\u00ca: 15:30-17:00", "MARDI 9H 12H", "Sur RDV au 03.20.28.01.50", "D\u008ebutants\u00ca: vendredi\u00ca: 16:00-17:45 (une semaine sur deux) ou 18:00-19:45 / Confirm\u008es\u00ca: vendredi\u00ca: 16:00-17:45 (une semaine sur deux)", "Vendredi : 14:00-15:45", "Lundi : 09:30-11:30", "Initiation\u00ca: mardi\u00ca: 14:00-15:30 / Perfectionnement\u00ca: mardi\u00ca: 10:00-11:30", "Mardi\u00ca: 13:45-15:15 / Jeudi\u00ca: 13:45-15:15 et 15:30-17:00 / Vendredi\u00ca: 9:30-11:30", "Lundi : 14:00-15:30 et 15:30-17:00", "Initiation\u00ca: mardi, jeudi et vendredi\u00ca: 10:00-12:00 / Perfectionnement\u00ca: jeudi\u00ca: 14:00-16:00", "Vendredi\u00ca: 09:00-11:00", "mardi et mercredi\u00ca: 09:15-11:30", "Du lundi\u00caau vendredi : 09:00-12:00 et 13:30-16:30 / Samedi\u00ca: 09:00-12:00", "Mardi\u00ca: 09:00-12:00", "Lundi, mardi : 14:00-17:30 / Jeudi : 09:00-12:00 et 14:00-17:30", "Lundi\u00ca: 09:00-11:00 pour tablettes et smartphones / Vendredi : 09:00-11:00 pour ordinateurs fixes et portables", "Du lundi au vendredi : 8h30 - 12h et lundi, mardi et jeudi 13h30 - 16h30. Possibilit\u008e sur RDV mercredi et vendredi de 13h30 \u0088 16h", "en fonction de la ville qui accueille les ateliers", "mardi de 9h30 \u0088 22h / du mercredi au samedi de 9h30 \u0088 18h", "Du mardi au vendredi : 09:00-18:00 / Samedi : 09:30-12:30", "\u0088 contacter", "du mercredi au dimanche", "du lundi au vendredi de 9h \u0088 12h30 et de 13h30 \u0088 17h", "Lundi / Mardi / Mercredi / Vendredi de 8h30 \u0088 16h", "Lundi / Mardi / Mercredi de 8h30 \u0088 16h et Vendredi de 8h30 \u0088 15h30", "Lundi / Mardi / Mercredi / Vendredi de 8h30 \u0088 12h15 et de 13h15 \u0088 16h", "Lundi / Mardi / Mercredi / Vendredi de 8h30 \u0088 11h45 et de 13h \u0088 16h", "Lundi au Vendredi (9h00-12h30/13h30-17h00)", "du lundi au vendredi de 9h \u0088 12h30 et de 13h30 \u0088 18h", "Du lundi au vendredi de 9h \u0088 12h30 et de 13h30 \u0088 18h", "Du Lundi au jeudi de 09h00 \u0088 12h00, et de 13h30 \u0088 17h30.\nLe Vendredi de 13h30 \u0088 17h30.\n(Fermeture pour le Mois d\u00d5Ao\u009et) ", "8h-12h du Lundi au Samedi et  13h30-17h30 le mercredi", "Du Lundi au vendredi de 09h00 \u0088 12h00 et de 14h00 \u0088 18h00", "Du Lundi au Jeudi de 09h00 \u0088 12h00 et de 14h00 \u0088 17h30.\nLe Vendredi de 14h00 \u0088 17h30. \nFermeture le mois d\u00d5Ao\u009et.", "Du Lundi au Jeudi de 09h00 \u0088 12h00 et de 14h00 \u0088 17h30.\nLe Vendredi de 14h00 \u0088 17h30.\nFermeture le mois d\u00d5Ao\u009et. ", "Du Lundi au Jeudi de 09h00 \u0088 12h00 et de 14h00 \u0088 18h00.\nLe vendredi de 14h00 \u0088 17h30.\nFermeture le mois d\u00d5ao\u009et. ", "du lundi au jeudi de 10h \u0088 12h et de 13h30 \u0088 17h, vendredi 10h \u0088 12h et 13h30 \u0088 18h.", "du lundi au vendredi de 8h \u0088 12h et de 13h30 \u0088 17h", "lundi au jeudi de 9h30 \u0088 12h et de 13h30 \u0088 19h30 Vendredi de 9h30 \u0088 12h", "LUNDI 13:00 17:00 , DU MARDI AU VENDREDI \n08:00 - 17:00\n", "LUNDI 13:00 17:00 , DU MARDI AU VENDREDI \n08:00 - 17:00", "LUNDI 13:00 17:00 , DU MARDI AU VENDREDI 08:30 12:30 - 13:30 17:00\n", "de 8 h 30 \u0088 12 h 00 et de 13 h 30\n\u0088 17 h 00 sauf le lundi matin\n", "LUNDI 13:00 17:00, DU MARDI AU VENDREDI 08:30 12:00 - 13:30 17:00", "8 h 30 \u0088 12 h 15 et de 13 h 15\n\u0088 17 h 00 sauf le lundi matin\n", "Lundi-vendredi 9h30-17h30", "de 9h \u0088 12h et de 13h30 \u0088 17h"], "colname": "Horaires"}], "code": "DRJSCS", "csvInfos": {"code": "DRJSCS", "name": "export_base_ressources_territoriales_20181227_DRJSCS_HDF", "sep": ";", "encoding": "ISO-8859-1", "ext": "csv", "colToGetUniques": ["Enjeu", "Dispositif", "Public_cible", "Statut", "Echelle", "Conditions_acces", "Horaires"]}}